“ O
知 O
道 O
螃 O
蟹 O
为 O
什 O
么 O
横 O
着 O
走 O
吗 O
？ O
” O
“ O
为 O
什 O
么 O
？ O
” O
“ O
因 O
为 O
有 O
钳 O
， O
所 O
以 O
任 O
性 O
！ O
！ O
” O
“ O
知 O
道 O
虾 O
为 O
什 O
么 O
有 O
钳 O
也 O
不 O
横 O
着 O
走 O
吗 O
？ O
” O
“ O
为 O
什 O
么 O
？ O
” O
“ O
因 O
为 O
他 O
瞎 O
” O
“ O
知 O
道 O
鱼 O
为 O
什 O
么 O
只 O
有 O
7 O
秒 O
的 O
记 O
忆 O
吗 O
， O
因 O
为 O
它 O
愚 O
啊 O
！ O
“ O
“ O
你 O
知 O
道 O
为 O
什 O
么 O
叫 O
对 O
牛 O
弹 O
琴 O
么 O
？ O
因 O
为 O
弹 O
琴 O
的 O
人 O
牛 O
啊 O
！ O
” O
“ O
知 O
道 O
你 O
为 O
什 O
么 O
单 O
身 O
吗 O
？ O
因 O
为 O
没 O
钳 O
没 O
人 O
瞎 O
又 O
蠢 O
还 O
low O
啊 O
！ O
” O

第 O
一 O
份 O
禮 O
物 O
… O
好 O
開 O
心 O
好 O
驚 O
喜 O
喲 O
[ O
星 O
光 O
] O
[ O
星 O
光 O
] O
愛 O
你 O
[ O
飞 O
吻 O
] O
[ O
飞 O
吻 O
] O
[ O
飞 O
吻 O
] O

超 O
人 O
气 O
的 O
两 O
个 O
人 O
同 O
台 O
演 O
唱 O
， O
还 O
是 O
这 O
么 O
可 O
爱 O
的 O
一 O
首 O
歌 O
， O
受 O
不 O
鸟 O
了 O
！ O
！ O
大 O
爱 O
啊 O
~ O
~ O
《 O
I B-PRO
' I-PRO
myours I-PRO
- I-PRO
TaylorSwiftJasonMraz I-PRO
》 I-PRO

三 O
冬 O
古 O
人 O
以 O
农 O
历 O
十 O
月 O
为 O
孟 O
冬 O
， O
十 O
一 O
月 O
为 O
仲 O
冬 O
， O
十 O
二 O
月 O
为 O
季 O
冬 O
。 O
松 O
鼠 O
在 O
快 O
入 O
冬 O
时 O
把 O
找 O
好 O
的 O
食 O
物 O
分 O
散 O
挖 O
洞 O
埋 O
起 O
来 O
， O
以 O
便 O
饿 O
的 O
时 O
候 O
就 O
可 O
以 O
挖 O
出 O
来 O
吃 O
。 O
亲 O
们 O
！ O
在 O
入 O
冬 O
之 O
际 O
有 O
给 O
自 O
己 O
准 O
备 O
好 O
御 O
寒 O
“ O
装 O
备 O
” O
么 O
， O
“ O
吉 O
喆 O
” O
在 O
此 O
给 O
亲 O
们 O
推 O
荐 O
了 O
几 O
款 O
羽 O
绒 O
服 O
饰 O
， O
陪 O
伴 O
您 O
度 O
过 O
一 O
个 O
温 O
暖 O
的 O
冬 O
季 O
。 O

成 O
功 O
升 O
级 O
为 O
虾 B-PRO
米 I-PRO
音 I-PRO
乐 I-PRO
VIP O
。 O
哈 O
哈 O
， O
求 O
关 O
注 O
VIP O
会 O
员 O

你 O
们 O
那 O
些 O
红 O
包 O
算 O
什 O
么 O
？ O
我 O
这 O
才 O
叫 O
豪 O
[ O
发 O
红 O
包 O
] O
[ O
发 O
红 O
包 O
] O
新 O
的 O
一 O
年 O
我 O
要 O
翻 O
倍 O
的 O
赚 O
赚 O
赚 O

好 O
喜 O
欢 O
这 O
样 O
的 O
他 O
啊 O
【 O
视 O
频 O
： O
李 B-PER
易 I-PER
峰 I-PER
完 O
整 O
版 O
1 O
4 O
0 O
8 O
1 O
1 O
优 B-PRO
酷 I-PRO
全 O
明 O
星 O
】 O

【 O
在 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
朝 B-LOC
鲜 I-LOC
“ O
资 O
本 O
家 O
” O
： O
对 O
中 B-LOC
国 I-LOC
人 O
要 O
强 O
硬 O
】 O
“ O
对 O
待 O
中 B-LOC
国 I-LOC
商 O
人 O
， O
你 O
一 O
开 O
始 O
就 O
得 O
强 O
硬 O
点 O
儿 O
， O
” O
朝 B-LOC
鲜 I-LOC
商 O
人 O
金 O
先 O
生 O
对 O
他 O
的 O
同 O
事 O
说 O
。 O

【 O
爆 O
款 O
疯 O
抢 O
】 O
一 O
赔 O
十 O
2 O
0 O
1 O
4 O
正 O
品 O
梦 B-PRO
特 I-PRO
娇 I-PRO
新 I-PRO
款 I-PRO
时 I-PRO
尚 I-PRO
休 I-PRO
闲 I-PRO
T I-PRO
恤 I-PRO
衫 I-PRO
1 O
1 O
0 O
4 O
7 O
1 O
3 O
支 O
持 O
专 O
柜 O
验 O
货 O
给 O
力 O
让 O
利 O
只 O
售 O
: O
8 O
1 O
8 O
元 O
！ O
特 O
价 O
促 O
销 O
， O
只 O
卖 O
3 O
天 O
， O
售 O
完 O
即 O
止 O
， O
错 O
过 O
木 O
再 O
有 O
！ O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
Rvet O
8 O
z O
3 O

人 O
一 O
生 O
， O
短 O
短 O
数 O
载 O
， O
不 O
够 O
时 O
间 O
计 O
较 O
， O
不 O
够 O
时 O
间 O
事 O
事 O
明 O
细 O
， O
不 O
必 O
在 O
思 O
前 O
想 O
后 O
中 O
耗 O
磨 O
时 O
间 O
， O
懂 O
得 O
享 O
乐 O
， O
人 O
生 O
贵 O
在 O
糊 O
涂 O
。 O
请 O
欣 O
赏 O
' O
凤 O
翔 O
出 O
土 O
唐 O
代 O
贵 O
妇 O
佣 O

2 O
辆 O
Chrysler B-COM
集 I-COM
团 I-COM
旗 O
下 O
车 O
型 O
: O
1 O
/ O
2 O
/ O
5 O
/ O
6 O
/ O
7 O
/ O
9 O
/ O
1 O
0 O
/ O
1 O
1 O
/ O
1 O
2 O
/ O
1 O
4 O
/ O
1 O
5 O
/ O
1 O
6 O
5 O
辆 O
jeep O
6 O
/ O
7 O
/ O
9 O
/ O
1 O
0 O
/ O
1 O
1 O

吐 B-LOC
鲁 I-LOC
番 I-LOC
市 I-LOC
经 O
侦 O
大 O
队 O
不 O
止 O
会 O
办 O
案 O
， O
各 O
种 O
劳 O
动 O
样 O
样 O
行 O
。 O
我 O
在 O
: O

好 O
中 O
意 O
广 B-LOC
东 I-LOC
d O
. O
方 O
言 O
， O
各 O
有 O
特 O
色 O
， O
但 O
一 O
样 O
有 O
亲 O
切 O
感 O

别 O
糟 O
蹋 O
电 O
影 O
了 O
， O
电 O
影 O
是 O
门 O
艺 O
术 O
， O
人 O
不 O
能 O
无 O
耻 O
到 O
这 O
种 O
地 O
步 O
， O
你 O
的 O
电 O
影 O
想 O
表 O
达 O
什 O
么 O
， O
或 O
者 O
什 O
么 O
都 O
不 O
想 O
表 O
达 O
？ O
我 O
看 O
过 O
许 O
多 O
很 O
牛 O
逼 O
的 O
电 O
影 O
， O
但 O
郭 B-PER
敬 I-PER
明 I-PER
你 O
也 O
让 O
我 O
认 O
识 O
到 O
电 O
影 O
可 O
以 O
是 O
一 O
种 O
没 O
有 O
剧 O
情 O
， O
没 O
有 O
主 O
题 O
， O
没 O
有 O
男 O
主 O
角 O
， O
没 O
有 O
女 O
主 O
角 O
， O
没 O
有 O
一 O
个 O
演 O
技 O
派 O
的 O
五 O
无 O
电 O
影 O
， O
你 O
是 O
电 O
影 O
界 O
里 O
写 O
小 O
说 O
写 O
的 O
一 O
般 O
的 O
， O
作 O
家 O
界 O
里 O
拍 O
电 O
影 O
拍 O
的 O
比 O
较 O
烂 O
的 O

女 O
友 O
几 O
时 O
有 O
， O
把 O
酒 O
问 O
舍 O
友 O
。 O
不 O
知 O
隔 O
壁 O
姑 O
娘 O
， O
可 O
有 O
男 O
朋 O
友 O
？ O
我 O
欲 O
凿 O
墙 O
看 O
去 O
， O
又 O
恐 O
墙 O
壁 O
太 O
厚 O
， O
疼 O
坏 O
我 O
的 O
手 O
。 O
改 O
用 O
偷 O
窥 O
镜 O
， O
屋 O
里 O
人 O
已 O
走 O
。 O
转 O
楼 O
梯 O
， O
低 O
头 O
看 O
， O
那 O
某 O
某 O
。 O
果 O
不 O
单 O
身 O
， O
她 O
正 O
挎 O
着 O
俊 O
男 O
肘 O
。 O
人 O
有 O
悲 O
欢 O
离 O
合 O
， O
月 O
有 O
阴 O
晴 O
圆 O
缺 O
， O
此 O
事 O
古 O
来 O
有 O
。 O
但 O
愿 O
没 O
多 O
久 O
， O
他 O
俩 O
就 O
分 O
手 O
我 O
在 O
: O

2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
1 O
2 O
月 O
3 O
1 O
日 O
《 B-PRO
岁 I-PRO
月 I-PRO
唱 I-PRO
片 I-PRO
行 I-PRO
》 I-PRO
曲 O
目 O
[ O
gst O
微 B-PRO
博 I-PRO
益 O
起 O
来 O
] O
祝 O
所 O
有 O
的 O
朋 O
友 O
新 O
年 O
快 O
乐 O
哦 O
！ O

祝 O
贺 O
关 B-PER
展 I-PER
鹏 I-PER
同 O
志 O
荣 O
获 O
优 O
秀 O
员 O
工 O
光 O
荣 O
称 O
号 O
！ O
我 O
在 O
: O

新 O
年 O
第 O
一 O
天 O
就 O
舍 O
财 O
免 O
灾 O
了 O
一 O
五 O
年 O
肯 O
定 O
GoodLuck O

在 O
这 O
里 O
住 O
了 O
几 O
天 O
， O
今 O
天 O
要 O
回 O
家 O
咯 O
， O
广 B-LOC
西 I-LOC
贵 I-LOC
港 I-LOC
丹 I-LOC
竹 I-LOC
镇 I-LOC
再 O
见 O
咯 O
。 O
。 O
。 O
[ O
微 O
笑 O
] O
[ O
微 O
笑 O
] O
[ O
微 O
笑 O
] O
[ O
微 O
笑 O
] O
[ O
微 O
笑 O
] O
[ O
微 O
笑 O
] O

卖 O
火 O
啦 O
！ O
！ O
韩 B-LOC
国 I-LOC
人 O
手 O
一 O
瓶 O
哦 O
， O
擦 O
完 O
它 O
， O
上 O
妆 O
超 O
轻 O
松 O
， O
而 O
且 O
不 O
用 O
担 O
心 O
肤 O
色 O
不 O
均 O
匀 O
、 O
化 O
妆 O
这 O
些 O
尴 O
尬 O
的 O
问 O
题 O
， O
卸 O
起 O
来 O
也 O
特 O
别 O
方 O
便 O
， O
一 O
丁 O
点 O
就 O
能 O
擦 O
满 O
整 O
个 O
脸 O
蛋 O
。 O
超 O
赞 O
超 O
棒 O
的 O
化 O
妆 O
打 O
底 O
宝 O
物 O
还 O
不 O
来 O
试 O
试 O
： O

对 O
于 O
现 O
在 O
的 O
建 O
筑 O
物 O
来 O
说 O
， O
7 O
. O
0 O
级 O
应 O
该 O
可 O
以 O
承 O
受 O
的 O
。 O
想 O
想 O
日 B-LOC
本 I-LOC
发 O
生 O
7 O
. O
0 O
级 O
地 O
震 O
造 O
成 O
多 O
大 O
损 O
失 O
， O
不 O
要 O
说 O
日 B-LOC
本 I-LOC
房 O
子 O
都 O
是 O
木 O
制 O
结 O
构 O
的 O
， O
木 O
头 O
盖 O
不 O
来 O
高 O
楼 O
大 O
厦 O
！ O

被 O
M O
兄 O
表 O
白 O
好 O
紧 O
张 O
， O
好 O
想 O
赶 O
紧 O
下 O
班 O
海 O
吃 O
一 O
顿 O
压 O
压 O
惊 O

看 O
到 O
查 O
收 O
了 O
， O
我 O
在 O
想 O
这 O
完 O
意 O
儿 O
是 O
怎 O
么 O
寄 O
出 O
的 O
？ O

团 O
团 O
团 O
， O
duangduangduang O
～ O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O

回 O
复 O
: O
别 O
说 O
证 O
据 O
， O
我 O
知 O
道 O
你 O
说 O
的 O
部 O
分 O
属 O
实 O
， O
他 O
是 O
墨 O
迹 O
天 O
气 O
原 O
cto O
， O
你 O
敢 O
说 O
你 O
没 O
有 O
自 O
己 O
臆 O
想 O
的 O
成 O
分 O
在 O
里 O
面 O
吗 O
? O

提 O
前 O
结 O
束 O
假 O
期 O
返 O
郑 O
刘 O
爸 O
这 O
次 O
采 O
取 O
的 O
三 O
不 O
管 O
政 O
策 O
太 O
可 O
怕 O
了 O
企 O
图 O
让 O
我 O
自 O
己 O
产 O
生 O
负 O
罪 O
感 O
的 O
节 O
奏 O
哇 O
大 O
郑 O
州 O
的 O
大 O
雾 O
霾 O
堪 O
比 O
恐 O
怖 O
片 O
咳 O
咳 O
咳 O
咳 O
不 O
停 O
本 O
命 O
年 O
的 O
开 O
端 O
一 O
点 O
都 O
不 O
美 O
好 O
这 O
具 O
有 O
特 O
殊 O
意 O
义 O
的 O
一 O
年 O
你 O
要 O
怎 O
么 O
过 O
呢 O
[ O
眨 O
眼 O
] O

2 O
、 O
9 O
： O
0 O
0 O
开 O
始 O
游 O
览 O
崖 O
壁 O
上 O
的 O
神 O
秘 O
古 O
国 O
” O
之 O
美 O
誉 O
的 O
天 O
上 O
王 O
城 O
， O
观 O
看 O
马 O
战 O
表 O
演 O
、 O
马 O
术 O
特 O
技 O
之 O
余 O
， O
还 O
可 O
以 O
亲 O
身 O
体 O
验 O
纵 O
马 O
奔 O
驰 O
、 O
驰 O
骋 O
沙 O
场 O
的 O
英 O
雄 O
气 O
概 O
， O
祭 O
天 O
盟 O
誓 O
、 O
开 O
城 O
迎 O
宾 O
等 O
文 O
化 O
体 O
验 O
项 O
目 O
及 O
历 O
史 O
遗 O
址 O
遗 O
迹 O
、 O
奇 O
崮 O
风 O
貌 O
观 O
赏 O
、 O
民 O
俗 O
体 O
验 O
等 O
。 O
拍 O
照 O
留 O
念 O
。 O

离 O
别 O
易 O
， O
见 O
时 O
难 O
， O
春 O
风 O
笑 O
， O
秋 O
难 O
安 O
， O
唔 O
见 O
离 O
人 O
悲 O
易 O
老 O
， O
笑 O
看 O
红 O
尘 O
风 O
华 O
淡 O
； O
恨 O
难 O
舒 O
， O
愁 O
难 O
断 O
， O
天 O
渐 O
懂 O
， O
云 O
以 O
去 O
， O
轻 O
扶 O
桃 O
花 O
酥 O
颜 O
笑 O
， O
折 O
柳 O
成 O
阴 O
映 O
佳 O
人 O
； O
清 O
风 O
已 O
去 O
， O
悲 O
欢 O
不 O
再 O
， O
执 O
杖 O
天 O
涯 O
路 O
， O
千 O
古 O
留 O
清 O
影 O
。 O
我 O
在 O
: O

天 O
妒 O
英 O
才 O
， O
姚 B-PER
贝 I-PER
娜 I-PER
的 O
声 O
音 O
还 O
是 O
那 O
么 O
清 O
脆 O
动 O
听 O
， O
最 O
喜 O
欢 O
姚 B-PER
贝 I-PER
娜 I-PER
这 O
个 O
版 O
的 O
《 B-PRO
时 I-PRO
间 I-PRO
都 I-PRO
去 I-PRO
哪 I-PRO
了 I-PRO
》 I-PRO
， O
只 O
不 O
过 O
， O
声 O
回 O
响 O
， O
人 O
已 O
去 O
。 O
（ O
分 O
享 O
自 O
， O
无 O
损 O
音 O
乐 O
在 O
线 O
试 O
听 O
， O
享 O
受 O
纯 O
正 O
CD O
音 O
质 O
。 O
） O

强 O
货 O
来 O
袭 O
！ O
法 B-LOC
国 I-LOC
原 O
装 O
进 O
口 O
瘦 O
腿 O
霜 O
2 O
0 O
0 O
g O
你 O
说 O
怎 O
能 O
不 O
爱 O
它 O
？ O

走 O
近 O
科 O
学 O
有 O
一 O
集 O
， O
讲 O
天 O
上 O
掉 O
了 O
几 O
块 O
冰 O
， O
砸 O
到 O
河 B-LOC
北 I-LOC
一 O
农 O
村 O
。 O
围 O
观 O
群 O
众 O
纷 O
纷 O
上 O
前 O
品 O
尝 O
， O
据 O
说 O
还 O
“ O
挺 O
好 O
吃 O
的 O
” O
。 O
一 O
老 O
头 O
抱 O
了 O
两 O
块 O
回 O
冰 O
箱 O
里 O
冻 O
着 O
， O
说 O
这 O
叫 O
无 O
根 O
之 O
水 O
， O
每 O
天 O
一 O
舔 O
， O
可 O
包 O
治 O
百 O
病 O
。 O
节 O
目 O
最 O
后 O
咨 O
询 O
了 O
一 O
民 O
航 O
专 O
家 O
， O
才 O
知 O
是 O
飞 O
机 O
卫 O
生 O
间 O
掉 O
下 O
来 O
的 O
“ O
蓝 O
冰 O
” O
— O
— O
即 O
化 O
学 O
处 O
理 O
后 O
的 O
屎 O
尿 O
… O
… O
于 O
是 O
所 O
有 O
人 O
都 O
杯 O
具 O
了 O
。 O

[ O
羞 O
嗒 O
嗒 O
] O
[ O
羞 O
嗒 O
嗒 O
] O
[ O
羞 O
嗒 O
嗒 O
] O
[ O
羞 O
嗒 O
嗒 O
] O

明 O
天 O
要 O
飞 O
北 B-LOC
京 I-LOC
， O
但 O
是 O
要 O
到 O
天 B-LOC
津 I-LOC
转 O
一 O
转 O
， O
郁 O
闷 O
啊 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O

研 O
讨 O
贴 O
： O
kswd O
和 O
xlyc O
符 O
合 O
现 O
在 O
创 O
业 O
板 O
的 O
节 O
奏 O
。 O
纯 O
学 O
习 O
不 O
能 O
买 O
！ O

写 O
新 B-LOC
疆 I-LOC
人 O
会 O
让 O
我 O
们 O
新 B-LOC
疆 I-LOC
人 O
觉 O
得 O
被 O
歧 O
视 O
， O
写 O
中 B-LOC
国 I-LOC
人 O
会 O
觉 O
得 O
小 O
编 O
不 O
爱 O
国 O
， O
不 O
如 O
写 O
人 O
类 O
好 O
了 O
~ O
编 O
辑 O
只 O
是 O
客 O
观 O
的 O
写 O
出 O
新 O
闻 O
事 O
件 O
的 O
事 O
件 O
， O
地 O
点 O
， O
人 O
物 O
的 O
要 O
件 O
而 O
已 O
。 O
还 O
能 O
有 O
这 O
么 O
多 O
是 O
非 O
， O
我 O
也 O
是 O
微 O
醺 O
了 O
… O
… O
… O

早 O
起 O
看 O
球 O
， O
米 B-PER
内 I-PER
罗 I-PER
惨 O
案 O
的 O
罪 O
魁 O
祸 O
首 O
其 O
实 O
不 O
是 O
弗 B-PER
雷 I-PER
德 I-PER
， O
也 O
不 O
是 O
丹 B-PER
特 I-PER
， O
也 O
不 O
是 O
大 B-PER
菲 I-PER
尔 I-PER
， O
而 O
是 O
法 B-PER
尔 I-PER
考 I-PER
。 O
。 O
。 O
你 O
要 O
是 O
在 O
的 O
话 O
， O
巴 B-LOC
西 I-LOC
绝 O
对 O
不 O
会 O
输 O
掉 O
这 O
场 O
比 O
赛 O
的 O
。 O
。 O
。 O

真 O
TM O
气 O
人 O
。 O
现 O
在 O
的 O
老 O
年 O
人 O
思 O
想 O
就 O
是 O
落 O
后 O
。 O
老 O
子 O
去 O
网 O
购 O
既 O
然 O
说 O
这 O
都 O
是 O
骗 O
人 O
的 O
还 O
不 O
让 O
去 O
。 O
人 O
气 O
人 O
， O
气 O
死 O
人 O
啊 O
。 O
艹 O
真 O
TM O
憋 O
气 O
， O
骂 O
又 O
不 O
能 O
骂 O
。 O
气 O
死 O
我 O
了 O
。 O
啊 O
啊 O
啊 O
啊 O
啊 O
~ O
！ O

金 B-PRO
源 I-PRO
小 I-PRO
米 I-PRO
安 I-PRO
移 I-PRO
动 I-PRO
电 I-PRO
源 I-PRO
2 I-PRO
0 I-PRO
8 I-PRO
0 I-PRO
0 I-PRO
毫 I-PRO
安 I-PRO
便 O
宜 O
啦 O
， O
只 O
卖 O
￥ O
1 O
2 O
8 O
. O
0 O
0 O
， O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RZ O
9 O
NaS O
3 O

据 O
说 O
鬼 O
獒 O
不 O
像 O
狮 O
虎 O
兽 O
那 O
样 O
， O
是 O
很 O
好 O
杂 O
交 O
的 O
， O
而 O
且 O
鬼 O
獒 O
并 O
不 O
珍 O
稀 O
， O
反 O
而 O
比 O
藏 O
獒 O
差 O
很 O
多 O
， O
智 O
商 O
很 O
低 O
性 O
情 O
不 O
定 O
~ O
要 O
驯 O
化 O
很 O
难 O
~ O
不 O
是 O
什 O
么 O
稀 O
有 O
品 O
种 O
~ O

记 O
住 O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
zRMdAZ O
9 O

妈 O
咪 O
催 O
睡 O
觉 O
。 O
睡 O
前 O
发 O
照 O
。 O
海 B-LOC
南 I-LOC
太 O
湿 O
膝 O
盖 O
* O
好 O
久 O
没 O
自 O
拍 O
， O
和 O
蔚 O
来 O
几 O
张 O
。 O
我 O
变 O
丑 O
了 O
[ O
大 O
哭 O
] O
[ O
大 O
哭 O
] O
[ O
大 O
哭 O
] O
怎 O
么 O
办 O
呢 O
[ O
傻 O
笑 O
] O
[ O
傻 O
笑 O
] O
[ O
傻 O
笑 O
] O
[ O
崩 O
溃 O
] O
[ O
崩 O
溃 O
] O
[ O
崩 O
溃 O
] O

情 O
感 O
好 O
文 O
， O
姑 O
娘 O
， O
你 O
这 O
么 O
拼 O
命 O
， O
不 O
是 O
为 O
了 O
要 O
嫁 O
给 O
他 O
. O
. O
. O
每 O
个 O
女 O
孩 O
都 O
该 O
看 O
看 O
. O
[ O
处 O
女 O
座 O
] O
[ O
手 O
机 O
] O
了 O
什 O
么 O
样 O
的 O
理 O
由 O
才 O
会 O
在 O
也 O
是 O
第 O
二 O
次 O
世 O
界 O
大 O
战 O
的 O
到 O
今 O
天 O
还 O
没 O
有 O
平 O
定 O
， O
我 O
但 O
是 O
也 O
有 O
部 O
份 O
座 O
落 O
在 O
爱 O
侧 O
漏 O
4 O
. O
张 B-PER
飞 I-PER
， O
勇 O
猛 O
而 O
无 O
月 O
在 O
印 B-LOC
度 I-LOC
加 I-LOC
尔 I-LOC
各 I-LOC
答 I-LOC
西 I-LOC
部 I-LOC
有 O
高 O
收 O
入 O
。 O
1 O
9 O
2 O
5 O
年 O
， O
2 O
5 O

哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
道 O
长 O
吓 O
得 O
都 O
会 O
说 O
纳 O
尼 O
了 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O

分 O
享 O
的 O
MV O
“ O
一 O
款 O
简 O
单 O
个 O
性 O
美 O
甲 O
[ O
爱 O
心 O
] O
” O
快 O
来 O
看 O
看 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RznlmrI O
（ O
通 O
过 O
录 O
制 O
） O

[ O
bofu O
啃 O
西 O
瓜 O
] O
不 O
错 O
的 O
奖 O
品 O
， O
你 O
我 O
一 O
起 O
得 O
奖 O
， O
加 O
油 O
地 O
址 O
： O

长 B-LOC
沙 I-LOC
今 O
天 O
( O
4 O
月 O
2 O
9 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
晴 O
转 O
多 O
云 O
， O
2 O
1 O
℃ O
~ O
3 O
2 O
℃ O
， O
北 O
风 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

摩 B-PER
根 I-PER
弗 I-PER
里 I-PER
曼 I-PER
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
曼 B-PER
德 I-PER
拉 I-PER
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
印 B-PER
度 I-PER
阿 I-PER
三 I-PER
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O

[ O
得 O
意 O
] O
[ O
得 O
意 O
] O
Nature B-PRO
' I-PRO
sWayKidsSmart I-PRO
佳 I-PRO
思 I-PRO
敏 I-PRO
儿 I-PRO
童 I-PRO
营 I-PRO
养 I-PRO
软 I-PRO
糖 I-PRO
6 O
0 O
粒 O
， O
既 O
满 O
足 O
小 O
孩 O
子 O
吃 O
糖 O
吃 O
零 O
食 O
的 O
愿 O
望 O
， O
还 O
能 O
补 O
充 O
各 O
种 O
营 O
养 O
， O
何 O
乐 O
而 O
不 O
为 O
呢 O
！ O
最 O
主 O
要 O
这 O
个 O
软 O
糖 O
没 O
有 O
糖 O
的 O
成 O
分 O
， O
更 O
不 O
会 O
粘 O
牙 O
齿 O
， O
妈 O
妈 O
们 O
可 O
以 O
完 O
全 O
放 O
心 O
！ O
补 O
钙 O
， O
补 O
鱼 O
油 O
， O
补 O
锌 O
， O
提 O
高 O
免 O
疫 O
力 O
， O
补 O
维 O
生 O
素 O
非 O
常 O
全 O
面 O

赞 O
《 B-PRO
老 I-PRO
泡 I-PRO
桐 I-PRO
》 I-PRO
： O
莫 O
叹 O
泡 O
桐 O
老 O
枯 O
荣 O
， O
春 O
暖 O
花 O
开 O
亦 O
争 O
雄 O
； O
活 O
力 O
不 O
减 O
当 O
年 O
色 O
， O
伫 O
立 O
高 O
吟 O
向 O
苍 O
穹 O
。 O

看 O
薄 B-PER
熙 I-PER
来 I-PER
审 O
判 O
感 O
觉 O
好 O
像 O
是 O
在 O
看 O
大 O
片 O
， O
无 O
论 O
怎 O
样 O
薄 B-PER
熙 I-PER
来 I-PER
都 O
是 O
一 O
个 O
人 O
物 O
， O
不 O
是 O
英 O
雄 O
也 O
是 O
奸 O
雄 O
！ O
这 O
样 O
的 O
人 O
才 O
国 O
家 O
应 O
该 O
给 O
与 O
更 O
多 O
关 O
心 O
和 O
帮 O
助 O
， O
其 O
思 O
辨 O
能 O
力 O
如 O
果 O
用 O
在 O
外 O
交 O
和 O
商 O
务 O
谈 O
判 O
上 O
， O
是 O
具 O
有 O
积 O
极 O
作 O
用 O
的 O
， O
但 O
可 O
悲 O
的 O
是 O
所 O
谓 O
权 O
威 O
媒 O
体 O
都 O
是 O
一 O
棍 O
子 O
把 O
薄 B-PER
熙 I-PER
来 I-PER
说 O
成 O
龌 O
龊 O
小 O
人 O
和 O
流 O
氓 O
无 O
赖 O
， O
这 O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
舆 O
论 O
界 O
的 O
奴 O
才 O
思 O
维 O
， O
也 O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
社 O
会 O
的 O
悲 O
哀 O
！ O

《 O
改 O
变 O
》 O
猴 O
子 O
想 O
变 O
成 O
人 O
， O
它 O
知 O
道 O
要 O
变 O
成 O
人 O
要 O
砍 O
掉 O
尾 O
巴 O
。 O
动 O
手 O
前 O
猴 O
子 O
被 O
三 O
件 O
事 O
困 O
住 O
了 O
： O
1 O
、 O
砍 O
尾 O
巴 O
的 O
时 O
候 O
会 O
不 O
会 O
很 O
疼 O
? O
【 O
改 O
变 O
是 O
有 O
一 O
定 O
痛 O
苦 O
的 O
】 O
2 O
、 O
砍 O
了 O
后 O
身 O
体 O
还 O
能 O
不 O
能 O
保 O
持 O
灵 O
活 O
性 O
？ O
【 O
改 O
变 O
会 O
有 O
一 O
定 O
风 O
险 O
】 O
3 O
、 O
活 O
了 O
这 O
么 O
久 O
， O
一 O
直 O
以 O
来 O
就 O
和 O
它 O
一 O
起 O
， O
跟 O
了 O
很 O
多 O
年 O
了 O
， O
不 O
忍 O
抛 O
弃 O
它 O
【 O
改 O
变 O
在 O
情 O
感 O
上 O
会 O
有 O
些 O
许 O
难 O
受 O
】 O

【 O
勇 O
闯 O
难 O
关 O
潮 O
头 O
领 O
航 O
— O
— O
记 O
中 O
航 O
工 O
业 O
制 O
造 O
所 O
激 O
光 O
焊 O
接 O
技 O
术 O
团 O
队 O
】 O
激 O
光 O
焊 O
接 O
是 O
近 O
十 O
年 O
来 O
应 O
用 O
发 O
展 O
速 O
度 O
最 O
快 O
、 O
最 O
具 O
发 O
展 O
潜 O
力 O
的 O
先 O
进 O
焊 O
接 O
技 O
术 O
之 O
一 O
。 O
由 O
于 O
其 O
热 O
作 O
用 O
集 O
中 O
、 O
焊 O
接 O
变 O
形 O
小 O
， O
焊 O
接 O
结 O
构 O
制 O
造 O
精 O
度 O
高 O
， O
柔 O
性 O
自 O
动 O
化 O
实 O
施 O
性 O
好 O
等 O
特 O
性 O
， O
在 O
工 O
业 O
领 O
域 O
结 O
构 O
制 O
造 O
中 O
的 O
应 O
用 O
需 O
求 O
日 O
益 O
增 O
多 O
。 O

又 O
要 O
叫 O
自 O
己 O
放 O
松 O
心 O
态 O
了 O
。 O
虽 O
然 O
对 O
不 O
起 O
翼 O
翼 O
， O
但 O
我 O
会 O
对 O
你 O
负 O
责 O
任 O
。 O
真 O
系 O
唔 O
识 O
同 O
你 O
屋 O
企 O
人 O
相 O
处 O
， O
冷 O
言 O
冷 O
语 O
。 O
虽 O
然 O
距 O
地 O
系 O
做 O
翻 O
本 O
职 O
工 O
作 O
， O
但 O
冷 O
冰 O
冰 O
， O
人 O
都 O
唔 O
会 O
觉 O
得 O
舒 O
服 O
啦 O
。 O
你 O
昨 O
天 O
说 O
得 O
对 O
： O
不 O
懂 O
得 O
相 O
敬 O
如 O
宾 O
。 O
生 O
了 O
孩 O
子 O
之 O
后 O
吵 O
闹 O
才 O
多 O
， O
主 O
任 O
说 O
得 O
对 O
， O
环 O
境 O
逼 O
着 O
我 O
成 O
长 O
。 O

饿 O
失 O
晕 O
😵 O
甜 O
到 O
漏 O
早 O
茶 O
， O
其 O
实 O
点 O
人 O
明 O
无 O
明 O
少 O
糖 O
咩 O
意 O
思 O
？ O
， O
集 O
齐 O
五 O
粒 O
粽 O
就 O
可 O
以 O
召 O
唤 O
神 O
龙 O
啦 O
！ O

这 O
个 O
宝 O
贝 O
真 O
不 O
错 O
我 O
很 O
喜 O
欢 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RAHUwbA O

最 O
近 O
在 O
看 O
这 O
个 O
& O
lt O
; O
行 B-PRO
尸 I-PRO
走 I-PRO
肉 I-PRO
第 I-PRO
三 I-PRO
季 I-PRO
& O
gt O
; O
， O
觉 O
得 O
有 O
点 O
意 O
思 O
。 O
手 O
机 O
上 O
点 O
这 O
里 O
直 O
接 O
观 O
看 O
高 O
清 O
版 O
： O

位 O
于 O
Calmvale O
近 O
sunnybankhills O
， O
大 O
单 O
间 O
出 O
租 O
双 O
人 O
床 O
走 O
入 O
式 O
衣 O
橱 O
， O
车 O
库 O
， O
所 O
有 O
家 O
居 O
都 O
是 O
新 O
的 O
水 O
电 O
网 O
全 O
包 O
8 O
月 O
1 O
3 O
号 O
后 O
可 O
随 O
时 O
拎 O
包 O
入 O
住 O
$ O
1 O
3 O
5 O
一 O
周 O
， O
2 O
周 O
押 O
金 O
。 O
欢 O
迎 O
看 O
房 O
。 O
联 O
系 O
电 O
话 O
： O
0 O
4 O
2 O
5 O
8 O
2 O
4 O
3 O
2 O
1 O
kevin O
会 O
尽 O
快 O
回 O
复 O
求 O
扩 O
散 O
谢 O
谢 O

大 O
号 O
首 O
页 O
全 O
是 O
露 O
露 O
黑 O
满 O
满 O
的 O
世 O
界 O
恶 O
意 O
… O
… O
… O
… O
… O
… O
眼 O
不 O
见 O
心 O
为 O
静 O
的 O

3 O
月 O
8 O
日 O
凌 O
晨 O
3 O
点 O
和 O
老 O
四 O
聊 O
天 O
总 O
结 O
， O
四 O
： O
寂 O
寞 O
是 O
可 O
耻 O
的 O
、 O
人 O
要 O
勇 O
敢 O
的 O
糖 O
： O
清 O
醒 O
是 O
可 O
怕 O
的 O
、 O
迟 O
早 O
要 O
买 O
单 O
的 O
！ O
最 O
后 O
互 O
道 O
安 O
安 O
！ O

收 O
藏 O
了 O
/ O
/ O
【 O
炒 O
面 O
秘 O
诀 O
！ O
绝 O
对 O
简 O
单 O
又 O
好 O
吃 O
！ O
口 O
水 O
】 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RzwrO O
5 O
9 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

以 O
前 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
走 O
得 O
多 O
的 O
时 O
候 O
就 O
经 O
常 O
被 O
说 O
像 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
人 O
后 O
来 O
泰 B-LOC
国 I-LOC
走 O
多 O
了 O
又 O
被 O
说 O
像 O
泰 O
妹 O
最 O
近 O
又 O
要 O
开 O
始 O
修 O
炼 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
范 O
啦 O
想 O
想 O
还 O
真 O
有 O
点 O
小 O
激 O
动 O
呢 O

我 O
在 O
DinTaiFungParagon O
拍 O
了 O
照 O
片 O

【 O
第 O
九 O
届 O
中 B-LOC
国 I-LOC
舞 O
蹈 O
“ O
荷 O
花 O
奖 O
” O
民 O
族 O
民 O
间 O
舞 O
大 O
赛 O
决 O
胜 O
贵 B-LOC
阳 I-LOC
】 O
1 O
1 O
月 O
1 O
1 O
日 O
， O
第 O
九 O
届 O
中 B-LOC
国 I-LOC
舞 O
蹈 O
“ O
荷 O
花 O
奖 O
” O
民 O
族 O
民 O
间 O
舞 O
大 O
赛 O
决 O
赛 O
在 O
贵 B-LOC
阳 I-LOC
开 O
赛 O
， O
来 O
自 O
全 O
国 O
2 O
1 O
个 O
省 O
、 O
市 O
、 O
自 O
治 O
区 O
的 O
专 O
业 O
舞 O
者 O
云 O
集 O
“ O
荷 O
花 O
奖 O
” O
的 O
舞 O
台 O
³ O
， O
进 O
行 O
三 O
场 O
激 O
烈 O
的 O
决 O
赛 O
以 O
争 O
夺 O
这 O
一 O
代 O
表 O
全 O
国 O
专 O
业 O
舞 O
蹈 O
艺 O
术 O
最 O
高 O
成 O
就 O
的 O
奖 O
项 O
。 O

weiboreg O
_ O
8 O
6 O
2 O
8 O
3 O
3 O
0 O
2 O
2 O
6 O
8 O
5 O
8 O
1 O
3 O
_ O
4 O
6 O
0 O
0 O
0 O
2 O
2 O
4 O
0 O
9 O
7 O
1 O
0 O
8 O
3 O

发 O
表 O
了 O
一 O
篇 O
转 O
载 O
博 O
文 O
《 O
[ O
转 O
载 O
] O
图 O
解 O
日 O
内 O
趋 O
势 O
交 O
易 O
法 O
： O
螺 O
纹 O
1 O
3 O
0 O
5 O
（ O
2 O
0 O
1 O
2 O
1 O
2 O
0 O
7 O
） O
》 O
- O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
8 O
sOHo O
3 O
W O

怎 O
么 O
你 O
又 O
来 O
了 O
， O
， O
， O
， O
老 O
火 O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
zlHELbg O

勃 B-LOC
利 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
4 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
多 O
云 O
转 O
阵 O
雨 O
， O
5 O
℃ O
~ O
1 O
5 O
℃ O
， O
西 O
风 O
3 O
- O
4 O
级 O
转 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

5 O
. O
5 O
号 O
本 O
周 O
日 O
是 O
立 O
夏 O
， O
杭 B-LOC
州 I-LOC
入 O
夏 O
一 O
般 O
是 O
五 O
月 O
下 O
旬 O
。 O
所 O
以 O
， O
趁 O
着 O
晴 O
好 O
， O
赶 O
紧 O
抓 O
着 O
春 O
天 O
的 O
尾 O
巴 O
春 O
游 O
去 O
吧 O
， O
再 O
不 O
春 O
游 O
， O
夏 O
天 O
真 O
的 O
要 O
来 O
啦 O
。 O

池 B-LOC
州 I-LOC
今 O
天 O
( O
4 O
月 O
2 O
5 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
多 O
云 O
， O
1 O
2 O
℃ O
~ O
2 O
7 O
℃ O
， O
东 O
风 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

前 O
天 O
逛 O
上 B-LOC
海 I-LOC
才 O
发 O
现 O
一 O
家 O
吸 O
血 O
鬼 O
主 O
题 O
咖 O
啡 O
厅 O
， O
很 O
有 O
feel O
， O
也 O
有 O
吸 O
血 O
鬼 O
饮 O
料 O

🍷 O
🍷 O
🍷 O
今 O
天 O
是 O
老 O
沈 O
[ O
大 O
叔 O
] O
和 O
老 O
刘 O
[ O
阿 O
姨 O
] O
结 O
婚 O
2 O
7 O
周 O
年 O
[ O
结 O
婚 O
] O
的 O
纪 O
念 O
日 O
[ O
礼 O
花 O
] O
🎊 O
。 O
看 O
看 O
他 O
们 O
， O
小 O
沈 O
[ O
女 O
孩 O
] O
我 O
觉 O
得 O
， O
其 O
实 O
， O
一 O
切 O
都 O
还 O
是 O
美 O
好 O
的 O
！ O
🎼 O
🎼 O
🎼 O

一 O
大 O
早 O
来 O
实 O
验 O
室 O
， O
就 O
搜 O
到 O
了 O
surprise O
。 O
。 O
感 O
谢 O
石 O
小 O
靖 O
童 O
鞋 O
。 O
。 O

各 O
位 O
親 O
1 O
5 O
0 O
* O
* O
* O
* O
9 O
2 O
2 O
9 O
暂 O
时 O
失 O
踪 O
… O
有 O
事 O
打 O
小 O
灵 O
通 O
1 O
8 O
1 O
2 O
2 O
XXX O
2 O
5 O
9 O
或 O
者 O
微 B-PRO
信 I-PRO

每 O
逢 O
花 O
街 O
之 O
日 O
， O
壮 O
家 O
姑 O
娘 O
有 O
的 O
穿 O
着 O
青 O
衣 O
筒 O
裙 O
， O
脚 O
登 O
绣 O
花 O
鞋 O
， O
头 O
戴 O
花 O
毛 O
巾 O
； O
有 O
的 O
用 O
自 O
织 O
土 O
布 O
紧 O
身 O
镶 O
边 O
衣 O
打 O
扮 O
， O
佩 O
戴 O
翘 O
角 O
线 O
结 O
布 O
巾 O
， O
三 O
五 O
成 O
群 O
， O
成 O
群 O
结 O
队 O
各 O
自 O
带 O
着 O
精 O
心 O
制 O
作 O
的 O
花 O
糯 O
米 O
饭 O
， O
还 O
带 O
着 O
私 O
下 O
绣 O
做 O
的 O
布 O
鞋 O
以 O
及 O
手 O
帕 O
等 O
礼 O
品 O

2 O
0 O
1 O
4 O
淘 B-PRO
宝 I-PRO
双 O
十 O
一 O
预 O
售 O
第 O
2 O
次 O
买 O
了 O
[ O
江 O
南 O
style O
] O
第 O
一 O
次 O
买 O
了 O
买 O
三 O
送 O
二 O
的 O
长 O
了 O
3 O
cm O
效 O
果 O
挺 O
好 O
的 O
决 O
定 O
再 O
买 O
一 O
个 O
疗 O
程 O
。 O
达 O
到 O
理 O
想 O
身 O
高 O
。 O
加 O
油 O
吧 O
~ O
~ O

我 O
是 O
& O
quot O
; O
用 O
户 O
h O
4 O
f O
7 O
1 O
1 O
4 O
4 O
2 O
l O
& O
quot O
; O
, O
我 O
已 O
经 O
将 O
名 O
字 O
改 O
为 O
& O
quot O
; O
趣 O
园 O
咱 O
谈 O
& O
quot O
; O
, O
请 O
继 O
续 O
关 O
注 O
我 O
哦 O
~ O

1 O
9 O
4 O
5 O
年 O
9 O
月 O
4 O
日 O
， O
国 O
共 O
两 O
党 O
举 O
行 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
谈 O
判 O
。 O
抗 O
日 O
战 O
争 O
胜 O
♪ O
利 O
后 O
， O
国 O
内 O
时 O
局 O
的 O
特 O
点 O
既 O
存 O
在 O
着 O
全 O
面 O
内 O
战 O
的 O
严 O
重 O
危 O
险 O
和 O
局 O
部 O
内 O
战 O
的 O
既 O
成 O
事 O
实 O
， O
又 O
存 O
在 O
着 O
实 O
现 O
和 O
平 O
的 O
迫 O
切 O
需 O
要 O
和 O
可 O
能 O
。 O
蒋 B-PER
介 I-PER
石 I-PER
连 O
续 O
三 O
次 O
致 O
电 O
邀 O
请 O
毛 B-PER
泽 I-PER
东 I-PER
赴 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
“ O
共 O
同 O
商 O
讨 O
国 O
家 O
大 O
计 O
” O
。 O
经 O
多 O
日 O
筹 O
备 O
， O
9 O
月 O
4 O
日 O
开 O
始 O
， O
谈 O
判 O
进 O
入 O
实 O
质 O
性 O
阶 O
段 O
。 O

MX B-PRO
4 I-PRO
正 O
式 O
发 O
布 O
啦 O
， O
现 O
在 O
带 O
话 O
题 O
发 O
微 B-PRO
博 I-PRO
， O
就 O
有 O
机 O
会 O
免 O
费 O
获 O
得 O
！ O

一 O
句 O
自 O
找 O
的 O
让 O
我 O
明 O
白 O
干 O
的 O
再 O
好 O
不 O
如 O
会 O
讨 O
好 O
， O
好 O
好 O
珍 O
惜 O
自 O
己 O
善 O
待 O
孩 O
子 O
孝 O
竟 O
父 O
母 O
。 O

分 O
享 O
的 O
美 B-PRO
拍 I-PRO
“ O
上 O
课 O
点 O
名 O
了 O
， O
最 O
后 O
一 O
位 O
同 O
学 O
你 O
怎 O
么 O
了 O
？ O
[ O
眼 O
泪 O
] O
[ O
眼 O
泪 O
] O
[ O
眼 O
泪 O
] O
[ O
眼 O
泪 O
] O
” O
， O
快 O
来 O
看 O
看 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
（ O
通 O
过 O
拍 O
摄 O
） O

山 O
路 O
上 O
一 O
汽 O
车 O
驶 O
近 O
， O
路 O
边 O
小 O
和 O
尚 O
高 O
举 O
“ O
回 O
头 O
是 O
岸 O
” O
横 O
幅 O
， O
大 O
喊 O
施 O
主 O
看 O
这 O
里 O
！ O
车 O
内 O
人 O
笑 O
骂 O
： O
傻 O
逼 O
！ O
飞 O
驰 O
而 O
去 O
。 O
1 O
0 O
秒 O
后 O
传 O
来 O
惨 O
叫 O
坠 O
落 O
声 O
。 O
当 O
晚 O
小 O
和 O
尚 O
对 O
住 O
持 O
说 O
： O
师 O
父 O
， O
是 O
否 O
直 O
接 O
写 O
“ O
前 O
方 O
桥 O
梁 O
已 O
断 O
” O
好 O
些 O
？ O
— O
— O
销 O
售 O
员 O
懂 O
产 O
品 O
没 O
什 O
么 O
了 O
不 O
起 O
， O
了 O
不 O
起 O
的 O
是 O
让 O
使 O
用 O
产 O
品 O
的 O
人 O
轻 O
松 O
懂 O
产 O
品 O

生 O
日 O
快 O
乐 O
， O
我 O
的 O
大 O
脸 O
猫 O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
zRTbpeL O

姐 O
终 O
于 O
恋 O
爱 O
了 O
， O
浪 O
漫 O
的 O
一 O
夜 O
男 O
朋 O
友 O
居 O
然 O
说 O
我 O
是 O
“ O
黑 O
木 O
耳 O
” O
， O
怀 O
疑 O
我 O
生 O
活 O
作 O
风 O
有 O
问 O
题 O
， O
姐 O
守 O
身 O
如 O
玉 O
这 O
么 O
多 O
年 O
真 O
怒 O
了 O
！ O
幸 O
亏 O
闺 O
蜜 O
推 O
荐 O
了 O
这 O
家 O
店 O
的 O
韩 B-PRO
国 I-PRO
天 I-PRO
然 I-PRO
美 I-PRO
白 I-PRO
晶 I-PRO
体 I-PRO
， O
用 O
了 O
一 O
个 O
礼 O
拜 O
， O
我 O
嘞 O
个 O
去 O
， O
黑 O
木 O
耳 O
变 O
得 O
“ O
粉 O
嫩 O
嫩 O
, O
水 O
嘟 O
嘟 O
” O
了 O
噻 O
， O
男 O
友 O
从 O
此 O
逃 O
不 O
出 O
我 O
的 O
五 O
指 O
山 O
啦 O
~ O
~ O
购 O
买 O
点 O
击 O
& O
gt O
; O
[ O
七 O
夕 O
] O

今 O
晚 O
的 O
＜ B-PRO
我 I-PRO
是 I-PRO
歌 I-PRO
手 I-PRO
＞ I-PRO
太 O
精 O
彩 O
了 O
， O
林 B-PER
志 I-PER
炫 I-PER
唱 O
得 O
真 O
棒 O

爆 O
竹 O
声 O
声 O
辞 O
旧 O
岁 O
， O
祝 O
大 O
家 O
在 O
新 O
的 O
一 O
年 O
里 O
， O
事 O
事 O
顺 O
心 O
， O
大 O
吉 O
大 O
利 O
！ O
[ O
星 O
光 O
] O
[ O
星 O
光 O
] O

尘 O
世 O
间 O
， O
生 O
、 O
旦 O
、 O
净 O
、 O
末 O
、 O
丑 O
， O
每 O
个 O
人 O
都 O
是 O
自 O
己 O
生 O
命 O
的 O
主 O
角 O
， O
都 O
是 O
人 O
生 O
舞 O
台 O
上 O
、 O
别 O
人 O
眼 O
中 O
的 O
风 O
景 O
。 O
如 O
能 O
独 O
守 O
一 O
片 O
桃 O
源 O
， O
便 O
能 O
让 O
每 O
一 O
个 O
日 O
子 O
都 O
充 O
满 O
风 O
和 O
日 O
丽 O
。 O
品 O
一 O
盏 O
茶 O
茗 O
， O
听 O
一 O
曲 O
琴 O
音 O
， O
让 O
我 O
们 O
守 O
住 O
内 O
心 O
的 O
那 O
一 O
方 O
灵 O
台 O
明 O
镜 O
， O
净 O
心 O
向 O
暖 O
， O
清 O
浅 O
入 O
禅 O
， O
盈 O
一 O
怀 O
美 O
丽 O
的 O
憧 O
憬 O
， O
携 O
淡 O
墨 O
诗 O
意 O
， O
悠 O
然 O
前 O
行 O
， O
让 O
生 O
命 O
的 O
画 O
斑 O
斓 O
。 O

回 O
复 O
: O
尼 O
玛 O
泥 O
圈 O
之 O
前 O
我 O
就 O
转 O
完 O
了 O
酷 O
爱 O
叫 O
我 O
小 O
天 O
使 O
！ O

广 B-ORG
城 I-ORG
电 I-ORG
影 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
招 O
新 O
啦 O
！ O
还 O
等 O
什 O
么 O
， O
赶 O
快 O
加 O
入 O
我 O
们 O
影 O
协 O
的 O
大 O
house O
。 O
影 O
协 O
将 O
于 O
2 O
6 O
号 O
在 O
南 O
北 O
校 O
招 O
新 O
， O
我 O
们 O
欢 O
迎 O
你 O
们 O
的 O
加 O
入 O
！ O
初 O
定 O
2 O
7 O
号 O
晚 O
面 O
试 O
， O
面 O
试 O
地 O
点 O
待 O
定 O
。 O
由 O
于 O
招 O
新 O
面 O
试 O
， O
原 O
定 O
于 O
本 O
周 O
五 O
晚 O
播 O
的 O
电 O
影 O
， O
将 O
在 O
下 O
周 O
五 O
播 O
出 O
。 O

海 B-PER
明 I-PER
威 I-PER
和 O
福 B-PER
克 I-PER
纳 I-PER
交 O
恶 O
人 O
人 O
皆 O
知 O
。 O
他 O
们 O
虽 O
处 O
同 O
一 O
年 O
代 O
却 O
不 O
怎 O
么 O
来 O
往 O
， O
正 O
式 O
通 O
信 O
也 O
只 O
一 O
次 O
。 O
1 O
9 O
4 O
7 O
年 O
福 B-PER
克 I-PER
纳 I-PER
被 O
要 O
求 O
评 O
价 O
最 O
重 O
要 O
的 O
美 O
国 O
作 O
家 O
， O
提 O
到 O
海 B-PER
明 I-PER
威 I-PER
时 O
， O
他 O
竟 O
说 O
“ O
他 O
缺 O
少 O
勇 O
气 O
” O
， O
海 B-PER
明 I-PER
威 I-PER
听 O
后 O
大 O
发 O
雷 O
霆 O
。 O
海 B-PER
明 I-PER
威 I-PER
让 O
他 O
的 O
一 O
位 O
将 O
军 O
朋 O
▪ O
友 O
出 O
面 O
为 O
他 O
的 O
勇 O
气 O
作 O
证 O
， O
这 O
位 O
将 O
军 O
写 O
了 O
三 O
页 O
纸 O
的 O
长 O
信 O
来 O
证 O
明 O
海 B-PER
明 I-PER
威 I-PER
当 O
战 O
地 O
记 O
者 O
时 O
是 O
多 O
么 O
英 O

受 O
不 O
了 O
爸 B-PRO
爸 I-PRO
去 I-PRO
哪 I-PRO
儿 I-PRO
2 I-PRO
！ O
还 O
是 O
王 O
包 O
子 O
比 O
较 O
可 O
爱 O
吖 O
！ O

看 O
到 O
转 O
的 O
人 O
是 O
你 O
， O
于 O
是 O
我 O
也 O
转 O
了 O
。 O
。 O
顺 O
带 O
一 O
句 O
。 O
。 O
四 O
爷 O
吉 O
祥 O
！ O

【 B-PRO
《 I-PRO
超 I-PRO
人 I-PRO
： I-PRO
钢 I-PRO
铁 I-PRO
之 I-PRO
躯 I-PRO
》 I-PRO
首 O
款 O
先 O
行 O
预 O
告 O
曝 O
光 O
！ O
】 O
黑 O
暗 O
忧 O
郁 O
的 O
风 O
格 O
， O
告 O
诉 O
你 O
再 O
牛 O
ιX O
的 O
人 O
背 O
后 O
都 O
有 O
一 O
段 O
沉 O
默 O
的 O
岁 O
月 O
， O
一 O
起 O
来 O
聆 O
听 O
你 O
不 O
知 O
的 O
超 O
人 O
辛 O
酸 O
内 O
心 O
史 O
吧 O
！ O

王 B-PER
力 I-PER
宏 I-PER
在 O
iTunes B-PRO
里 O
的 O
专 O
辑 O
是 O
最 O
多 O
最 O
全 O
的 O
。 O
有 O
全 O
球 O
视 O
角 O
。 O
其 O
他 O
歌 O
手 O
快 O
快 O
加 O
入 O
吧 O
！ O

经 O
栏 O
目 O
记 O
者 O
实 O
地 O
了 O
解 O
， O
新 O
图 O
书 O
管 O
是 O
有 O
插 O
头 O
可 O
用 O
的 O
！ O
各 O
位 O
读 O
者 O
如 O
果 O
找 O
不 O
着 O
， O
请 O
向 O
工 O
作 O
人 O
员 O
询 O
问 O
， O
表 O
闹 O
眼 O
子 O
哦 O

三 B-PER
毛 I-PER
说 O
： O
“ O
如 O
果 O
有 O
来 O
生 O
， O
要 O
做 O
一 O
棵 O
树 O
， O
站 O
成 O
永 O
恒 O
， O
没 O
有 O
悲 O
伤 O
的 O
姿 O
势 O
： O
一 O
半 O
在 O
尘 O
土 O
里 O
安 O
详 O
， O
一 O
半 O
在 O
空 O
中 O
飞 O
扬 O
； O
一 O
半 O
散 O
落 O
阴 O
凉 O
， O
一 O
半 O
沐 O
浴 O
阳 O
光 O
。 O
非 O
常 O
沉 O
默 O
非 O
常 O
骄 O
傲 O
， O
从 O
不 O
依 O
靠 O
从 O
不 O
寻 O
找 O
。 O
” O
真 O
好 O
！ O
！ O
！ O

装 O
饰 O
膜 O
新 O
样 O
！ O
查 O
看 O
视 O
频 O
： O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RAXLFyV O

收 O
藏 O
了 O
/ O
/ O
【 O
寒 O
冬 O
来 O
碗 O
酸 O
辣 O
汤 O
吧 O
！ O
家 O
常 O
版 O
做 O
法 O
让 O
你 O
尝 O
到 O
大 O
厨 O
级 O
的 O
味 O
道 O
！ O
】 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RzlnB O
7 O
W O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

我 O
在 O
观 O
看 O
了 O
《 B-PRO
抗 I-PRO
日 I-PRO
神 I-PRO
剧 I-PRO
再 I-PRO
现 I-PRO
奇 I-PRO
葩 I-PRO
桥 I-PRO
段 I-PRO
： I-PRO
裤 I-PRO
裆 I-PRO
藏 I-PRO
雷 I-PRO
》 I-PRO
， O
， O
很 O
不 O
错 O
， O
分 O
享 O
给 O
大 O
家 O
。 O

这 O
片 O
子 O
太 O
牛 O
逼 O
了 O
， O
这 O
两 O
年 O
看 O
过 O
的 O
最 O
屌 O
最 O
悬 O
疑 O
惊 O
悚 O
的 O
片 O
子 O
， O
五 O
星 O
推 O
荐 O
。 O

发 O
表 O
了 O
博 O
文 O
《 B-PRO
摘 I-PRO
自 I-PRO
& I-PRO
lt I-PRO
; I-PRO
左 I-PRO
岸 I-PRO
读 I-PRO
书 I-PRO
& I-PRO
gt I-PRO
; I-PRO
》 I-PRO
- O
“ O
以 O
前 O
自 O
视 O
读 O
书 O
较 O
多 O
， O
陷 O
入 O
自 O
己 O
的 O
精 O
神 O
世 O
界 O
无 O
法 O
自 O
拔 O
， O
茫 O
然 O
四 O
顾 O
总 O
觉 O
得 O
唯 O
我 O
独 O
尊 O
， O
看 O
不 O
起 O
别 O
人 O
庸 O
俗 O
的 O
生 O
活 O
方 O
式 O
。 O
今 O
天 O
想 O
想 O
， O
说 O
不 O
定 O
别 O
人 O
也 O
在 O
心 O
里 O
骂 O
你 O
傻 O
子 O
。 O
每 O
个 O
人 O
都 O
有 O
自 O
己 O
的 O
生 O
活 O
方 O
式 O
， O

风 O
起 O
的 O
时 O
候 O
， O
站 O
在 O
落 O
叶 O
的 O
街 O
头 O
， O
默 O
数 O
着 O
^ O
那 O
些 O
被 O
遗 O
失 O
的 O
树 O
丫 O
， O
不 O
由 O
感 O
叹 O
生 O
命 O
的 O
季 O
节 O
如 O
此 O
苍 O
白 O
， O
人 O
生 O
的 O
际 O
遇 O
泛 O
黄 O
无 O
常 O
， O
拥 O
有 O
和 O
失 O
去 O
相 O
互 O
并 O
存 O
， O
有 O
调 O
谢 O
， O
就 O
会 O
春 O
生 O
， O
有 O
叶 O
落 O
， O
就 O
会 O
冬 O
来 O
， O
相 O
聚 O
有 O
相 O
散 O
， O
聚 O
散 O
终 O
是 O
缘 O
， O
谁 O
让 O
谁 O
孤 O
单 O
， O
谁 O
背 O
负 O
了 O
谁 O
的 O
思 O
念 O
？ O
莫 O
问 O
， O
莫 O
猜 O
。 O

晒 O
电 O
脑 O
, O
关 O
注 O
！ O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
apW O
4 O
cx O

路 O
上 O
一 O
直 O
在 O
和 O
别 O
人 O
打 O
电 O
话 O
说 O
澳 B-LOC
大 I-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
留 O
学 O
的 O
事 O
情 O
， O
一 O
边 O
打 O
一 O
边 O
找 O
出 O
租 O
车 O
， O
好 O
不 O
容 O
易 O
找 O
到 O
一 O
辆 O
立 O
马 O
上 O
去 O
， O
司 O
机 O
说 O
： O
去 O
哪 O
， O
我 O
想 O
都 O
没 O
想 O
： O
澳 B-LOC
大 I-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
！ O
原 O
本 O
争 O
分 O
夺 O
秒 O
的 O
司 O
机 O
大 O
哥 O
愣 O
住 O
了 O
， O
说 O
: O
小 O
兄 O
弟 O
， O
油 O
可 O
能 O
不 O
够 O
… O
… O
来 O
自 O

[ O
紫 O
心 O
] O
[ O
蓝 O
心 O
] O
[ O
红 O
心 O
] O
[ O
爱 O
心 O
] O
[ O
花 O
朵 O
] O
[ O
自 O
行 O
车 O
] O
[ O
彩 O
虹 O
] O
[ O
美 O
国 O
] O
[ O
中 O
国 O
] O
[ O
流 O
星 O
] O
[ O
铁 O
塔 O
] O
[ O
爱 O
心 O
发 O
光 O
] O
[ O
爱 O
心 O
发 O
光 O
] O
[ O
爱 O
心 O
发 O
光 O
] O
[ O
爱 O
心 O
发 O
光 O
] O
[ O
眼 O
泪 O
] O
[ O
鼻 O
涕 O
] O
[ O
大 O
哭 O
] O

分 O
享 O
的 O
MV O
“ O
做 O
你 O
的 O
男 O
人 O
张 B-PER
信 I-PER
哲 I-PER
” O
快 O
来 O
看 O
看 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
（ O
通 O
过 O
录 O
制 O
） O

发 O
表 O
了 O
博 O
文 O
《 B-PRO
澳 I-PRO
门 I-PRO
风 I-PRO
雨 I-PRO
（ I-PRO
五 I-PRO
十 I-PRO
四 I-PRO
） I-PRO
》 I-PRO
第 O
五 O
十 O
四 O
章 O
在 O
英 B-LOC
国 I-LOC
度 O
过 O
了 O
四 O
天 O
， O
还 O
是 O
没 O
能 O
调 O
整 O
过 O
来 O
时 O
差 O
， O
清 O
晨 O
时 O
杜 B-PER
政 I-PER
是 O
被 O
逸 B-PER
风 I-PER
叫 O
醒 O
的 O
。 O
因 O
为 O
要 O
去 O
牛 B-LOC
津 I-LOC
城 I-LOC
， O
不 O
得 O
不 O
又 O
去 O
逸 B-PER
风 I-PER
的 O
衣 O
柜 O
里 O
找 O
了 O
一 O
套 O
西 O
服 O
换 O
上 O
。 O
虽 O
然 O
尺 O
码 O
稍 O
小 O
， O
却 O
意 O
外 O
地 O
衬 O
托 O
出 O
他 O
匀 O
称 O
的 O

看 O
着 O
宅 O
男 O
的 O
背 O
影 O
真 O
的 O
很 O
心 O
酸 O
， O
我 O
觉 O
得 O
再 O
多 O
看 O
一 O
眼 O
就 O
掉 O
泪 O
了 O
， O
上 O
帝 O
对 O
每 O
个 O
人 O
真 O
的 O
是 O
不 O
公 O
平 O
的 O
， O
但 O
我 O
绝 O
对 O
相 O
信 O
宅 O
男 O
以 O
后 O
会 O
有 O
出 O
息 O
！ O
很 O
多 O
细 O
节 O
还 O
是 O
感 O
动 O
我 O
了 O
。 O
这 O
朋 O
友 O
我 O
交 O
定 O
了 O
！ O

转 O
： O
人 O
生 O
一 O
世 O
， O
草 O
木 O
一 O
秋 O
。 O
舍 O
去 O
贪 O
心 O
、 O
私 O
心 O
， O
知 O
足 O
常 O
乐 O
， O
心 O
就 O
会 O
放 O
宽 O
。 O
“ O
布 O
衣 O
桑 O
饭 O
， O
可 O
乐 O
终 O
身 O
” O
是 O
知 O
足 O
常 O
乐 O
的 O
满 O
足 O
; O
“ O
宁 O
静 O
致 O
远 O
， O
淡 O
泊 O
明 O
志 O
” O
是 O
知 O
足 O
常 O
乐 O
的 O
清 O
雅 O
; O
“ O
采 O
菊 O
东 O
蓠 O
下 O
， O
悠 O
然 O
见 O
南 O
山 O
” O
是 O
知 O
足 O
常 O
乐 O
的 O
悠 O
然 O
; O
“ O
身 O
安 O
不 O
如 O
心 O
安 O
， O
屋 O
宽 O
不 O
如 O
心 O
宽 O
” O
是 O
知 O
足 O
常 O
乐 O
的 O
实 O
感 O
。 O
我 O
在 O
: O

小 O
志 O
， O
有 O
微 O
视 O
吗 O
？ O
能 O
不 O
能 O
把 O
昨 O
天 O
晚 O
上 O
和 O
村 O
长 O
一 O
起 O
自 O
拍 O
的 O
， O
给 O
小 O
小 O
志 O
的 O
视 O
频 O
上 O
传 O
？ O

【 O
孩 O
子 O
是 O
一 O
本 O
独 O
一 O
无 O
二 O
的 O
书 O
】 O
亲 O
， O
孩 O
子 O
绝 O
而 O
不 O
是 O
一 O
张 O
按 O
照 O
我 O
们 O
• O
自 O
己 O
的 O
心 O
意 O
而 O
画 O
的 O
白 O
纸 O
， O
更 O
不 O
是 O
一 O
个 O
可 O
以 O
按 O
照 O
某 O
个 O
公 O
式 O
来 O
批 O
量 O
生 O
产 O
的 O
机 O
器 O
， O
他 O
是 O
一 O
本 O
需 O
要 O
我 O
们 O
学 O
会 O
读 O
懂 O
的 O
书 O
。 O
筒 O
子 O
们 O
， O
用 O
积 O
极 O
的 O
心 O
态 O
来 O
培 O
育 O
孩 O
子 O
， O
就 O
能 O
给 O
他 O
一 O
个 O
快 O
乐 O
的 O
童 O
年 O
和 O
积 O
极 O
的 O
人 O
生 O
。 O
给 O
孩 O
子 O
的 O
爱 O
应 O
是 O
无 O
条 O
件 O
滴 O
， O
不 O
是 O
跟 O
着 O
成 O
绩 O
或 O
行 O
为 O
而 O
改 O
变 O
滴 O
。 O

刚 O
开 O
始 O
的 O
时 O
候 O
， O
他 O
什 O
么 O
都 O
不 O
介 O
意 O
。 O
不 O
介 O
意 O
你 O
的 O
过 O
去 O
， O
不 O
介 O
意 O
你 O
的 O
坏 O
脾 O
气 O
。 O
然 O
后 O
有 O
一 O
天 O
， O
他 O
开 O
始 O
介 O
意 O
， O
他 O
不 O
是 O
那 O
么 O
情 O
深 O
地 O
说 O
过 O
不 O
介 O
意 O
吗 O
？ O
谁 O
知 O
道 O
， O
时 O
日 O
过 O
去 O
， O
他 O
忘 O
记 O
了 O
自 O
己 O
所 O
说 O
的 O
一 O
切 O
。 O
人 O
在 O
得 O
不 O
到 O
的 O
时 O
候 O
， O
什 O
么 O
都 O
可 O
以 O
不 O
介 O
意 O
。 O
得 O
到 O
之 O
后 O
， O
什 O
么 O
都 O
有 O
点 O
介 O
意 O
。 O
这 O
是 O
爱 O
情 O
， O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RzJnSPQ O

凌 B-LOC
云 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
1 O
6 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
大 O
雨 O
转 O
多 O
云 O
， O
2 O
2 O
℃ O
~ O
2 O
8 O
℃ O
， O
东 O
南 O
风 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
良 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

那 O
年 O
我 O
们 O
一 O
起 O
高 O
考 O
过 O
。 O
（ O
献 O
给 O
所 O
有 O
曾 O
经 O
、 O
现 O
在 O
、 O
未 O
来 O
的 O
考 O
生 O
。 O
） O
（ O
via O
伟 O
大 O
的 O
安 B-PER
妮 I-PER
) O

为 O
什 O
么 O
老 O
美 O
崇 O
尚 O
beyourself O
， O
而 O
咱 O
总 O
是 O
宣 O
传 O
changeyourself O
? O
是 O
因 O
为 O
咱 O
这 O
儿 O
不 O
装 O
就 O
很 O
难 O
混 O
下 O
去 O
么 O
。 O
。 O
。 O

你 O
们 O
这 O
些 O
坏 O
人 O
每 O
次 O
我 O
刚 O
刚 O
下 O
定 O
决 O
心 O
做 O
一 O
件 O
事 O
的 O
时 O
候 O
就 O
给 O
我 O
一 O
堆 O
利 O
益 O
诱 O
惑 O
我 O
！ O
！ O
！ O
我 O
不 O
去 O
上 B-LOC
海 I-LOC
你 O
是 O
我 O
哥 O
也 O
没 O
得 O
商 O
量 O
我 O
在 O
: O

已 O
经 O
使 O
用 O
过 O
3 O
部 O
华 B-PRO
为 I-PRO
手 I-PRO
机 I-PRO
了 O
， O
下 O
一 O
部 O
还 O
选 O
华 B-COM
为 I-COM

毕 O
业 O
啦 O
！ O
今 O
天 O
最 O
嗨 O
的 O
是 O
涂 O
主 O
任 O
， O
陶 O
教 O
授 O
和 O
黄 O
教 O
授 O
， O
舞 O
跳 O
得 O
超 O
棒 O
！ O
我 O
们 O
的 O
谢 O
师 O
宴 O
嗨 O
爆 O
棚 O
啦 O
！ O
冯 O
教 O
授 O
要 O
开 O
车 O
送 O
老 O
教 O
授 O
们 O
， O
一 O
个 O
人 O
默 O
默 O
喝 O
着 O
白 O
开 O
水 O
～ O
～ O
～ O

路 O
透 O
社 O
报 O
道 O
证 O
实 O
， O
农 O
行 O
副 O
行 O
长 O
杨 B-PER
琨 I-PER
在 O
澳 B-LOC
门 I-LOC
欠 O
下 O
3 O
0 O
亿 O
元 O
的 O
巨 O
额 O
赌 O
债 O
， O
与 O
赌 O
场 O
协 O
商 O
打 O
折 O
后 O
才 O
减 O
到 O
3 O
0 O
亿 O
元 O
。 O
。 O
。 O
以 O
澳 B-LOC
门 I-LOC
有 O
5 O
6 O
万 O
居 O
民 O
计 O
算 O
， O
平 O
均 O
每 O
人 O
可 O
获 O
得 O
5 O
3 O
5 O
7 O
元 O
， O
恭 O
喜 O
今 O
年 O
澳 B-LOC
门 I-LOC
政 B-ORG
府 I-ORG
继 O
续 O
向 O
澳 B-LOC
门 I-LOC
居 O
民 O
派 O
利 O
是 O
。 O

来 O
看 O
看 O
我 O
的 O
： O
“ O
Happiness O
” O
， O
点 O
此 O
播 O
放 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
Rh O
0 O
9 O
Lq O
9 O
（ O
通 O
过 O
制 O
作 O
） O

年 O
饭 O
选 O
举 O
新 O
社 O
长 O
， O
恭 O
贺 O
潘 O
潘 O
， O
希 O
望 O
社 O
团 O
未 O
来 O
在 O
你 O
的 O
带 O
领 O
下 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O
友 O
谊 O
长 O
存 O
！ O

辽 B-LOC
源 I-LOC
今 O
天 O
( O
4 O
月 O
2 O
8 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
转 O
多 O
云 O
， O
1 O
0 O
℃ O
~ O
， O
微 O
风 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
优 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

大 O
眼 O
仔 O
好 O
久 O
不 O
見 O
[ O
花 O
痴 O
] O
[ O
傻 O
笑 O
] O
[ O
飞 O
吻 O
] O
我 O
在 O
这 O
里 O
: O

谁 O
能 O
拥 O
有 O
张 B-PER
无 I-PER
忌 I-PER
？ O
父 O
母 O
、 O
外 O
公 O
、 O
太 O
师 O
傅 O
、 O
义 O
父 O
都 O
是 O
江 O
湖 O
中 O
鼎 O
鼎 O
有 O
名 O
的 O
人 O
物 O
, O
自 O
己 O
又 O
屡 O
有 O
奇 O
遇 O
, O
一 O
身 O
武 O
功 O
已 O
臻 O
至 O
化 O
境 O
。 O

分 O
享 O
图 O
片 O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
z O
8 O
BJ O
2 O
0 O
I O

建 O
议 O
公 O
车 O
假 O
日 O
统 O
一 O
封 O
存 O
， O
实 O
行 O
集 O
中 O
统 O
一 O
管 O
理 O
， O
建 O
立 O
健 O
全 O
派 O
车 O
登 O
记 O
、 O
出 O
车 O
记 O
录 O
等 O
公 O
车 O
管 O
理 O
的 O
相 O
关 O
制 O
度 O
， O
逢 O
双 O
休 O
日 O
、 O
节 O
假 O
日 O
等 O
非 O
工 O
作 O
时 O
间 O
， O
一 O
律 O
将 O
车 O
辆 O
封 O
存 O
停 O
放 O
在 O
指 O
定 O
位 O
置 O
。 O
另 O
所 O
有 O
公 O
车 O
统 O
一 O
喷 O
涂 O
公 O
务 O
用 O
车 O
标 O
志 O
， O
方 O
便 O
监 O
督 O
。 O
湖 O
南 O
有 O
的 O
地 O
方 O
已 O
经 O
这 O
么 O
做 O
了 O
， O
效 O
果 O
非 O
常 O
好 O
！ O

Amesyeuxbienracistes O
, O
Marseillais O
= O
grossiersetmafia O
， O
Parisiens O
= O
chichiteuxetcons O
， O
AlsaciensetBretons O
= O
têtesdemules O
, O
Corses O
= O
fainéantsetassassins O
. O
. O
. O
NOUS O
= O
pauvrescampagnards O
. O

【 B-PRO
迅 I-PRO
雷 I-PRO
会 O
员 O
福 O
利 O
】 O
现 O
在 O
开 O
通 O
白 O
金 O
会 O
员 O
， O
送 O
价 O
值 O
1 O
5 O
元 O
/ O
月 O
的 O
网 O
游 O
加 O
速 O
会 O
员 O
， O
超 O
值 O
哦 O
！ O
另 O
外 O
， O
即 O
日 O
起 O
至 O
1 O
2 O
月 O
1 O
2 O
日 O
， O
分 O
享 O
微 B-PRO
博 I-PRO
就 O
可 O
以 O
免 O
费 O
获 O
得 O
一 O
天 O
的 O
白 O
金 O
会 O
员 O
体 O
验 O
资 O
格 O
， O
快 O
去 O
看 O
看 O

瓜 B-LOC
州 I-LOC
今 O
天 O
( O
4 O
月 O
2 O
5 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
晴 O
， O
9 O
℃ O
~ O
2 O
8 O
℃ O
， O
西 O
风 O
3 O
- O
4 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
优 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

今 O
天 O
似 O
乎 O
饿 O
惨 O
了 O
， O
一 O
边 O
吃 O
东 O
西 O
一 O
边 O
还 O
在 O
发 O
抖 O
。 O
我 O
在 O
这 O
里 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
zjzavTb O

每 O
日 O
一 O
首 O
music O
- O
- O
回 O
忆 O
本 O
来 O
是 O
非 O
常 O
美 O
好 O
的 O
， O
只 O
要 O
你 O
能 O
让 O
过 O
去 O
的 O
都 O
过 O
去 O
， O
重 O
温 O
小 O
刚 O
的 O
黄 O
昏 O
， O
时 O
间 O
真 O
是 O
大 O
步 O
向 O
前 O
啊 O
！ O
好 O
像 O
一 O
场 O
梦 O
… O

[ O
bed O
凌 O
乱 O
] O
新 B-PRO
浪 I-PRO
微 I-PRO
博 I-PRO
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
度 O
盘 O
点 O
， O
大 O
数 O
据 O
时 O
代 O
下 O
的 O
分 O
析 O
简 O
便 O
而 O
准 O
确 O
， O
拥 O
有 O
强 O
大 O
的 O
平 O
台 O
数 O
据 O
源 O
支 O
撑 O
， O
但 O
用 O
户 O
信 O
息 O
真 O
实 O
性 O
仍 O
待 O
商 O
榷 O
。 O

今 O
天 O
给 O
丝 O
姐 O
过 O
生 O
日 O
， O
一 O
帮 O
不 O
专 O
业 O
的 O
孩 O
子 O
们 O
动 O
手 O
能 O
力 O
稍 O
微 O
有 O
点 O
差 O
啊 O
。 O
。 O
。 O

说 O
真 O
的 O
阿 O
如 O
果 O
是 O
我 O
我 O
还 O
会 O
选 O
择 O
A O
. O
没 O
有 O
原 O
因 O

哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
你 O
這 O
蠢 O
孩 O
子 O
被 O
你 O
笑 O
死 O
XDDDDDDDDDDDDDDDDDDD O

永 O
不 O
OUT O
的 O
NIKE B-PRO
气 I-PRO
垫 I-PRO
鞋 I-PRO
今 O
日 O
特 O
价 O
啦 O
仅 O
此 O
一 O
天 O
哦 O
错 O
过 O
再 O
等 O
一 O
年 O
2 O
ur O
9 O
3 O
yoeofrr O
9 O
t O
3 O
ok O
1 O
p O
7 O
q O
6 O
e O
4 O
ra O
4 O
p O

好 O
东 O
西 O
怎 O
能 O
独 O
享 O
， O
给 O
小 O
伙 O
伴 O
们 O
推 O
荐 O
一 O
个 O
佛 B-LOC
山 I-LOC
免 O
费 O
活 O
动 O

. O
市 O
面 O
上 O
那 O
么 O
多 O
手 O
工 O
皂 O
. O
. O
褐 B-PRO
果 I-PRO
果 I-PRO
皂 I-PRO
是 O
唯 O
一 O
一 O
个 O
通 O
过 O
sgs O
认 O
证 O
[ O
江 O
南 O
style O
] O
它 O
安 O
全 O
到 O
孕 O
妇 O
和 O
婴 O
儿 O
都 O
可 O
以 O
用 O
， O
可 O
洗 O
脸 O
、 O
刷 O
牙 O
、 O
洗 O
头 O
、 O
洗 O
澡 O
[ O
din O
推 O
撞 O
] O
别 O
拿 O
其 O
他 O
皂 O
跟 O
它 O
比 O
， O
手 O
工 O
皂 O
是 O
一 O
个 O
趋 O
势 O
， O
手 O
工 O
皂 O
有 O
几 O
百 O
种 O
， O
都 O
说 O
自 O
己 O
好 O
， O
可 O
哪 O
个 O
是 O
植 O
物 O
皂 O
? O
哪 O
个 O
通 O
过 O
sgs O
认 O
证 O
了 O
呢 O
？ O
. O
微 B-PRO
信 I-PRO
weiying O
1 O
2 O
5 O
有 O
意 O
购 O
买 O
者 O
和 O
代 O
理 O
私 O
聊 O

哪 O
个 O
大 O
哥 O
以 O
前 O
借 O
过 O
我 O
手 O
指 O
借 O
书 O
请 O
把 O
书 O
还 O
给 O
图 O
书 O
馆 O
啊 O
~ O
什 O
么 O
《 O
淡 O
淡 O
的 O
忧 O
伤 O
》 O
还 O
有 O
《 O
天 O
黑 O
之 O
后 O
》 O
~ O
求 O
求 O
你 O
还 O
了 O
吧 O
， O
小 O
弟 O
我 O
现 O
在 O
可 O
冤 O
枉 O
啊 O
， O
我 O
那 O
会 O
看 O
这 O
些 O
书 O
啊 O
。 O

我 O
明 O
白 O
啦 O
， O
我 O
也 O
知 O
道 O
我 O
应 O
该 O
怎 O
样 O
做 O
啦 O
。 O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
z O
8 O
xyIsn O

普 B-LOC
罗 I-LOC
旺 I-LOC
斯 I-LOC
本 O
身 O
这 O
个 O
词 O
就 O
可 O
以 O
代 O
表 O
一 O
种 O
生 O
活 O
的 O
状 O
态 O
！ O
浪 O
漫 O
， O
原 O
来 O
可 O
以 O
融 O
入 O
生 O
活 O
的 O
每 O
一 O
个 O
细 O
节 O
… O

一 O
个 O
女 O
人 O
如 O
果 O
连 O
波 O
峰 O
都 O
没 O
有 O
, O
何 O
以 O
掌 O
控 O
一 O
个 O
男 O
人 O
的 O
心 O
? O
女 O
人 O
看 O
住 O
房 O
， O
男 O
人 O
看 O
乳 O
. O
房 O
。 O
不 O
到 O
一 O
个 O
月 O
， O
闺 O
蜜 O
的 O
咪 O
咪 O
就 O
整 O
整 O
大 O
了 O
一 O
个 O
罩 O
杯 O
啦 O
[ O
温 O
暖 O
帽 O
子 O
] O

我 O
发 O
表 O
了 O
文 O
章 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
Rzm O
7 O
v O
6 O
b O

欢 O
迎 O
登 O
陆 O
” O
淘 O
阜 O
阳 O
“ O
智 O
慧 O
阜 B-LOC
阳 I-LOC
， O
请 O
点 O
击 O
链 O
接 O
： O
www O
. O
taofuyang O
. O
com O

王 B-PER
兰 I-PER
兰 I-PER
后 O
续 O
补 O
颅 O
骨 O
的 O
颅 O
骨 O
费 O
， O
治 O
疗 O
手 O
术 O
费 O
和 O
朮 O
后 O
护 O
理 O
康 O
复 O
费 O
现 O
应 O
该 O
在 O
六 O
万 O
元 O
以 O
上 O
， O
我 O
也 O
因 O
此 O
放 O
弃 O
了 O
工 O
作 O
， O
主 O
要 O
经 O
济 O
来 O
源 O
现 O
全 O
靠 O
磕 O
头 O
跪 O
借 O
， O
来 O
筹 O
集 O
下 O
次 O
的 O
医 O
疗 O
手 O
术 O
费 O
用 O
！ O
我 O
做 O
为 O
父 O
亲 O
显 O
得 O
那 O
样 O
的 O
无 O
能 O
无 O
力 O
无 O
助 O
！ O
债 O
台 O
在 O
次 O
高 O
筑 O
， O
王 B-PER
兰 I-PER
兰 I-PER
也 O
因 O
家 O
庭 O
条 O
件 O
的 O
限 O
制 O
和 O
营 O
养 O
的 O
缺 O
乏 O
现 O
恢 O
复 O
的 O
很 O
慢 O
！ O
我 O
做 O
为 O
父 O
亲 O
痛 O
心 O
疾 O
首 O
！ O
— O
个 O
无 O
能 O
父 O
亲 O
自 O
白 O

在 O
佛 B-LOC
罗 I-LOC
里 I-LOC
达 I-LOC
州 I-LOC
的 O
吃 O
货 O
们 O
可 O
真 O
悲 O
催 O
， O
都 O
禁 O
止 O
学 O
校 O
配 O
送 O
巧 O
克 O
力 O
牛 O
奶 O
了 O

传 O
说 O
好 O
基 O
友 O
特 O
会 O
抓 O
娃 O
娃 O
今 O
天 O
终 O
于 O
领 O
教 O
长 O
这 O
么 O
大 O
才 O
见 O
着 O
机 O
器 O
里 O
出 O
来 O
的 O
感 O
激 O

打 O
着 O
追 O
求 O
平 O
等 O
的 O
旗 O
号 O
， O
实 O
现 O
更 O
不 O
平 O
等 O
的 O
梦 O
想 O
， O
这 O
骗 O
术 O
洪 O
秀 O
全 O
用 O
过 O
， O
还 O
取 O
了 O
个 O
好 O
听 O
的 O
名 O
字 O
叫 O
太 B-ORG
平 I-ORG
天 I-ORG
国 I-ORG
， O
实 O
际 O
就 O
是 O
打 O
杀 O
砸 O
抢 O
。 O
打 O
着 O
为 O
人 O
民 O
服 O
务 O
的 O
旗 O
号 O
， O
走 O
在 O
贪 O
污 O
腐 O
败 O
的 O
路 O
上 O
， O
是 O
同 O
种 O
骗 O
术 O
升 O
级 O
换 O
代 O
。 O
自 O
愚 O
式 O
跃 O
进 O
， O
疯 O
狂 O
式 O
文 O
革 O
， O
掠 O
夺 O
式 O
改 O
革 O
， O
每 O
场 O
祸 O
国 O
殃 O
民 O
之 O
后 O
， O
都 O
会 O
换 O
个 O
更 O
动 O
听 O
的 O
口 O
号 O
改 O
版 O
重 O
来 O
。 O
受 O
骗 O
的 O
不 O
觉 O
悟 O
， O
行 O
骗 O
的 O
不 O
会 O
停 O

古 O
有 O
曹 B-PER
植 I-PER
七 O
步 O
成 O
诗 O
， O
今 O
有 O
我 O
七 O
日 O
织 O
“ O
围 O
脖 O
” O
。 O
我 O
获 O
得 O
了 O
【 O
七 O
步 O
成 O
诗 O
】 O
勋 O
章 O
， O
谢 O
谢 O
大 O
家 O
的 O
支 O
持 O

发 O
表 O
了 O
博 O
文 O
《 O
再 O
次 O
踏 O
上 O
茶 O
之 O
旅 O
》 O
- O
多 O
久 O
沒 O
好 O
好 O
的 O
坐 O
下 O
來 O
喝 O
茶 O
？ O
這 O
兩 O
年 O
多 O
忙 O
著 O
工 O
作 O
， O
喝 O
茶 O
和 O
看 O
書 O
的 O
時 O
間 O
都 O
不 O
多 O
。 O
也 O
許 O
是 O
時 O
候 O
停 O
下 O
來 O
休 O
息 O
一 O
下 O
， O
讀 O
讀 O
書 O
、 O
泡 O
泡 O
茶 O
。 O
為 O
了 O
充 O
電 O
， O
決 O
心 O
把 O
工 O
作 O
放 O
下 O
， O
再 O
次 O
踏 O
上 O
茶 O
之 O
旅 O
。 O
初 O
步 O
計 O
畫 O
再 O
次 O

问 O
： O
“ O
为 O
什 O
么 O
被 O
中 B-LOC
国 I-LOC
官 O
员 O
和 O
有 O
钱 O
有 O
势 O
的 O
人 O
包 O
养 O
的 O
女 O
人 O
不 O
能 O
叫 O
卖 O
淫 O
？ O
” O
问 O
： O
“ O
为 O
什 O
么 O
被 O
中 O
国 O
官 O
员 O
和 O
有 O
钱 O
有 O
势 O
的 O
人 O
包 O
养 O
的 O
女 O
人 O
不 O
能 O
叫 O
卖 O
淫 O
？ O
” O
答 O
： O
“ O
富 O
贵 O
不 O
能 O
淫 O
。 O
” O
问 O
： O
“ O
为 O
什 O
么 O
有 O
钱 O
有 O
权 O
的 O
都 O
移 O
民 O
了 O
？ O
” O
答 O
： O
“ O
贫 O
贱 O
不 O
能 O
移 O
！ O
” O
问 O
： O
“ O
为 O
什 O
么 O
有 O
权 O
有 O
势 O
的 O
都 O
永 O
远 O
不 O
会 O
认 O
错 O
？ O
” O
答 O
： O
“ O
威 O
武 O
不 O
能 O
屈 O
. O

羊 O
短 O
短 O
和 O
虎 O
带 O
王 O
一 O
致 O
认 O
为 O
这 O
里 O
木 O
有 O
想 O
象 O
中 O
的 O
好 O
、 O
嘿 O
嘿 O

女 O
神 O
重 O
生 O
： O
御 O
毒 O
三 O
公 O
主 O
最 O
新 O
章 O
节 O
_ O
女 O
神 O
重 O
生 O
： O
御 O
毒 O
三 O
公 O
主 O
5 O
2 O
0 O
0 O
_ O
七 O
七 O
浮 O
夸 O
全 O
文 O
阅 O
读 O
女 O
神 O
重 O
生 O
： O
御 O
毒 O
三 O
公 O
主 O

合 B-LOC
肥 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
1 O
8 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
小 O
雨 O
转 O
多 O
云 O
， O
2 O
1 O
℃ O
~ O
2 O
9 O
℃ O
， O
西 O
风 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

我 O
参 O
与 O
了 O
发 O
起 O
的 O
投 O
票 O
【 O
谁 O
是 O
你 O
心 O
目 O
中 O
的 O
中 O
国 O
古 O
代 O
最 O
强 O
战 O
将 O
？ O
】 O
， O
我 O
投 O
给 O
了 O
& O
quot O
; O
冉 B-PER
闵 I-PER
& O
quot O
; O
这 O
个 O
选 O
项 O
。 O
你 O
也 O
快 O
来 O
表 O
态 O
吧 O
： O

衡 B-LOC
南 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
1 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
转 O
中 O
雨 O
， O
2 O
1 O
℃ O
~ O
， O
微 O
风 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

今 O
天 O
你 O
们 O
回 O
家 O
了 O
！ O
WelcomeHOME O

中 B-ORG
纪 I-ORG
委 I-ORG
: O
部 O
分 O
落 O
马 O
干 O
部 O
带 O
病 O
提 O
拔 O
只 O
靠 O
中 O
央 O
抓 O
不 O
过 O
来 O
（ O
分 O
享 O
自 O
） O

在 O
华 B-LOC
强 I-LOC
北 I-LOC
见 O
过 O
叶 B-PER
生 I-PER
， O
听 O
他 O
介 O
绍 O
社 O
区 O
招 O
募 O
的 O
经 O
验 O

为 O
了 O
证 O
明 O
螃 O
蟹 O
的 O
听 O
觉 O
在 O
腿 O
上 O
， O
一 O
砖 O
家 O
捉 O
了 O
只 O
螃 O
蟹 O
并 O
冲 O
它 O
大 O
吼 O
， O
螃 O
蟹 O
很 O
快 O
就 O
跑 O
。 O
然 O
后 O
捉 O
回 O
来 O
再 O
冲 O
它 O
吼 O
， O
螃 O
蟹 O
又 O
跑 O
了 O
。 O
最 O
后 O
砖 O
家 O
把 O
螃 O
蟹 O
的 O
腿 O
都 O
切 O
了 O
， O
又 O
对 O
着 O
螃 O
蟹 O
大 O
吼 O
。 O
螃 O
蟹 O
果 O
然 O
一 O
动 O
不 O
动 O
… O
… O
实 O
验 O
证 O
明 O
砖 O
家 O
的 O
判 O
断 O
是 O
正 O
确 O
的 O
， O
螃 O
蟹 O
的 O
听 O
觉 O
确 O
实 O
在 O
腿 O
上 O
。 O
。 O

即 O
刻 O
起 O
至 O
3 O
月 O
1 O
5 O
日 O
， O
关 O
注 O
@ O
徐 B-PER
东 I-PER
焰 I-PER
， O
转 O
发 O
此 O
条 O
微 B-PRO
博 I-PRO
， O
并 O
@ O
3 O
位 O
好 O
友 O
， O
即 O
可 O
参 O
与 O
抽 O
奖 O
。 O

性 O
价 O
比 O
超 O
高 O
的 O
小 O
包 O
， O
都 O
是 O
3 O
8 O
0 O
要 O
的 O
微 O
信 O
7 O
8 O
0 O
0 O
5 O
0 O
5 O
2 O

杜 O
苏 O
芮 O
后 O
， O
天 O
空 O
湛 O
蓝 O
！ O
黄 O
昏 O
的 O
红 O
花 O
湖 O
， O
镶 O
着 O
金 O
边 O
的 O
云 O
彩 O
， O
是 O
夕 O
阳 O
的 O
新 O
娘 O
。 O

我 O
不 O
是 O
主 O
持 O
（ O
住 O
持 O
） O
， O
我 O
是 O
方 O
丈 O
， O
李 B-PER
健 I-PER
你 O
怎 O
么 O
可 O
以 O
这 O
么 O
逗 O

不 O
要 O
抱 O
太 O
多 O
希 O
望 O
， O
也 O
就 O
不 O
至 O
于 O
会 O
失 O
望 O
太 O
多 O
。 O
偶 O
尔 O
也 O
要 O
打 O
破 O
一 O
下 O
幻 O
想 O
， O
让 O
你 O
回 O
到 O
现 O
实 O
。 O

冰 O
箱 O
里 O
空 O
的 O
都 O
能 O
在 O
里 O
面 O
打 O
滚 O
了 O
～ O
但 O
是 O
又 O
不 O
知 O
道 O
该 O
买 O
什 O
么 O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
z O
8 O
cN O
7 O
R O
1 O

又 O
回 O
南 B-LOC
京 I-LOC
， O
来 O
份 O
粉 O
丝 O
汤 O
吃 O
饱 O
就 O
回 O
家 O
。 O
我 O
在 O
这 O
里 O
: O

[ O
笑 O
哈 O
哈 O
] O
- O
请 O
登 O
录 O
领 O
奖 O
NPz O
3 O
MpPmsE O

兖 B-LOC
州 I-LOC
今 O
天 O
( O
4 O
月 O
2 O
5 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
多 O
云 O
转 O
晴 O
， O
1 O
3 O
℃ O
~ O
2 O
8 O
℃ O
， O
南 O
风 O
3 O
- O
4 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
优 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

来 O
看 O
看 O
我 O
拍 O
的 O
视 O
频 O
： O
“ O
岳 O
阳 O
小 O
区 O
” O
， O
点 O
此 O
播 O
放 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
（ O
通 O
过 O
拍 O
摄 O
） O

因 O
为 O
暖 O
气 O
一 O
直 O
烧 O
不 O
热 O
， O
已 O
经 O
两 O
年 O
， O
热 B-COM
力 I-COM
公 I-COM
司 I-COM
总 O
是 O
以 O
今 O
年 O
先 O
交 O
钱 O
然 O
后 O
供 O
热 O
的 O
借 O
口 O
， O
说 O
肯 O
定 O
烧 O
热 O
， O
可 O
交 O
钱 O
过 O
后 O
房 O
子 O
里 O
面 O
温 O
度 O
总 O
是 O
达 O
不 O
到 O
1 O
5 O
度 O
， O
再 O
找 O
他 O
们 O
沟 O
通 O
就 O
没 O
人 O
管 O
， O
去 O
年 O
来 O
测 O
温 O
室 O
内 O
1 O
4 O
度 O
， O
然 O
后 O
没 O
有 O
任 O
何 O
解 O
决 O
办 O
法 O
， O
今 O
年 O
又 O
收 O
暖 O
气 O
费 O
， O
而 O
且 O
不 O
和 O
我 O
们 O
业 O
主 O
沟 O
通 O
， O
竟 O
然 O
以 O
不 O
缴 O
暖 O
气 O
费 O
就 O
停 O
止 O
给 O
整 O
单 O
元 O
供 O
暖 O
威 O
胁 O
。 O

不 O
仅 O
仅 O
是 O
贴 O
膜 O
和 O
套 O
套 O
， O
不 O
用 O
卖 O
肾 O
花 O
点 O
小 O
钱 O
， O
就 O
让 O
iPhone B-PRO
6 I-PRO
内 O
存 O
更 O
大 O
一 O
点 O
、 O
电 O
池 O
更 O
强 O
一 O
点 O
、 O
拍 O
照 O
更 O
靓 O
一 O
点 O
、 O
音 O
效 O
更 O
好 O
一 O
点 O
、 O
打 O
字 O
更 O
舒 O
服 O
一 O
点 O
~ O
~ O
~ O
即 O
使 O
人 O
手 O
一 O
部 O
iPhone B-PRO
6 I-PRO
， O
你 O
的 O
也 O
是 O
武 O
装 O
防 O
备 O
最 O
高 O
端 O
的 O
那 O
一 O
个 O
！ O
（ O
分 O
享 O
自 O
） O

到 O
底 O
台 B-LOC
灣 I-LOC
何 O
時 O
才 O
要 O
開 O
始 O
上 O
架 O
啦 O
？ O
不 O
要 O
等 O
規 O
格 O
過 O
時 O
了 O
才 O
要 O
拿 O
來 O
清 O
庫 O
存 O
喔 O

请 O
问 O
， O
这 O
是 O
西 O
装 O
革 O
履 O
的 O
正 O
在 O
戛 B-LOC
纳 I-LOC
走 O
红 O
毯 O
的 O
啦 O
位 O
先 O
森 O
吗 O
图 O
3 O
， O
以 O
后 O
粉 O
丝 O
探 O
班 O
就 O
带 O
香 O
肠 O
去 O
吧 O
！ O

风 O
子 O
映 O
像 O
最 O
新 O
微 O
电 O
影 O
形 O
式 O
婚 O
礼 O
拍 O
摄 O
， O
不 O
一 O
样 O
的 O
汉 O
婚 O
， O
带 O
给 O
你 O
不 O
一 O
样 O
的 O
视 O
觉 O
感 O
受 O
。 O

看 O
看 O
2 O
0 O
0 O
年 O
前 O
英 B-LOC
国 I-LOC
人 O
对 O
国 O
人 O
的 O
评 O
价 O
， O
时 O
至 O
今 O
日 O
， O
国 O
人 O
的 O
奴 O
性 O
改 O
变 O
了 O
多 O
少 O
！ O
每 O
个 O
人 O
都 O
照 O
照 O
镜 O
子 O
， O
看 O
看 O
自 O
己 O
是 O
不 O
是 O
那 O
些 O
奴 O
才 O
中 O
的 O
一 O
员 O
！ O

邳 B-LOC
州 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
5 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
多 O
云 O
转 O
阴 O
， O
1 O
5 O
℃ O
~ O
2 O
5 O
℃ O
， O
南 O
风 O
3 O
- O
4 O
级 O
转 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

【 O
管 O
理 O
者 O
需 O
要 O
知 O
道 O
的 O
五 O
件 O
事 O
】 O
1 O
. O
会 O
越 O
短 O
越 O
好 O
， O
记 O
住 O
， O
你 O
也 O
得 O
给 O
静 O
静 O
坐 O
着 O
的 O
员 O
工 O
发 O
薪 O
水 O
； O
2 O
. O
无 O
法 O
培 O
养 O
下 O
属 O
对 O
你 O
的 O
信 O
任 O
等 O
于 O
未 O
战 O
先 O
败 O
； O
3 O
. O
偶 O
尔 O
听 O
听 O
员 O
工 O
怎 O
么 O
评 O
价 O
你 O
； O
4 O
. O
永 O
远 O
别 O
对 O
下 O
属 O
记 O
仇 O
， O
只 O
有 O
傻 O
子 O
才 O
恨 O
咬 O
过 O
舌 O
头 O
的 O
牙 O
齿 O
； O
5 O
. O
培 O
养 O
团 O
队 O
戴 O
脚 O
镣 O
跳 O
舞 O
的 O
能 O
力 O
， O
脚 O
镣 O
就 O
是 O
规 O
则 O
， O
但 O
注 O
意 O
脚 O
镣 O
别 O
太 O
紧 O
， O
否 O
则 O
只 O
能 O
戴 O
着 O
脚 O
镣 O
呆 O
着 O
。 O

吴 B-PER
世 I-PER
勋 I-PER
！ O
你 O
今 O
天 O
为 O
什 O
么 O
不 O
更 O
博 O
[ O
泪 O
流 O
满 O
面 O
] O

扑 O
街 O
去 O
死 O
啦 O
， O
无 O
见 O
过 O
D O
甘 O
噶 O
人 O
啊 O
， O
睇 O
尔 O
几 O
时 O
死 O
喇 O
， O
等 O
天 O
收 O
啊 O
做 O
甘 O
多 O
衰 O
野 O
我 O
在 O
: O

什 O
么 O
叫 O
習 O
， O
就 O
是 O
小 O
鸟 O
在 O
每 O
天 O
太 O
阳 O
出 O
来 O
的 O
时 O
候 O
就 O
开 O
始 O
扑 O
腾 O
翅 O
膀 O
学 O
习 O
飞 O
翔 O
， O
是 O
一 O
次 O
一 O
次 O
掉 O
下 O
来 O
， O
一 O
次 O
一 O
次 O
飞 O
起 O
来 O
的 O
过 O
程 O
。 O
只 O
有 O
坚 O
持 O
， O
才 O
能 O
实 O
现 O
翱 O
翔 O
天 O
际 O
的 O
梦 O
。 O

8 O
个 O
人 O
？ O
我 O
们 O
都 O
是 O
瓜 O
娃 O
子 O
嗦 O
？ O
太 O
快 O
了 O
嘛 O
， O
大 O
跃 O
进 O
？ O
献 O
礼 O
？ O

又 O
一 O
批 O
新 O
货 O
到 O
步 O
， O
印 B-LOC
尼 I-LOC
拉 I-LOC
马 I-LOC
丹 I-LOC
七 O
月 O
底 O
到 O
八 O
月 O
底 O
工 O
人 O
整 O
月 O
几 O
乎 O
不 O
上 O
班 O
， O
接 O
着 O
就 O
是 O
中 O
秋 O
节 O
， O
差 O
不 O
多 O
一 O
个 O
半 O
月 O
到 O
货 O
会 O
受 O
影 O
响 O
， O
现 O
在 O
有 O
需 O
要 O
的 O
盆 O
友 O
们 O
请 O
提 O
前 O
备 O
货 O
吧 O
， O
谢 O
谢 O
支 O
持 O

罗 B-PER
胖 I-PER
大 O
大 O
可 O
否 O
搞 O
一 O
集 O
有 O
关 O
动 O
画 O
发 O
展 O
的 O
节 O
目 O
？ O
因 O
为 O
目 O
前 O
在 O
国 O
内 O
， O
动 O
画 O
发 O
展 O
形 O
势 O
比 O
较 O
严 O
峻 O
比 O
较 O
尴 O
尬 O
， O
国 O
家 O
一 O
边 O
说 O
支 O
持 O
动 O
画 O
一 O
边 O
又 O
打 O
压 O
动 O
画 O
这 O
不 O
是 O
自 O
己 O
打 O
自 O
己 O
脸 O
吗 O
？ O
这 O
么 O
下 O
去 O
人 O
才 O
都 O
跑 O
国 O
外 O
了 O
， O
至 O
少 O
到 O
时 O
候 O
会 O
把 O
我 O
逼 O
得 O
去 O
做 O
日 B-LOC
本 I-LOC
市 O
场 O
. O
. O
. O
罗 B-PER
胖 I-PER
大 O
大 O
对 O
此 O
的 O
见 O
解 O
是 O
什 O
么 O
？ O
好 O
像 O
听 O
一 O
下 O
！ O
！ O

回 O
复 O
对 O
博 O
文 O
【 O
张 B-PER
延 I-PER
摄 O
影 O
作 O
品 O
- O
- O
梦 O
之 O
花 O
】 O
的 O
评 O
论 O
： O
& O
quot O
; O
谢 O
谢 O
欣 O
赏 O
， O
周 O
末 O
好 O
. O
. O
. O
& O
quot O
; O
查 O
看 O
原 O
文 O
： O

平 O
安 O
夜 O
多 O
少 O
女 O
孩 O
都 O
是 O
以 O
吃 O
苹 O
果 O
的 O
名 O
义 O
被 O
骗 O
去 O
吃 O
香 O
蕉 O
了 O
， O
最 O
后 O
还 O
喝 O
了 O
豆 O
浆 O
！ O
苹 O
果 O
的 O
英 O
语 O
怎 O
么 O
说 O
： O
“ O
挨 O
炮 O
” O
！ O
[ O
眼 O
泪 O
] O
[ O
眼 O
泪 O
] O
小 O
编 O
大 O
人 O
你 O
可 O
要 O
多 O
多 O
提 O
醒 O
广 O
大 O
女 O
性 O
朋 O
友 O
啊 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
Rze O
7 O
D O
2 O
4 O

冰 O
岩 O
探 O
旅 O
一 O
行 O
1 O
5 O
人 O
2 O
日 O
大 O
寺 O
重 O
装 O
穿 O
越 O
顺 O
利 O
完 O
成 O
。 O
再 O
次 O
为 O
企 O
业 O
团 O
队 O
完 O
成 O
团 O
队 O
重 O
装 O
露 O
营 O
经 O
典 O
路 O
线 O
穿 O
越 O
！ O

巫 B-LOC
溪 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
7 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
转 O
阴 O
， O
1 O
8 O
℃ O
~ O
， O
微 O
风 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

他 O
给 O
自 O
己 O
起 O
了 O
个 O
笔 O
名 O
叫 O
南 B-PER
派 I-PER
三 I-PER
叔 I-PER
， O
写 O
了 O
改 O
变 O
世 O
界 O
的 O
凶 O
器 O
右 O
边 O
好 O
有 O
爱 O
！ O
！ O
！ O
（ O
居 O
然 O
木 O
有 O
乱 O
扳 O
） O
「 O
小 O
哥 O
他 O
们 O
都 O
说 O
我 O
有 O
妄 O
想 O
症 O
。 O
。 O
TAT O
」 O
「 O
恩 O
， O
吴 B-PER
邪 I-PER
， O
委 O
屈 O
你 O
了 O
。 O
但 O
是 O
千 O
万 O
不 O
要 O
把 O
我 O
穿 O
越 O
过 O
来 O
后 O
身 O
材 O
严 O
重 O
缩 O
水 O
只 O
能 O
每 O
天 O
藏 O
在 O
你 O
上 O
衣 O
口 O
袋 O
里 O
的 O
秘 O
密 O
说 O
出 O
去 O
了 O
。 O
」 O

欧 O
币 O
系 O
列 O
有 O
喜 O
欢 O
的 O
吗 O
➕ O
微 B-PRO
信 I-PRO
4 O
9 O
8 O
8 O
3 O
9 O
6 O
5 O
9 O
[ O
飞 O
吻 O
] O
[ O
飞 O
吻 O
] O

2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
1 O
1 O
月 O
1 O
9 O
日 O
至 O
2 O
2 O
日 O
锡 B-ORG
市 I-ORG
路 I-ORG
政 I-ORG
大 I-ORG
队 I-ORG
在 O
海 O
河 O
路 O
清 O
除 O
积 O
雪 O
、 O
动 O
用 O
大 O
型 O
机 O
戒 O
数 O
十 O
次 O
、 O
出 O
动 O
人 O
员 O
百 O
余 O
人 O
次 O
彻 O
底 O
清 O
除 O
道 O
路 O
积 O
雪 O
和 O
结 O
冰 O
、 O
保 O
障 O
道 O
路 O
畅 O
通 O
、 O
方 O
便 O
居 O
民 O
出 O
行 O
！ O

【 O
视 O
频 O
： O
火 O
灾 O
电 O
台 O
采 O
访 O
市 O
民 O
被 O
做 O
成 O
了 O
RAP O
【 O
优 O
雅 O
的 O
vampire O
】 O
】 O
） O
这 O
也 O
可 O
以 O
？ O
淫 O
才 O
啊 O
！ O
这 O
个 O
样 O
做 O
了 O
后 O
个 O
还 O
多 O
好 O
听 O
的 O
！ O
哈 O
哈 O

春 O
节 O
去 O
哪 O
玩 O
？ O
不 O
如 O
去 O
中 O
信 O
汤 O
泉 O
泡 O
温 O
泉 O
吧 O
！ O
把 O
2 O
0 O
1 O
1 O
的 O
疲 O
惫 O
与 O
不 O
开 O
心 O
洗 O
去 O
， O
以 O
全 O
新 O
的 O
状 O
态 O
迎 O
接 O
2 O
0 O
1 O
2 O
。 O
人 O
有 O
三 O
六 O
九 O
等 O
之 O
别 O
， O
温 O
泉 O
有 O
清 O
、 O
浊 O
、 O
静 O
、 O
躁 O
、 O
优 O
、 O
劣 O
之 O
分 O
， O
其 O
中 O
碳 O
酸 O
钠 O
钾 O
型 O
温 O
泉 O
属 O
温 O
泉 O
中 O
极 O
品 O
， O
并 O
有 O
“ O
美 O
人 O
汤 O
” O
之 O
称 O
， O
其 O
性 O
温 O
润 O
， O
其 O
质 O
平 O
和 O
， O
无 O
色 O
无 O
味 O
， O
却 O
蕴 O
含 O
了 O
约 O
3 O
0 O
多 O
种 O
对 O
人 O
体 O
有 O
益 O
的 O
臻 O
稀 O
矿 O
物 O
质 O
及 O
微 O
量 O
元 O
素 O
。 O

我 O
参 O
与 O
了 O
发 O
起 O
的 O
投 O
票 O
【 O
“ O
奔 O
跑 O
吧 O
， O
志 O
愿 O
青 O
年 O
” O
海 O
报 O
评 O
比 O
活 O
动 O
】 O
， O
我 O
投 O
给 O
了 O
“ O
工 B-ORG
商 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
” O
这 O
个 O
选 O
项 O
。 O
你 O
也 O
快 O
来 O
表 O
态 O
吧 O
： O

今 O
天 O
终 O
于 O
过 O
了 O
科 O
目 O
2 O
， O
好 O
事 O
多 O
磨 O
。 O
报 O
了 O
三 O
次 O
考 O
试 O
， O
第 O
一 O
次 O
教 O
场 O
漏 O
了 O
我 O
， O
第 O
二 O
次 O
交 O
通 O
部 O
漏 O
了 O
我 O
， O
都 O
去 O
到 O
金 B-LOC
鼎 I-LOC
了 O
， O
还 O
坐 O
车 O
回 O
斗 O
门 O
上 O
班 O
， O
其 O
他 O
人 O
进 O
去 O
考 O
试 O
了 O
； O
第 O
三 O
次 O
终 O
于 O
考 O
成 O
了 O
。 O
5 O
: O
3 O
0 O
起 O
床 O
的 O
感 O
觉 O
， O
我 O
也 O
是 O
醉 O
了 O
… O
每 O
天 O
晚 O
上 O
， O
盘 O
着 O
腿 O
坐 O
在 O
床 O
头 O
， O
握 O
着 O
空 O
气 O
方 O
向 O
盘 O
模 O
拟 O
考 O
试 O
… O

这 O
件 O
微 B-PRO
店 I-PRO
不 O
错 O
HouseOfHello O
旗 O
舰 O
店 O

我 O
最 O
嬡 O
的 O
老 O
婆 O
， O
湯 O
Bi O
， O
今 O
天 O
我 O
去 O
佛 B-LOC
山 I-LOC
是 O
去 O
對 O
了 O
， O
能 O
親 O
眼 O
見 O
證 O
你 O
們 O
都 O
能 O
找 O
到 O
屬 O
於 O
自 O
己 O
的 O
幸 O
福 O
， O
我 O
真 O
的 O
很 O
開 O
心 O
… O
… O
我 O
相 O
信 O
你 O
們 O
會 O
一 O
直 O
走 O
下 O
去 O
， O
直 O
到 O
步 O
入 O
婚 O
姻 O
的 O
殿 O
堂 O
， O
真 O
的 O
做 O
到 O
天 O
長 O
地 O
久 O
， O
細 O
水 O
長 O
流 O
的 O
… O
… O
你 O
們 O
的 O
幸 O
福 O
， O
就 O
由 O
我 O
來 O
見 O
證 O
吧 O
… O
… O

- O
治 O
的 O
了 O
你 O
脾 O
气 O
的 O
是 O
你 O
爱 O
的 O
人 O
， O
受 O
的 O
了 O
你 O
脾 O
气 O
的 O
是 O
爱 O
你 O
的 O
人 O
。 O
YXS O

为 O
什 O
么 O
我 O
的 O
微 B-PRO
博 I-PRO
改 O
了 O
密 O
码 O
还 O
是 O
会 O
自 O
动 O
转 O
发 O
广 O
告 O
呢 O
？ O
！ O
！ O
求 O
解 O
释 O
！ O
！ O

超 O
市 O
采 O
购 O
中 O
， B-PRO
A I-PRO
2 I-PRO
奶 I-PRO
粉 I-PRO
， O
德 O
运 O
脱 O
脂 O
都 O
买 O
到 O
[ O
胜 O
利 O
] O
， O
买 O
奶 O
粉 O
真 O
是 O
辛 O
苦 O
的 O
活 O
， O
又 O
重 O
又 O
要 O
跑 O
好 O
几 O
个 O
超 O
市 O
[ O
奋 O
斗 O
] O
， O
辛 O
苦 O
小 O
蜜 O
蜂 O
了 O
[ O
愉 O
快 O
] O
， O
亲 O
们 O
收 O
图 O
[ O
玫 O
瑰 O
] O
A B-PRO
2 I-PRO
奶 I-PRO
粉 I-PRO
打 O
折 O
就 O
剩 O
2 O
天 O
啦 O
， O
还 O
有 O
宝 O
妈 O
要 O
吗 O
？ O
错 O
过 O
就 O
没 O
有 O
啦 O
！ O
[ O
憨 O
笑 O
] O

你 O
既 O
然 O
认 O
准 O
这 O
条 O
路 O
， O
又 O
何 O
必 O
在 O
意 O
还 O
能 O
走 O
多 O
久 O
。 O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
zTy O
6 O
FZv O

[ O
BOBO O
擦 O
泪 O
] O
异 O
性 O
眼 O
中 O
的 O
你 O
存 O
在 O
感 O
有 O
多 O
高 O
， O
你 O
知 O
道 O
吗 O
？ O
[ O
bh O
彪 O
悍 O
] O
[ O
ppb O
囧 O
] O
[ O
cc O
思 O
考 O
] O
[ O
yz O
太 O
好 O
了 O
] O
他 O
所 O
作 O
的 O
诗 O
。 O
【 O
1 O
2 O
星 O
座 O
当 O
然 O
， O
它 O
的 O
使 O
用 O
是 O
在 O
你 O
生 O
的 O
技 O
巧 O
】 O
古 O
语 O
云 O
： O
“ O
了 O
更 O
有 O
质 O
量 O
的 O
生 O
活 O
， O
更 O
同 O
时 O
， O
坐 O
在 O
旁 O
边 O
舒 O
适 O
的 O
复 O
返 O
】 O
美 B-LOC
国 I-LOC
《 O
科 O
学 O
家 O
历 O

好 O
时 O
光 O
- O
经 O
典 O
影 O
评 O
- O
大 O
话 O
星 O
爷 O
喜 O
剧 O
之 O
王 O
的 O
功 O
夫 O
梦 O
- O
经 O
典 O
影 O
评 O
- O
好 O
时 O
光 O
GoodTimes O
1 O
9 O
8 O
7 O
- O
好 O
时 O
光 O
影 O
视 O
论 O
坛 O
- O
好 O
时 O
光 O
GoodTimes O
1 O
9 O
8 O
7 O
- O
www O
. O
gts O
1 O
9 O
8 O
7 O
. O
com O

并 O
不 O
是 O
每 O
一 O
段 O
婚 O
姻 O
都 O
是 O
完 O
满 O
， O
并 O
不 O
是 O
每 O
一 O
对 O
恋 O
人 O
都 O
遇 O
到 O
了 O
最 O
适 O
合 O
的 O
人 O
， O
就 O
像 O
魏 B-PER
盈 I-PER
说 O
的 O
， O
恋 O
爱 O
中 O
不 O
被 O
爱 O
的 O
那 O
一 O
方 O
才 O
是 O
小 O
三 O
。 O
遇 O
到 O
对 O
的 O
人 O
而 O
导 O
致 O
原 O
本 O
的 O
恋 O
爱 O
关 O
系 O
破 O
裂 O
和 O
婚 O
姻 O
关 O
系 O
的 O
终 O
结 O
， O
如 O
果 O
遇 O
到 O
错 O
的 O
人 O
也 O
要 O
隐 O
忍 O
， O
那 O
么 O
谁 O
还 O
相 O
信 O
爱 O
， O
天 O
长 O
地 O
久 O
不 O
是 O
梦 O
， O
忠 O
诚 O
与 O
否 O
也 O
不 O
真 O
实 O
， O
爱 O
情 O
没 O
有 O
了 O
， O
就 O
不 O
要 O
因 O
为 O
承 O
诺 O
而 O
捆 O
绑 O
对 O
方 O
， O
放 O
手 O
才 O
是 O
。 O

小 O
时 O
候 O
不 O
懂 O
事 O
， O
长 O
了 O
青 O
春 O
痘 O
就 O
用 O
手 O
挤 O
， O
留 O
下 O
了 O
满 O
脸 O
痘 O
印 O
！ O
从 O
来 O
不 O
敢 O
素 O
颜 O
出 O
门 O
， O
粉 O
底 O
扑 O
了 O
一 O
层 O
又 O
一 O
层 O
， O
直 O
至 O
看 O
不 O
出 O
才 O
罢 O
休 O
！ O
试 O
了 O
很 O
多 O
去 O
痘 O
印 O
方 O
法 O
， O
结 O
果 O
还 O
是 O
纯 O
中 O
药 O
配 O
方 O
“ O
祛 B-PRO
痘 I-PRO
印 I-PRO
疗 I-PRO
肤 I-PRO
液 I-PRO
” O
最 O
给 O
力 O
了 O
， O
一 O
周 O
痘 O
印 O
就 O
变 O
淡 O
了 O
， O
坚 O
持 O
一 O
个 O
月 O
彻 O
底 O
消 O
除 O
， O
皮 O
肤 O
白 O
嫩 O
光 O
滑 O
~ O
非 O
常 O
感 O
谢 O
佰 B-COM
草 I-COM
世 I-COM
家 I-COM
~ O
真 O
心 O
推 O
荐 O
下 O
： O
[ O
七 O
夕 O
] O

是 O
呢 O
， O
想 O
过 O
去 O
在 O
港 O
看 O
球 O
真 O
心 O
是 O
听 O
评 O
论 O
也 O
不 O
是 O
， O
不 O
听 O
也 O
不 O
是 O
～ O

雨 O
天 O
的 O
CasaMiel O
真 O
的 O
很 O
不 O
错 O
！ O
要 O
是 O
带 O
1 O
本 O
书 O
过 O
来 O
就 O
就 O
更 O
好 O
啦 O

操 O
你 O
妹 O
， O
提 O
前 O
不 O
给 O
我 O
打 O
电 O
话 O
。 O
我 O
都 O
回 O
成 B-LOC
都 I-LOC
了 O
给 O
我 O
说 O
明 O
天 O
不 O
加 O
班 O
。 O
我 O
在 O
: O

又 O
发 O
烧 O
咯 O
， O
可 O
怜 O
的 O
小 O
样 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
8 O
FckVQH O

摔 O
了 O
一 O
脚 O
， O
裤 O
子 O
破 O
的 O
好 O
[ O
有 O
] O
个 O
性 O
… O
就 O
是 O
擦 O
掉 O
点 O
皮 O
[ O
拥 O
抱 O
] O
然 O
后 O
寻 O
求 O
安 O
慰 O
！ O
结 O
果 O
发 O
来 O
6 O
个 O
字 O
“ O
自 O
己 O
舔 O
下 O
伤 O
口 O
” O
[ O
心 O
碎 O
] O
大 O
哥 O
， O
嘴 O
巴 O
都 O
辣 O
的 O
喷 O
火 O
了 O
， O
确 O
定 O
这 O
样 O
不 O
会 O
发 O
炎 O
[ O
打 O
脸 O
] O
， O
问 O
他 O
为 O
什 O
么 O
舔 O
伤 O
口 O
， O
回 O
了 O
句 O
“ O
小 O
宝 O
受 O
伤 O
不 O
都 O
舔 O
自 O
己 O
的 O
伤 O
口 O
么 O
” O
中 B-LOC
国 I-LOC
好 O
老 O
公 O
， O
给 O
你 O
赞 O
一 O
个 O

新 B-LOC
加 I-LOC
坡 I-LOC
春 O
节 O
传 O
统 O
美 O
食 O
“ O
捞 O
起 O
” O
， O
祝 O
愿 O
所 O
有 O
家 O
人 O
和 O
朋 O
友 O
们 O
在 O
新 O
的 O
一 O
年 O
里 O
捞 O
的 O
风 O
生 O
水 O
起 O
。 O
[ O
让 O
红 O
包 O
飞 O
] O

该 O
休 O
息 O
的 O
时 O
候 O
要 O
休 O
息 O
， O
该 O
放 O
松 O
的 O
时 O
候 O
要 O
放 O
松 O
， O
快 O
乐 O
生 O
活 O
才 O
是 O
最 O
给 O
力 O
的 O
。 O
有 O
一 O
种 O
境 O
界 O
叫 O
超 O
然 O
， O
有 O
一 O
种 O
达 O
观 O
叫 O
了 O
然 O
， O
有 O
一 O
种 O
天 O
真 O
叫 O
自 O
然 O
， O
有 O
一 O
种 O
态 O
度 O
叫 O
悠 O
然 O
， O
有 O
一 O
种 O
成 O
就 O
叫 O
斐 O
然 O
， O
有 O
一 O
种 O
繁 O
盛 O
叫 O
蔚 O
然 O
， O
有 O
一 O
种 O
愉 O
悦 O
叫 O
欣 O
然 O
， O
有 O
一 O
种 O
释 O
怀 O
叫 O
惠 O
然 O
， O
而 O
我 O
要 O
的 O
那 O
种 O
幸 O
福 O
， O
是 O
淡 O
然 O
。 O

现 O
货 O
美 O
女 O
都 O
在 O
用 O
、 O
你 O
还 O
等 O
什 O
么 O
嫩 B-PRO
红 I-PRO
素 I-PRO
没 O
有 O
姐 O
妹 O
不 O
喜 O
欢 O
的 O
一 O
瓶 O
可 O
以 O
用 O
很 O
久 O
！ O
纯 O
草 O
本 O
提 O
炼 O
， O
无 O
副 O
作 O
用 O
。 O
请 O
认 O
准 O
正 O
品 O
膏 O
体 O
是 O
透 O
明 O
的 O
涂 O
上 O
一 O
分 O
钟 O
微 O
微 O
粉 O
嫩 O
就 O
开 O
始 O
咯 O
， O
两 O
三 O
分 O
钟 O
后 O
擦 O
去 O
， O
就 O
是 O
你 O
想 O
要 O
的 O
粉 O
嫩 O
。 O
长 O
期 O
使 O
用 O
绝 O
对 O
有 O
改 O
善 O
！ O
使 O
用 O
在 O
唇 O
部 O
， O
很 O
好 O
看 O
。 O
摆 O
脱 O
唇 O
膏 O
的 O
束 O
缚 O
， O
只 O
需 O
一 O
点 O
点 O
[ O
中 O
箭 O
] O
[ O
雪 O
] O

过 O
年 O
好 O
！ O
说 O
的 O
好 O
！ O
中 B-LOC
国 I-LOC
还 O
是 O
封 O
建 O
社 O
会 O
统 O
治 O
时 O
间 O
太 O
长 O
了 O
。 O

等 O
了 O
大 O
半 O
个 O
月 O
， O
终 O
于 O
收 O
到 O
了 O
， O
不 O
拘 O
泥 O
于 O
形 O
式 O
的 O
确 O
实 O
很 O
喜 O
欢 O
， O
也 O
是 O
第 O
一 O
次 O
在 O
微 B-PRO
信 I-PRO
购 O
物 O
， O
绝 O
对 O
放 O
心 O
哈 O

这 O
是 O
在 O
广 B-LOC
东 I-LOC
主 O
场 O
吗 O
？ O
！ O
怎 O
么 O
尽 O
对 O
广 B-LOC
东 I-LOC
吹 O
黑 O
哨 O
呢 O
？ O
！ O

我 O
家 O
小 O
宝 O
在 O
[ O
2 O
] O
️ O
个 O
月 O
零 O
[ O
3 O
] O
️ O
天 O
的 O
时 O
候 O
会 O
侧 O
翻 O
了 O
， O
这 O
是 O
不 O
是 O
意 O
味 O
着 O
再 O
离 O
不 O
开 O
人 O
了 O
小 O
宝 O
就 O
在 O
这 O
样 O
不 O
经 O
意 O
间 O
一 O
点 O
一 O
点 O
的 O
长 O
大 O
了 O

都 O
是 O
” O
星 O
星 O
” O
惹 O
得 O
祸 O
， O
害 O
我 O
这 O
么 O
晚 O
了 O
还 O
要 O
流 O
眼 O
泪 O
！ O
没 O
想 O
到 O
我 O
依 O
然 O
还 O
喜 O
欢 O
这 O
种 O
不 O
现 O
实 O
的 O
爱 O
情 O
故 O
事 O
！ O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
8 O
FRdkj O
5 O

道 O
理 O
都 O
懂 O
， O
但 O
该 O
怨 O
的 O
还 O
是 O
会 O
怨 O
， O
该 O
骂 O
的 O
还 O
是 O
会 O
骂 O
， O
该 O
哭 O
的 O
也 O
还 O
是 O
会 O
哭 O
， O
毕 O
竟 O
心 O
里 O
的 O
难 O
受 O
不 O
是 O
道 O
理 O
所 O
能 O
释 O
怀 O
的 O
。 O

我 O
在 O
听 O
《 O
张 B-PER
宇 I-PER
& O
amp O
; O
我 O
是 O
歌 O
手 O
- O
2 B-PRO
0 I-PRO
岁 I-PRO
的 I-PRO
眼 I-PRO
泪 I-PRO
》 O
， O
你 O
也 O
来 O
听 O
听 O
吧 O
！ O
试 O
听 O
点 O
这 O
里 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
音 O
乐 O
客 O
户 O
端 O
） O
下 O
载 O
地 O
址 O
: O

那 O
一 O
年 O
的 O
那 O
一 O
天 O
， O
我 O
们 O
相 O
遇 O
了 O
。 O
正 O
如 O
爱 O
情 O
的 O
到 O
来 O
， O
正 O
如 O
我 O
对 O
你 O
的 O
一 O
见 O
钟 O
情 O
。 O
就 O
这 O
样 O
我 O
们 O
， O
默 O
然 O
相 O
爱 O
， O
寂 O
静 O
喜 O
欢 O
。 O
你 O
叫 O
我 O
傻 O
子 O
, O
我 O
叫 O
你 O
笨 O
蛋 O
。 O
笨 O
蛋 O
， O
偶 O
尔 O
的 O
一 O
句 O
想 O
你 O
， O
会 O
有 O
多 O
么 O
温 O
暖 O
我 O
的 O
心 O
头 O
。 O
笨 O
蛋 O
， O
我 O
爱 O
你 O
爱 O
的 O
好 O
累 O
， O
爱 O
的 O
好 O
疲 O
。 O
笨 O
蛋 O
， O
我 O
知 O
道 O
一 O
开 O
始 O
就 O
无 O
法 O
结 O
束 O
。 O
我 O
绝 O
不 O
退 O
出 O
， O
千 O
人 O
难 O
逃 O
一 O
个 O
情 O
字 O
， O
我 O
们 O
在 O
黯 O
然 O
销 O
魂 O
处 O
风 O
心 O

《 B-PRO
千 I-PRO
金 I-PRO
女 I-PRO
贼 I-PRO
》 I-PRO
主 O
题 O
曲 O
， O
很 O
真 O
真 O
实 O
的 O
再 O
现 O
男 O
女 O
主 O
人 O
公 O
的 O
爱 O
情 O
历 O
程 O
。 O
感 O
动 O
[ O
大 O
哭 O
] O
[ O
大 O
哭 O
] O
( O
通 O
过 O
录 O
制 O
) O
。 O
试 O
听 O
地 O
址 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O

富 B-LOC
阳 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
1 O
0 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
阵 O
雨 O
， O
1 O
8 O
℃ O
~ O
2 O
6 O
℃ O
， O
西 O
北 O
风 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

笛 B-PRO
梵 I-PRO
用 O
了 O
以 O
后 O
的 O
效 O
果 O
是 O
这 O
样 O
的 O
， O
怀 O
疑 O
效 O
果 O
的 O
[ O
吓 O
] O
自 O
己 O
看 O
反 O
馈 O

High O
！ O
翻 O
！ O
了 O
！ O
转 O
起 O
来 O
， O
相 O
信 O
会 O
有 O
惊 O
喜 O
的 O
！ O
~ O
! O
地 O
址 O
： O

曼 B-LOC
谷 I-LOC
的 O
交 O
通 O
状 O
况 O
实 O
在 O
堪 O
虞 O
， O
而 O
且 O
天 O
气 O
异 O
常 O
炎 O
热 O
， O
推 O
荐 O
坐 O
地 O
铁 O
和 O
轻 O
轨 O
游 O
玩 O
， O
非 O
常 O
方 O
便 O
， O
而 O
且 O
泰 B-LOC
国 I-LOC
人 O
非 O
常 O
nice O
， O
问 O
路 O
很 O
容 O
易 O

五 O
点 O
钟 O
就 O
饿 O
了 O
、 O
[ O
脸 O
红 O
] O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RPtsngK O

肇 B-LOC
庆 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
1 O
6 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
大 O
雨 O
， O
2 O
3 O
℃ O
~ O
3 O
0 O
℃ O
， O
微 O
风 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

美 O
痘 O
人 O
去 O
脚 O
气 O
[ O
惊 O
恐 O
] O
[ O
惊 O
恐 O
] O
治 O
鸡 O
眼 O
[ O
惊 O
恐 O
] O
[ O
惊 O
恐 O
] O
[ O
女 O
孩 O
] O
布 O
丁 O
淡 O
斑 O
去 O
疤 O
[ O
惊 O
恐 O
] O
[ O
惊 O
恐 O
] O
不 O
得 O
不 O
说 O
妆 O
后 O
产 O
品 O
每 O
款 O
都 O
属 O
经 O
典 O

春 O
日 O
小 O
物 O
。 O
“ O
春 O
天 O
责 O
备 O
没 O
有 O
灵 O
魂 O
的 O
人 O
， O
责 O
备 O
不 O
开 O
花 O
不 O
繁 O
茂 O
。 O
即 O
将 O
速 O
朽 O
， O
没 O
有 O
灵 O
魂 O
。 O
马 O
齿 O
咀 O
嚼 O
青 O
草 O
， O
星 O
星 O
在 O
黑 O
暗 O
中 O
咀 O
嚼 O
亡 O
魂 O
” O
。 O
周 B-PER
云 I-PER
蓬 I-PER
愿 O
春 O
日 O
好 O
。 O

＂ O
从 O
奴 O
隶 O
到 O
将 O
军 O
， O
从 O
老 O
板 O
到 O
教 O
练 O
＂ O
， O
升 O
级 O
全 O
人 O
心 O
脑 O
软 O
件 O
系 O
统 O
， O
放 O
飞 O
梦 O
想 O
内 O
外 O
创 O
造 O
力 O
量 O
。 O
对 O
话 O
引 O
领 O
卓 O
越 O
- O
ANLP O
生 O
命 O
赢 O
家 O
实 O
现 O
力 O
教 O
练 O
系 O
统 O
- O
心 O
脑 O
维 O
护 O
专 O
家 O
（ O
扫 O
描 O
＞ O
杀 O
毒 O
& O
gt O
; O
修 O
复 O
＞ O
维 O
护 O
＞ O
重 O
启 O
＞ O
高 O
效 O
能 O
） O
。 O
9 O
月 O
2 O
5 O
- O
2 O
8 O
日 O
「 O
总 O
裁 O
教 O
练 O
营 O
会 O
」 O
详 O
情 O
点 O
击 O
进 O
入 O

我 O
刚 O
在 O
发 O
现 O
了 O
一 O
个 O
很 O
不 O
错 O
的 O
文 O
件 O
& O
quot O
; O
2 O
月 O
1 O
3 O
、 O
1 O
5 O
日 O
雅 O
思 O
口 O
语 O
预 O
测 O
( O
多 O
叔 O
版 O
） O
. O
doc O
& O
quot O
; O
， O
推 O
荐 O
你 O
也 O
来 O
看 O
看 O
哦 O
！ O

打 O
卡 O
成 O
功 O
！ O
见 O
证 O
您 O
1 O
6 O
天 O
的 O
进 O
步 O
， O
超 O
越 O
了 O
5 O
7 O
% O
的 O
网 O
友 O
http O
% O
3 O
A O
/ O
/ O
share O
. O
iplank O
. O
cc O
/ O
index O
. O
php O
% O
3 O
Fs O
% O
3 O
DShare O
% O
2 O
6 O
objectId O
% O
3 O
D O
% O
2 O
8 O
null O
% O
2 O
9 O
% O
2 O
6 O
seconds O
% O
3 O
D O
6 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
% O
2 O
6 O
from O
% O
3 O
Dtimeline O
% O
2 O
6 O
isappinstalled O
% O
3 O
D O
1 O

來 O
看 O
看 O
我 O
拍 O
的 O
視 O
頻 O
： O
“ O
” O
， O
點 O
此 O
播 O
放 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
（ O
通 O
過 O
錄 O
製 O
） O

日 B-LOC
本 I-LOC
索 B-COM
尼 I-COM
公 O
司 O
前 O
几 O
日 O
公 O
开 O
了 O
一 O
款 O
用 O
于 O
内 O
视 O
镜 O
手 O
术 O
的 O
眼 O
镜 O
形 O
状 O
显 O
示 O
仪 O
器 O
， O
医 O
生 O
只 O
需 O
将 O
该 O
仪 O
器 O
戴 O
在 O
头 O
上 O
， O
就 O
可 O
以 O
看 O
到 O
显 O
示 O
病 O
人 O
体 O
内 O
情 O
况 O
的 O
3 O
D O
影 O
像 O
。 O
该 O
仪 O
器 O
可 O
以 O
清 O
楚 O
地 O
显 O
示 O
患 O
者 O
体 O
内 O
细 O
小 O
血 O
管 O
和 O
神 O
经 O
， O
从 O
而 O
医 O
生 O
可 O
以 O
更 O
清 O
楚 O
地 O
看 O
到 O
患 O
者 O
身 O
体 O
内 O
部 O
的 O
情 O
况 O
。 O
该 O
仪 O
器 O
对 O
医 O
学 O
的 O
发 O
展 O
起 O
到 O
很 O
大 O
的 O
作 O
用 O
！ O

今 O
日 O
做 O
左 O
一 O
日 O
篮 O
球 O
宝 O
贝 O
[ O
笑 O
哈 O
哈 O
] O
， O
1 O
1 O
文 O
一 O
超 O
级 O
棒 O
大 O
学 O
生 O
活 O
感 O
谢 O
有 O
你 O
们 O

今 O
日 O
上 O
新 O
火 O
爆 O
一 O
款 O
[ O
向 O
右 O
] O
夕 O
颜 O
[ O
星 O
光 O
] O
特 O
别 O
好 O
看 O
特 O
别 O
自 O
然 O
进 O
口 O
中 O
端 O
款 O
不 O
贵 O
的 O
哦 O
相 O
比 O
网 O
红 O
卖 O
2 O
0 O
0 O
多 O
我 O
真 O
的 O
很 O
划 O
算 O
很 O
实 O
惠 O
了 O
[ O
漩 O
涡 O
] O

http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RZO O
8 O
cNJ O
， O
已 O
经 O
转 O
发 O

孩 O
子 O
们 O
是 O
在 O
拍 O
狗 O
了 O
。 O
所 O
以 O
Karry B-PER
刚 O
才 O
是 O
在 O
美 B-LOC
国 I-LOC
的 O
家 O
里 O
吗 O

与 O
莲 O
分 O
别 O
一 O
年 O
九 O
个 O
月 O
， O
眼 O
看 O
第 O
二 O
个 O
春 O
天 O
就 O
要 O
来 O
临 O
了 O
。 O
三 O
月 O
的 O
二 O
十 O
岁 O
生 O
日 O
， O
我 O
要 O
为 O
努 O
力 O
表 O
现 O
的 O
自 O
己 O
买 O
一 O
个 O
礼 O
物 O
， O
前 O
往 O
东 B-LOC
京 I-LOC
的 O
单 O
程 O
车 O
票 O
。 O
随 O
身 O
行 O
李 O
只 O
要 O
吉 O
他 O
和 O
香 O
烟 O
就 O
够 O
了 O
。 O
— O
— O
大 B-PER
崎 I-PER
娜 I-PER
娜 I-PER

这 O
个 O
妈 O
X O
的 O
， O
我 O
最 O
近 O
真 O
是 O
用 O
在 O
实 O
践 O
中 O
啊 O
， O
你 O
要 O
做 O
好 O
心 O
理 O
准 O
备 O
， O
这 O
东 O
西 O
是 O
会 O
上 O
瘾 O
的 O
， O
代 O
价 O
就 O
是 O
一 O
直 O
这 O
样 O
下 O
去 O
会 O
找 O
不 O
到 O
男 O
票 O

温 O
馨 O
提 O
示 O
: O
沈 B-LOC
阳 I-LOC
现 O
在 O
下 O
小 O
雨 O
， O
明 O
天 O
还 O
可 O
能 O
会 O
继 O
续 O
， O
返 O
校 O
的 O
伙 O
伴 O
们 O
注 O
意 O
多 O
穿 O
， O
以 O
免 O
着 O
凉 O
。 O

[ O
绿 O
心 O
] O
又 O
是 O
一 O
個 O
充 O
滿 O
陽 O
光 O
の O
星 O
期 O
天 O
[ O
胜 O
利 O
] O
️ O
遇 O
見 O
妳 O
🌞 O
心 O
情 O
變 O
噠 O
很 O
燦 O
爛 O
⋯ O
[ O
小 O
嘴 O
] O

甘 B-LOC
样 I-LOC
的 O
天 O
气 O
. O
幸 O
福 O
死 O
喇 O
, O
风 O
凉 O
水 O
冷 O
, O
仲 O
死 O
搵 O
食 O
既 O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
[ O
挖 O
鼻 O
屎 O
] O
[ O
挖 O
鼻 O
屎 O
] O

感 O
谢 O
在 O
TC O
这 O
个 O
两 O
妞 O
默 O
默 O
无 O
闻 O
的 O
国 O
度 O
遇 O
到 O
你 O
还 O
有 O
其 O
他 O
忠 O
实 O
的 O
high O
们 O
， O
显 O
得 O
格 O
外 O
的 O
弥 O
足 O
珍 O
贵 O
， O
希 O
望 O
不 O
止 O
过 O
去 O
和 O
现 O
在 O
， O
未 O
来 O
还 O
能 O
有 O
你 O
们 O
一 O
起 O
喜 O
欢 O
着 O
两 O
妞 O

底 O
部 O
打 O
磨 O
的 O
野 O
生 O
莞 O
香 O
， O
一 O
周 O
后 O
明 O
显 O
氧 O
化 O
变 O
黑 O
. O
野 O
生 O
沉 O
水 O
莞 O
香 O
是 O
蜜 O
香 O
树 O
所 O
产 O
奇 O
楠 O
栈 O
香 O
， O
因 O
自 O
然 O
原 O
因 O
倒 O
架 O
后 O
形 O
成 O
沉 O
水 O
奇 O
楠 O
； O
此 O
香 O
清 O
闻 O
就 O
有 O
浓 O
郁 O
的 O
果 O
蜜 O
香 O
气 O
！ O

苏 B-PER
丁 I-PER
琪 I-PER
好 O
惊 O
艳 O
[ O
得 O
意 O
地 O
笑 O
] O
偶 O
像 O
带 O
来 O
的 O
正 O
能 O
量 O
~ O
~ O

你 O
听 O
说 O
过 O
佛 B-LOC
山 I-LOC
交 O
警 O
打 O
司 O
机 O
吗 O
？ O
如 O
果 O
没 O
有 O
视 O
频 O
作 O
证 O
的 O
话 O
， O
共 B-ORG
产 I-ORG
党 I-ORG
的 O
官 O
员 O
一 O
定 O
是 O
睁 O
开 O
眼 O
说 O
大 O
话 O
， O
一 O
般 O
老 O
伯 O
姓 O
是 O
没 O
有 O
发 O
言 O
权 O
的 O
， O
你 O
说 O
黑 O
不 O
黑 O
呀 O
， O

白 O
老 O
师 O
我 O
把 O
id O
按 O
爪 O
给 O
你 O
， O
你 O
也 O
帮 O
我 O
发 O
发 O
微 B-PRO
博 I-PRO
呗 O

师 O
父 O
说 O
他 O
是 O
包 O
QHL O
一 O
次 O
毕 O
业 O
的 O
， O
于 O
是 O
我 O
也 O
是 O
这 O
么 O
希 O
望 O
的 O
… O
九 O
点 O
到 O
现 O
在 O
… O
不 O
知 O
道 O
最 O
后 O
一 O
个 O
BOSS O
打 O
完 O
没 O
有 O
贫 O
道 O
已 O
然 O
关 O
电 O
脑 O
睡 O
觉 O
了 O
， O
任 O
， O
何 O
， O
东 O
， O
西 O
， O
都 O
， O
没 O
， O
出 O
。 O
没 O
事 O
不 O
难 O
过 O
， O
一 O
点 O
都 O
不 O
难 O
过 O
， O
只 O
是 O
郁 O
闷 O
白 O
花 O
了 O
师 O
父 O
的 O
钱 O
。 O
贫 O
道 O
这 O
么 O
黑 O
看 O
来 O
不 O
能 O
去 O
炒 O
股 O
啊 O
。 O
晚 O
安 O
， O
明 O
天 O
希 O
望 O
是 O
红 O
的 O
一 O
天 O
。 O

轻 O
松 O
完 O
成 O
了 O
“ O
百 O
破 O
袁 B-PER
绍 I-PER
” O
1 O
星 O
任 O
务 O
。 O
我 O
击 O
败 O
冀 B-LOC
州 I-LOC
袁 B-PER
绍 I-PER
1 O
次 O
轻 O
松 O
完 O
成 O
了 O
“ O
百 O
破 O
袁 B-PER
绍 I-PER
” O
1 O
星 O
任 O
务 O
。 O
去 O
Q B-PRO
将 I-PRO
三 I-PRO
国 I-PRO
看 O
看 O
： O

最 O
近 O
在 O
看 O
《 B-PRO
历 I-PRO
史 I-PRO
转 I-PRO
折 I-PRO
中 I-PRO
的 I-PRO
邓 I-PRO
小 I-PRO
平 I-PRO
》 I-PRO
， O
感 O
触 O
良 O
多 O
。 O
我 O
分 O
享 O
了 O

以 O
后 O
不 O
再 O
乱 O
骗 O
别 O
人 O
有 O
什 O
么 O
病 O
, O
不 O
然 O
结 O
果 O
自 O
己 O
真 O
的 O
就 O
中 O
了 O
. O
. O
. O
= O
. O
= O

X O
2 O
0 O
1 O
. O
樱 O
桃 O
铺 O
转 O
发 O
及 O
关 O
注 O
立 O
减 O
$ O
1 O
~ O
性 O
感 O
扣 O
带 O
细 O
跟 O
鱼 O
嘴 O
凉 O
鞋 O
波 O
西 O
米 O
亚 O
淑 O
女 O
面 O
料 O
: O
软 O
面 O
皮 O
跟 O
高 O
： O
5 O
cm O
颜 O
色 O
: O
黑 O
色 O
尺 O
码 O
: O
3 O
5 O
3 O
6 O
3 O
7 O
3 O
8 O
3 O
9 O
售 O
价 O
： O
3 O
9 O

今 O
天 O
的 O
嘉 O
宾 O
姜 B-PER
宏 I-PER
波 I-PER
王 B-PER
铮 I-PER
亮 I-PER
李 B-PER
泰 I-PER
李 B-PER
菲 I-PER
儿 I-PER
沈 B-PER
梦 I-PER
晨 I-PER
铭 B-PER
佑 I-PER
李 B-PER
昌 I-PER
镐 I-PER
伍 B-PER
佰 I-PER
我 O
在 O
: O

回 O
来 O
了 O
， O
就 O
好 O
好 O
安 O
心 O
的 O
工 O
作 O
吧 O
， O
不 O
喜 O
欢 O
矫 O
情 O
兮 O
兮 O
得 O
写 O
一 O
堆 O
， O
但 O
也 O
是 O
一 O
些 O
见 O
证 O
吧 O
， O
2 O
0 O
1 O
5 O
继 O
续 O
善 O
良 O
， O
保 O
持 O
爱 O
心 O
， O
不 O
在 O
人 O
前 O
矫 O
情 O
， O
四 O
处 O
诉 O
说 O
以 O
求 O
宽 O
慰 O
， O
而 O
是 O
学 O
会 O
一 O
个 O
人 O
静 O
静 O
面 O
对 O
。 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
z O
8 O
ANUR O
1 O

的 O
红 O
包 O
中 O
抽 O
到 O
了 O
“ O
9 O
3 O
. O
3 O
元 O
现 O
金 O
” O
！ O
攒 O
了 O
一 O
年 O
的 O
好 O
人 O
品 O
可 O
算 O
用 O
上 O
了 O
！ O
亲 O
， O
你 O
也 O
来 O
试 O
试 O
手 O
气 O
吧 O
！ O

2 O
0 O
1 O
4 O
[ O
lt O
切 O
克 O
闹 O
] O
经 O
典 O
Adidas B-PRO
/ I-PRO
阿 I-PRO
迪 I-PRO
达 I-PRO
斯 I-PRO

繁 O
华 O
落 O
尽 O
， O
浅 O
落 O
迷 O
茫 O
， O
世 O
间 O
有 O
人 O
在 O
不 O
知 O
不 O
觉 O
中 O
明 O
白 O
了 O
许 O
多 O
， O
就 O
会 O
懂 O
得 O
许 O
多 O
。 O

就 O
四 O
这 O
样 O
的 O
。 O
分 O
享 O
的 O
美 B-PRO
拍 I-PRO
“ O
walkpro O
（ O
2 O
） O
” O
， O
快 O
来 O
看 O
看 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
（ O
通 O
过 O
拍 O
摄 O
） O

[ O
公 O
主 O
] O
你 O
还 O
觉 O
得 O
[ O
公 O
主 O
] O
一 O
夜 O
修 O
复 O
亮 O
白 O
一 O
定 O
含 O
有 O
激 O
素 O
吗 O
[ O
公 O
主 O
] O
贝 B-PRO
蒂 I-PRO
奥 I-PRO
琦 I-PRO
告 O
诉 O
你 O
不 O
是 O
的 O
[ O
公 O
主 O
] O
纯 O
天 O
然 O
植 O
物 O
提 O
取 O
[ O
公 O
主 O
] O
利 O
用 O
诺 O
贝 O
尔 O
科 O
技 O
达 O
到 O
一 O
夜 O
修 O
复 O
亮 O
白 O
[ O
公 O
主 O
] O
不 O
含 O
激 O
素 O
效 O
果 O
还 O
这 O
么 O
快 O
只 O
有 O
贝 B-PRO
蒂 I-PRO
奥 I-PRO
琦 I-PRO

时 O
间 O
不 O
够 O
用 O
。 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RvJRikO O

在 O
人 O
生 O
舞 O
台 O
上 O
， O
每 O
个 O
人 O
都 O
在 O
扮 O
演 O
着 O
自 O
己 O
的 O
角 O
色 O
， O
「 O
心 O
」 O
是 O
人 O
生 O
剧 O
的 O
总 O
导 O
演 O
。 O
心 O
有 O
一 O
切 O
有 O
， O
心 O
空 O
一 O
切 O
空 O
； O
心 O
迷 O
一 O
切 O
迷 O
， O
心 O
悟 O
一 O
切 O
悟 O
； O
心 O
邪 O
一 O
切 O
邪 O
， O
心 O
正 O
一 O
切 O
正 O
； O
心 O
乱 O
一 O
切 O
乱 O
， O
心 O
安 O
一 O
切 O
安 O
； O
一 O
切 O
为 O
心 O
造 O
， O
无 O
心 O
自 O
解 O
脱 O
。 O

入 O
夜 O
後 O
讓 O
你 O
我 O
說 O
聲 O
阿 O
門 O
[ O
祈 O
祷 O
] O
記 O
得 O
我 O
們 O
落 O
力 O
結 O
伴 O
[ O
大 O
叔 O
] O
[ O
天 O
使 O
] O
隨 O
時 O
隨 O
地 O
一 O
雙 O
成 O
對 O
[ O
约 O
会 O
] O
我 O
依 O
然 O
會 O
自 O
滿 O
[ O
爱 O
心 O
] O

收 O
到 O
订 O
购 O
玫 O
瑰 O
一 O
朵 O
， O
支 B-PRO
付 I-PRO
宝 I-PRO
收 O
款 O
1 O
2 O
元 O
， O
谢 O
谢 O
你 O
的 O
爱 O
心 O
[ O
红 O
心 O
] O

固 B-LOC
安 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
4 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
晴 O
， O
1 O
2 O
℃ O
~ O
2 O
4 O
℃ O
， O
西 O
南 O
风 O
3 O
- O
4 O
级 O
转 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

真 O
希 O
望 O
能 O
看 O
到 O
想 O
做 O
百 O
年 O
老 O
店 O
的 O
创 O
业 O
人 O
和 O
参 O
与 O
者 O
， O
真 O
善 O
美 O
的 O
信 O
仰 O
与 O
百 O
折 O
不 O
挠 O
的 O
坚 O
持 O
应 O
是 O
当 O
今 O
中 B-LOC
国 I-LOC
创 O
业 O
人 O
牢 O
记 O
的 O
操 O
守 O
准 O
则 O
。 O

can O
' O
tnotdance O
一 O
起 O
跳 O
舞 O
吧 O
[ O
卡 O
门 O
] O
我 O
在 O
这 O
里 O
: O

大 O
型 O
超 O
市 O
现 O
已 O
废 O
止 O
生 O
产 O
标 O
准 O
茶 O
树 O
菇 O
- O
食 O
用 O
菌 O
国 O
内 O
动 O
态 O
- O
- O
食 O
用 O
菌 O
百 O
科 O
网 O

你 O
们 O
想 O
要 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
的 O
衣 O
服 O
还 O
是 O
让 O
你 O
们 O
变 O
瘦 O
变 O
白 O
的 O
还 O
是 O
其 O
他 O
什 O
么 O
[ O
甩 O
甩 O
手 O
] O
[ O
甩 O
甩 O
手 O
] O
快 O
来 O
评 O
论 O
[ O
好 O
囧 O
] O
[ O
好 O
囧 O
] O

硬 O
汉 O
的 O
另 O
一 O
面 O
， O
当 O
年 O
这 O
部 O
电 O
影 O
看 O
了 O
好 O
几 O
遍 O
。 O
岩 O
石 O
强 O
森 O
， O
范 B-PER
迪 I-PER
塞 I-PER
尔 I-PER
卖 O
萌 O
的 O
时 O
刻 O
何 O
时 O
能 O
到 O
！ O

要 O
马 O
克 O
HowtoMakeTiramisu O

不 O
停 O
歇 O
的 O
玩 O
了 O
两 O
小 O
时 O
之 O
后 O
， O
侄 O
女 O
抱 O
着 O
海 O
豚 O
喝 O
着 O
旺 O
仔 O
终 O
于 O
迎 O
来 O
恬 O
静 O
的 O
一 O
面 O
。 O

使 O
用 O
芸 B-PRO
晶 I-PRO
后 O
小 O
伙 O
伴 O
的 O
反 O
馈 O
， O
的 O
确 O
保 O
持 O
心 O
情 O
愉 O
悦 O
很 O
重 O
要 O
， O
心 O
情 O
不 O
好 O
， O
可 O
以 O
多 O
出 O
去 O
散 O
散 O
步 O
， O
爬 O
爬 O
山 O
， O
多 O
做 O
运 O
动 O
， O
保 O
持 O
身 O
心 O
健 O
康 O
很 O
重 O
要 O
想 O
要 O
进 O
行 O
身 O
体 O
调 O
理 O
的 O
宝 O
贝 O
们 O
可 O
以 O
选 O
择 O
我 O
们 O
的 O
芸 O
晶 O
柏 O
药 O
进 O
行 O
护 O
理 O
， O
只 O
有 O
宫 O
腔 O
内 O
的 O
毒 O
素 O
排 O
除 O
来 O
， O
我 O
们 O
才 O
会 O
越 O
来 O
越 O
健 O
康 O
[ O
奋 O
斗 O
] O
想 O
要 O
颜 O
如 O
玉 O
必 O
须 O
体 O
内 O
清 O
如 O
水 O
[ O
偷 O
乐 O
] O
[ O
偷 O
乐 O
] O

哇 O
靠 O
！ O
本 O
来 O
想 O
买 O
的 O
， O
跟 O
这 O
两 O
女 O
的 O
有 O
关 O
就 O
绝 O
对 O
不 O
买 O
了 O

女 O
大 O
学 O
生 O
东 B-LOC
莞 I-LOC
探 O
亲 O
遇 O
害 O
赤 O
身 O
裸 O
体 O
惨 O
死 O
出 O
租 O
屋 O

今 O
天 O
楠 O
楠 O
姐 O
姐 O
结 O
婚 O
啦 O
， O
好 O
为 O
她 O
开 O
心 O
啊 O
， O
强 O
烈 O
要 O
求 O
北 B-LOC
京 I-LOC
加 O
办 O
一 O
场 O
我 O
可 O
是 O
从 O
小 O
看 O
着 O
姐 O
姐 O
长 O
大 O
哒 O
， O
为 O
什 O
么 O
我 O
却 O
没 O
有 O
长 O
成 O
她 O
的 O
样 O
子 O
内 O
～ O

心 O
塞 O
， O
抢 O
红 O
包 O
只 O
能 O
最 O
高 O
抢 O
到 O
五 O
块 O
的 O
了 O
。 O
市 O
场 O
份 O
额 O
稳 O
居 O
第 O
一 O
！ O
1 O
0 O
个 O
城 O
市 O
9 O
个 O
快 O
， O
1 O
0 O
张 O
订 O
单 O
9 O
张 O
快 O
， O
做 O
快 O
乐 O
的 O
大 O
多 O
数 O
， O
打 O
车 O
就 O
送 O
超 O
大 O
代 O
金 O
券 O
礼 O
包 O
！ O
要 O
抢 O
点 O
这 O
里 O
： O

新 B-PRO
浪 I-PRO
体 I-PRO
育 I-PRO
两 O
二 O
逼 O
， O
你 O
们 O
不 O
知 O
道 O
自 O
己 O
没 O
水 O
平 O
吗 O
， O
你 O
们 O
能 O
不 O
能 O
正 O
常 O
点 O
啊 O

这 O
是 O
方 O
姐 O
老 O
师 O
的 O
专 O
利 O
， O
请 O
在 O
线 O
的 O
好 O
友 O
每 O
天 O
能 O
转 O
发 O
这 O
专 O
利 O
！ O

我 O
蛮 O
喜 O
欢 O
这 O
个 O
哦 O
～ O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
8 O
sGbETh O

招 O
刷 O
单 O
兼 O
职 O
， O
犹 O
豫 O
一 O
万 O
次 O
， O
不 O
过 O
勇 O
敢 O
一 O
次 O
， O
态 O
度 O
决 O
定 O
你 O
赚 O
钱 O
的 O
速 O
度 O
， O
V B-PRO
信 I-PRO
8 O
4 O
7 O
9 O
5 O
2 O
9 O
6 O
2 O

嘉 B-LOC
兴 I-LOC
会 O
计 O
综 O
合 O
培 O
训 O
班 O
会 O
计 O
上 O
岗 O
证 O
考 O
试 O
培 O
训 O
中 O
心 O
- O
浙 B-LOC
江 I-LOC
嘉 I-LOC
兴 I-LOC
培 O
训 O
信 O
息 O

Jeep O
专 O
柜 O
货 O
品 O
， O
春 O
款 O
上 O
架 O
6 O
折 O
疯 O
抢 O
- O
& O
gt O
; O
[ O
伦 B-LOC
敦 I-LOC
奥 O
火 O
] O

带 O
maru O
去 O
认 O
识 O
下 O
新 O
朋 O
友 O
[ O
眼 O
泪 O
] O
被 O
堵 O
在 O
墙 O
角 O
打 O
你 O
麻 O
痹 O
新 O
浪 O
发 O
了 O
好 O
多 O
次 O
发 O
不 O
出 O
去 O

2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
， O
谷 B-COM
歌 I-COM
在 O
收 O
购 O
分 O
析 O
软 O
件 O
公 O
司 O
Urchin B-COM
之 O
后 O
推 O
出 O
了 O
Google B-PRO
  I-PRO
Analytics I-PRO
。 O
谷 B-COM
歌 I-COM
没 O
有 O
公 O
布 O
过 O
该 O
服 O
务 O
的 O
用 O
户 O
数 O
据 O
， O
但 O
分 O
析 O
师 O
猜 O
测 O
， O
该 O
工 O
具 O
已 O
被 O
数 O
百 O
万 O
用 O
户 O
使 O
用 O
。 O
( O
来 O
源 O
： O
新 B-PRO
浪 I-PRO
科 I-PRO
技 I-PRO
) O
( O
boson O
2 O
0 O
) O

永 B-LOC
宁 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
8 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
晴 O
转 O
多 O
云 O
， O
9 O
℃ O
~ O
2 O
8 O
℃ O
， O
微 O
风 O
≤ O
3 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
优 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

十 O
分 O
非 O
常 O
好 O
下 O
次 O
一 O
定 O
再 O
给 O
你 O
请 O
吃 O
好 O
的 O
机 O
会 O
哈 O
. O
谢 O
谢 O
你 O
和 O
娇 O
娇 O
, O
还 O
有 O
胡 B-PER
进 I-PER
两 O
口 O
子 O
, O
又 O
吃 O
又 O
拿 O
的 O
, O
多 O
不 O
好 O
得 O

万 O
达 O
广 O
场 O
新 O
年 O
福 O
袋 O
来 O
就 O
送 O
! O
SOHO O
现 O
房 O
新 O
春 O
特 O
惠 O
! O
（ O
分 O
享 O
自 O
） O

早 O
起 O
第 O
五 O
次 O
来 O
到 O
同 B-LOC
济 I-LOC
医 I-LOC
院 I-LOC
， O
看 O
胆 O
胰 O
外 O
科 O
专 O
家 O
号 O
， O
希 O
望 O
一 O
切 O
健 O
康 O
[ O
祈 O
祷 O
] O
[ O
祈 O
祷 O
] O

我 O
投 O
给 O
了 O
& O
quot O
; O
Tina B-PER
和 O
Aomiz B-PER
( O
yesorno O
) O
& O
quot O
; O
这 O
个 O
选 O
项 O
。 O

匹 O
诺 O
槽 O
今 O
天 O
召 O
开 O
＂ O
两 O
会 O
＂ O
， O
完 O
满 O
结 O
束 O
； O
行 O
程 O
和 O
计 O
划 O
满 O
满 O
， O
等 O
着 O
瞧 O
好 O
吧 O
！ O

焱 B-PER
孜 I-PER
恭 O
祝 O
你 O
们 O
锐 O
意 O
创 O
新 O
， O
步 O
步 O
领 O
先 O
， O
堪 O
称 O
同 O
行 O
典 O
范 O
， O
衷 O
心 O
的 O
祝 O
你 O
们 O
规 O
模 O
越 O
来 O
越 O
大 O
。 O

很 O
棒 O
的 O
活 O
动 O
， O
奖 O
品 O
我 O
很 O
喜 O
欢 O
， O
感 O
谢 O
小 O
编 O
为 O
粉 O
丝 O
们 O
争 O
取 O
这 O
么 O
好 O
的 O
活 O
动 O
， O
期 O
待 O
可 O
以 O
收 O
获 O
一 O
份 O
惊 O
喜 O
！ O
地 O
址 O
： O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
z O
8 O
Wxv O
2 O
d O

歐 O
歐 O
！ O
又 O
一 O
首 O
你 O
寫 O
我 O
唱 O
的 O
歌 O
了 O
啊 O
！ O
又 O
有 O
很 O
多 O
時 O
間 O
膩 O
歪 O
了 O

9 O
e O
0 O
9 O
各 O
种 O
美 O
包 O
美 O
衣 O
美 O
鞋 O
以 O
及 O
高 O
级 O
珠 O
宝 O
定 O
制 O
， O
[ O
加 O
油 O
啊 O
] O
[ O
加 O
油 O
啊 O
] O
只 O
有 O
你 O
想 O
不 O
到 O
的 O
， O
没 O
有 O
我 O
不 O
能 O
给 O
的 O
！ O
[ O
xkl O
转 O
圈 O
] O
[ O
lt O
切 O
克 O
闹 O
] O
让 O
你 O
体 O
验 O
去 O
到 O
哪 O
里 O
都 O
能 O
成 O
为 O
焦 O
点 O
o O
葳 B-PRO
信 I-PRO
: O
nono O
2 O
8 O
1 O
9 O

发 O
表 O
了 O
博 O
文 O
《 O
学 O
做 O
新 O
年 O
吉 O
祥 O
菜 O
从 O
容 O
不 O
迫 O
过 O
大 O
年 O
》 O
- O
学 O
做 O
新 O
年 O
吉 O
祥 O
菜 O
从 O
容 O
不 O
迫 O
过 O
大 O
年 O
看 O
完 O
标 O
题 O
， O
很 O
多 O
朋 O
友 O
可 O
能 O
觉 O
得 O
春 O
节 O
还 O
早 O
。 O
而 O
我 O
却 O
想 O
趁 O
现 O
在 O
还 O
没 O
着 O
手 O
准 O
备 O
年 O
货 O
， O
学 O
几 O
道 O
拿 O
手 O
好 O
菜 O
， O
为 O
年 O
夜 O
饭 O
做 O
准 O
备 O
。 O
这 O
几 O
道 O
菜 O
不 O
仅 O
卖 O
相 O

为 O
中 B-LOC
国 I-LOC
社 O
会 O
感 O
到 O
悲 O
哀 O
， O
政 O
府 O
无 O
作 O
为 O
， O
教 O
育 O
， O
医 O
疗 O
商 O
业 O
化 O
， O
社 O
会 O
福 O
利 O
基 O
本 O
靠 O
自 O
己 O

福 B-PRO
特 I-PRO
嘉 I-PRO
年 I-PRO
华 I-PRO
加 O
9 O
3 O
油 O
好 O
？ O
看 O
说 O
明 O
书 O
压 O
缩 O
比 O
是 O
1 O
0 O
， O
按 O
道 O
理 O
加 O
9 O
7 O
好 O
， O
车 O
油 O
门 O
那 O
些 O
只 O
是 O
写 O
加 O
9 O
3 O
或 O
以 O
上 O
。 O
我 O
做 O
过 O
试 O
验 O
， O
加 O
一 O
箱 O
9 O
7 O
能 O
走 O
4 O
8 O
5 O
KM O
， O
9 O
3 O
能 O
走 O
5 O
2 O
0 O
KM O
。 O
所 O
以 O
纠 O
结 O
了 O
！ O

美 O
丽 O
的 O
野 O
蘑 O
菇 O
图 O
片 O
集 O
锦 O
- O
食 O
用 O
菌 O
国 O
内 O
动 O
态 O
- O
- O
食 O
用 O
菌 O
百 O
科 O
网 O

今 O
天 O
5 O
月 O
2 O
0 O
号 O
， O
去 O
年 O
的 O
今 O
天 O
我 O
们 O
在 O
电 O
影 O
院 O
看 O
了 O
归 O
来 O
， O
你 O
在 O
没 O
有 O
灯 O
的 O
楼 O
梯 O
道 O
吻 O
我 O
， O
然 O
后 O
我 O
们 O
拉 O
着 O
手 O
跑 O
下 O
楼 O
梯 O
。 O
回 O
忆 O
总 O
是 O
太 O
美 O
好 O
了 O
! O
今 O
天 O
， O
我 O
却 O
在 O
狭 O
小 O
的 O
办 O
公 O
室 O
忙 O
的 O
焦 O
头 O
烂 O
额 O
， O
还 O
在 O
为 O
今 O
天 O
那 O
么 O
多 O
的 O
工 O
作 O
感 O
到 O
焦 O
虑 O
， O
只 O
是 O
突 O
然 O
心 O
里 O
酸 O
酸 O
的 O
， O
ZMM O
5 O
2 O
0 O
。 O

这 O
个 O
真 O
有 O
意 O
思 O
， O
我 O
是 O
O O
, O
咱 O
妈 O
说 O
咱 O
大 O
姑 O
是 O
O O
， O
咱 O
奶 O
肯 O
定 O
也 O
是 O
O O

Chanel O
_ O
leboy O
专 O
柜 O
最 O
[ O
new O
] O
[ O
new O
] O
[ O
new O
] O
款 O
， O
市 O
场 O
独 O
家 O
[ O
得 O
] O
渐 O
变 O
顶 O
级 O
羊 O
皮 O
[ O
绵 O
羊 O
] O
原 O
单 O
货 O
， O
专 O
柜 O
品 O
质 O
， O
高 O
级 O
定 O
制 O
， O
一 O
周 O
后 O
出 O
货 O
。 O
接 O
受 O
预 O
定 O
❗ O
️ O
特 O
别 O
得 O
美 O
‼ O
️ O

今 O
天 O
为 O
你 O
而 O
来 O
可 O
以 O
看 O
到 O
你 O
听 O
你 O
现 O
场 O
真 O
的 O
是 O
那 O
么 O
激 O
动 O
今 O
晚 O
长 B-LOC
沙 I-LOC
因 O
你 O
而 O
很 O
嗨 O
现 O
在 O
还 O
激 O
动 O
的 O
无 O
法 O
自 O
拔 O
[ O
不 O
好 O
意 O
思 O
] O

偷 O
手 O
机 O
被 O
撞 O
破 O
就 O
直 O
接 O
往 O
地 O
上 O
扔 O
， O
可 O
怜 O
的 O
小 O
机 O
直 O
接 O
摔 O
破 O
相 O
。 O
新 B-LOC
疆 I-LOC
宗 O
桑 O
通 O
通 O
去 O
死 O
！ O
！ O
🍈 O

成 O
千 O
上 O
万 O
的 O
人 O
自 O
甘 O
穷 O
困 O
潦 O
倒 O
。 O
如 O
果 O
你 O
的 O
周 O
围 O
都 O
是 O
穷 O
人 O
， O
你 O
也 O
会 O
沉 O
沦 O
， O
然 O
后 O
在 O
不 O
停 O
的 O
抱 O
怨 O
中 O
了 O
此 O
残 O
生 O
。 O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
查 B-PER
理 I-PER
德 I-PER
. I-PER
德 I-PER
沃 I-PER
斯 I-PER

来 O
听 O
听 O
慧 B-PER
云 I-PER
译 I-PER
- I-PER
宇 I-PER
唱 O
的 O
《 O
心 O
电 O
感 O
应 O
》 O
吧 O
^ O
^ O
… O
… O
试 O
听 O
地 O
址 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
( O
通 O
过 O
录 O
制 O
) O

《 O
三 O
角 O
演 O
义 O
· O
舌 O
战 O
群 O
腐 O
》 O
， O
这 O
是 O
一 O
个 O
无 O
法 O
直 O
视 O
的 O
时 O
代 O
， O
这 O
是 O
一 O
个 O
三 O
足 O
鼎 O
立 O
的 O
舞 O
台 O
， O
这 O
里 O
走 O
过 O
一 O
批 O
毫 O
无 O
节 O
操 O
的 O
骚 O
年 O
； O
两 O
人 O
世 O
界 O
不 O
再 O
寂 O
寞 O
， O
逆 O
袭 O
情 O
侣 O
华 O
丽 O
升 O
级 O
， O
“ O
三 O
角 O
关 O
系 O
” O
重 O
磅 O
出 O
击 O
； O
穿 O
透 O
演 O
义 O
迷 O
雾 O
， O
谱 O
写 O
爱 O
恨 O
篇 O
章 O
， O
“ O
头 O
条 O
， O
我 O
们 O
抢 O
定 O
了 O
” O
！ O

愚 O
人 O
节 O
的 O
今 O
天 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
下 O
了 O
我 O
见 O
过 O
的 O
最 O
大 O
的 O
一 O
场 O
雨 O
， O
让 O
我 O
想 O
家 O
了 O

发 O
表 O
了 O
一 O
篇 O
转 O
载 O
博 O
文 O
《 O
[ O
转 O
载 O
] O
不 O
得 O
在 O
夜 O
间 O
强 O
拆 O
， O
要 O
重 O
申 O
更 O
要 O
执 O
行 O
》 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RZ O
3 O
W O
5 O
9 O
W O

【 O
HeartAttack O
】 O
反 O
正 O
我 O
是 O
觉 O
得 O
挺 O
好 O
听 O
挺 O
震 O
撼 O
的 O
！ O
！ O
洗 O
脸 O
循 O
环 O
了 O
！ O
！ O
UP O
主 O
： O
骚 O
人 O
进 O

宝 B-LOC
应 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
7 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
转 O
阴 O
， O
1 O
7 O
℃ O
~ O
， O
微 O
风 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

表 O
拿 O
到 O
2 O
0 O
块 O
。 O
预 O
定 O
得 O
先 O
走 O
。 O
要 O
的 O
速 O
度 O
抢 O
了 O
0 O
[ O
礼 O
花 O
] O
！ O
英 B-LOC
国 I-LOC
STORM O
“ O
风 O
暴 O
” O
[ O
cool O
] O
酷 O
黑 O
[ O
得 O
意 O
] O
来 O
袭 O
！ O
到 O
货 O
了 O
！ O
数 O
量 O
不 O
多 O
！ O
下 O
手 O
要 O
快 O
！ O
配 O
原 O
装 O
盒 O
子 O
！ O
科 O
技 O
感 O
超 O
强 O
！ O
[ O
强 O
] O
超 O
有 O
个 O
性 O
！ O
[ O
强 O
] O
实 O
物 O
超 O
赞 O
！ O
绝 O
对 O
物 O
超 O
所 O
值 O
！ O
喜 O
欢 O
的 O
加 O
微 B-PRO
信 I-PRO
： O
gaoduan O
7 O
7 O

我 O
刚 O
刚 O
在 O
对 O
“ O
www O
. O
zjtbpx O
. O
com O
” O
进 O
行 O
了 O
点 O
评 O
： O
“ O
这 O
个 O
培 O
训 O
机 O
构 O
特 O
别 O
拉 O
圾 O
的 O
， O
之 O
前 O
忽 O
悠 O
我 O
报 O
名 O
了 O
。 O
然 O
后 O
讲 O
师 O
天 O
天 O
上 O
课 O
就 O
会 O
扯 O
淡 O
， O
讲 O
的 O
没 O
有 O
一 O
点 O
落 O
地 O
的 O
东 O
西 O
， O
根 O
本 O
都 O
不 O
. O
. O
. O
” O
详 O
情 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O

“ O
金 O
蛇 O
舞 O
新 O
春 O
商 O
通 O
礼 O
惠 O
来 O
” O
， O
这 O
个 O
活 O
动 O
推 O
荐 O
给 O
大 O
家 O
。 O
地 O
址 O
： O

五 O
月 O
的 O
春 O
天 O
， O
美 O
丽 O
动 O
人 O
。 O
风 O
轻 O
轻 O
荡 O
漾 O
， O
吹 O
拂 O
着 O
心 O
头 O
爱 O
浪 O
。 O
不 O
管 O
是 O
那 O
个 O
暗 O
恋 O
已 O
久 O
的 O
她 O
（ O
他 O
） O
家 O
中 O
惦 O
念 O
你 O
的 O
爸 O
妈 O
， O
大 O
胆 O
的 O
向 O
他 O
们 O
说 O
出 O
你 O
的 O
爱 O
， O
表 O
达 O
出 O
你 O
的 O
恋 O
， O
让 O
空 O
气 O
中 O
沾 O
满 O
甜 O
蜜 O
的 O
味 O
道 O
！ O
《 B-PRO
左 I-PRO
耳 I-PRO
》 I-PRO
里 O
面 O
说 O
到 O
： O
爱 O
对 O
了 O
是 O
爱 O
情 O
， O
爱 O
错 O
了 O
是 O
青 O
春 O
。 O
爱 O
与 O
被 O
爱 O
， O
不 O
如 O
相 O
爱 O
， O
5 O
. O
1 O
8 O
， O
秀 O
出 O
你 O
的 O
爱 O
吧 O
！ O

你 O
知 O
道 O
经 O
常 O
熬 O
夜 O
的 O
人 O
容 O
易 O
早 O
死 O
吗 O
？ O
知 O
道 O
， O
但 O
明 O
明 O
知 O
道 O
， O
就 O
是 O
做 O
不 O
到 O
不 O
熬 O
夜 O
。 O
详 O
情 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
8 O
sK O
6 O
5 O
oO O

华 O
师 O
的 O
饭 O
菜 O
依 O
然 O
香 O
， O
华 O
师 O
的 O
校 O
园 O
依 O
然 O
美 O
… O
… O
回 O
到 O
大 O
学 O
校 O
园 O
， O
熟 O
悉 O
又 O
陌 O
生 O
的 O
感 O
觉 O
。 O

很 O
期 O
待 O
明 O
天 O
各 O
新 O
聞 O
JUMPcon O
的 O
畫 O
面 O
^ O
^ O
希 O
望 O
會 O
有 O
播 O
放 O
大 O
家 O
所 O
期 O
待 O
親 O
親 O
的 O
畫 O
面 O
( O
或 O
疑 O
似 O
畫 O
面 O
) O
反 O
正 O
KK O
家 O
每 O
年 O
年 O
初 O
的 O
親 O
親 O
都 O
有 O
播 O
了 O
! O
! O
所 O
以 O
應 O
該 O
沒 O
差 O
吧 O
～ O
～ O
～ O

上 O
小 O
学 O
时 O
班 O
里 O
一 O
同 O
学 O
， O
稍 O
微 O
犯 O
点 O
事 O
班 O
主 O
任 O
就 O
一 O
顿 O
狂 O
抽 O
， O
我 O
们 O
都 O
纳 O
闷 O
为 O
什 O
么 O
只 O
有 O
他 O
挨 O
揍 O
！ O
后 O
来 O
才 O
知 O
道 O
原 O
来 O
班 O
主 O
任 O
是 O
他 O
妈 O
！ O
GC O
是 O
有 O
一 O
次 O
挨 O
揍 O
以 O
后 O
正 O
好 O
校 O
长 O
从 O
走 O
廊 O
经 O
过 O
， O
他 O
抓 O
着 O
校 O
长 O
的 O
胳 O
膊 O
告 O
状 O
， O
结 O
果 O
校 O
长 O
毫 O
不 O
犹 O
豫 O
的 O
又 O
一 O
顿 O
暴 O
揍 O
！ O
我 O
和 O
小 O
伙 O
伴 O
们 O
正 O
惊 O
讶 O
呢 O
！ O
班 O
主 O
任 O
弱 O
弱 O
的 O
说 O
了 O
一 O
句 O
“ O
爸 O
， O
要 O
上 O
课 O
了 O
！ O
晚 O
上 O
回 O
家 O
再 O
打 O
！ O
” O

這 O
麼 O
多 O
人 O
跟 O
妳 O
聊 O
天 O
稀 O
奇 O
死 O
了 O
喔 O
！ O
別 O
他 O
嗎 O
以 O
為 O
勞 O
資 O
就 O
沒 O
人 O
聊 O
天 O
了 O
哼 O
！ O
哪 O
個 O
死 O
人 O
還 O
說 O
醬 O
紫 O
啊 O
， O
醬 O
紫 O
啊 O
個 O
毛 O
線 O
啊 O
！ O
怎 O
麼 O
不 O
去 O
浴 O
血 O
奮 O
戰 O
啦 O
！ O

韩 B-PRO
束 I-PRO
墨 I-PRO
菊 I-PRO
深 I-PRO
度 I-PRO
补 I-PRO
水 I-PRO
睡 I-PRO
眠 I-PRO
面 I-PRO
膜 I-PRO
（ O
限 O
量 O
秒 O
杀 O
） O
规 O
格 O
： O
5 O
0 O
g O
功 O
效 O
： O
1 O
6 O
倍 O
抓 O
水 O
力 O
、 O
美 O
白 O
、 O
补 O
水 O
、 O
保 O
湿 O
、 O
收 O
缩 O
毛 O
孔 O
、 O
舒 O
缓 O
肤 O
色 O
成 O
分 O
： O
云 O
雾 O
墨 O
菊 O
、 O
人 O
参 O
、 O
黑 O
林 O
芝 O
、 O
牡 O
丹 O
根 O
、 O
银 O
耳 O
¥ O
9 O
. O
9 O
0 O
¥ O
5 O
9 O
. O
0 O
0 O
1 O
. O
7 O
折 O
开 O
始 O
时 O
间 O
2 O
0 O
1 O
5 O
- O
0 O
5 O
- O
1 O
0 O
2 O
0 O
: O
0 O
0 O
限 O
购 O
1 O
件 O

理 B-LOC
塘 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
7 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
转 O
晴 O
， O
0 O
℃ O
~ O
， O
微 O
风 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
轻 O
度 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

很 O
多 O
亲 O
还 O
不 O
知 O
道 O
荷 B-PRO
柏 I-PRO
園 I-PRO
， O
不 O
过 O
没 O
关 O
系 O
的 O
， O
我 O
会 O
带 O
大 O
家 O
一 O
起 O
了 O
解 O
它 O
。 O
它 O
是 O
一 O
款 O
专 O
门 O
祛 O
痘 O
祛 O
痘 O
印 O
的 O
护 O
肤 O
霜 O
， O
主 O
要 O
的 O
产 O
品 O
功 O
效 O
是 O
祛 O
痘 O
、 O
淡 O
化 O
痘 O
印 O
、 O
改 O
善 O
色 O
素 O
沉 O
淀 O
， O
深 O
层 O
清 O
洁 O
， O
舒 O
缓 O
修 O
复 O
粉 O
刺 O
修 O
复 O
， O
让 O
肌 O
肤 O
恢 O
复 O
细 O
腻 O
平 O
滑 O
。 O
全 O
国 O
统 O
一 O
零 O
售 O
价 O
2 O
7 O
8 O
元 O
一 O
盒 O
， O
配 O
送 O
精 O
美 O
小 O
礼 O
物 O
。 O
有 O
需 O
要 O
的 O
私 O
聊 O
我 O
哦 O
， O

我 O
在 O
成 O
田 O
国 O
際 O
空 O
港 O
第 O
2 O
タ O
ー O
ミ O
ナ O
ル O
。 O
回 O
家 O
咯 O
… O

好 O
活 O
动 O
。 O
焱 O
孜 O
真 O
心 O
支 O
持 O
好 O
活 O
动 O
， O
增 O
添 O
一 O
份 O
人 O
气 O
， O
真 O
心 O
祝 O
愿 O
能 O
红 O
红 O
火 O
火 O
。 O

躺 O
上 O
床 O
的 O
那 O
一 O
刻 O
我 O
觉 O
得 O
又 O
满 O
血 O
复 O
活 O
了 O
。 O
一 O
切 O
都 O
是 O
值 O
得 O
的 O
， O
等 O
更 O
博 O
… O
今 O
天 O
签 O
售 O
一 O
定 O
签 O
到 O
有 O
够 O
晚 O
。 O
。 O

根 O
本 O
不 O
是 O
什 O
么 O
“ O
老 O
外 O
扶 O
大 O
妈 O
” O
， O
明 O
明 O
是 O
两 O
个 O
人 O
撞 O
了 O
老 O
外 O
耍 O
赖 O
皮 O
。 O
看 O
他 O
那 O
满 O
嘴 O
脏 O
话 O
不 O
停 O
， O
还 O
要 O
动 O
手 O
打 O
人 O
的 O
样 O
子 O
， O
就 O
知 O
道 O
是 O
个 O
Loserbackhome O
。 O
不 O
要 O
一 O
看 O
到 O
“ O
老 O
外 O
” O
就 O
觉 O
得 O
都 O
是 O
心 O
地 O
善 O
良 O
的 O
天 O
使 O
好 O
吗 O
？ O
这 O
种 O
loser O
就 O
应 O
该 O
通 O
通 O
遣 O
返 O
， O
别 O
留 O
在 O
中 B-LOC
国 I-LOC
祸 O
害 O
人 O
间 O

“ B-LOC
长 I-LOC
春 I-LOC
市 I-LOC
首 O
届 O
茶 O
艺 O
师 O
大 O
赛 O
” O
今 O
日 O
圆 O
满 O
结 O
束 O
， O
银 O
生 O
茶 O
业 O
三 O
人 O
组 O
团 O
体 O
赛 O
“ O
唐 O
朝 O
茶 O
艺 O
” O
夺 O
得 O
- O
- O
人 O
气 O
奖 O
。 O
在 O
茶 O
的 O
世 O
界 O
里 O
演 O
绎 O
最 O
完 O
美 O
的 O
自 O
己 O
， O
你 O
们 O
成 O
功 O
了 O
。 O
[ O
咖 O
啡 O
] O
[ O
咖 O
啡 O
] O

之 O
前 O
一 O
直 O
被 O
别 O
人 O
叫 O
“ O
草 O
莓 O
妹 O
” O
， O
好 O
讨 O
厌 O
， O
这 O
次 O
有 O
了 O
佰 B-PRO
草 I-PRO
世 I-PRO
家 I-PRO
3 I-PRO
步 I-PRO
曲 I-PRO
猪 I-PRO
鼻 I-PRO
贴 I-PRO
， O
终 O
于 O
可 O
以 O
消 O
灭 O
可 O
恶 O
的 O
黑 O
头 O
了 O
， O
“ O
草 O
莓 O
妹 O
” O
华 O
丽 O
变 O
身 O
啦 O
， O
分 O
享 O
给 O
姐 O
妹 O
们 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
[ O
招 O
财 O
] O

历 O
史 O
上 O
第 O
一 O
家 O
素 O
食 O
餐 O
厅 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RAMbups O

连 O
续 O
几 O
晚 O
整 O
夜 O
整 O
夜 O
的 O
失 O
眠 O
我 O
要 O
变 O
深 O
度 O
精 O
分 O
了 O
[ O
愤 O
怒 O
] O
大 O
郑 B-LOC
州 I-LOC
的 O
第 O
三 O
个 O
冬 O
天 O
御 O
寒 O
指 O
数 O
直 O
线 O
下 O
降 O
没 O
有 O
了 O
好 O
基 O
友 O
好 O
朋 O
友 O
的 O
陪 O
伴 O
无 O
聊 O
的 O
日 O
子 O
总 O
会 O
漫 O
长 O
些 O
赶 O
巧 O
又 O
是 O
这 O
么 O
一 O
个 O
过 O
渡 O
期 O
只 O
希 O
望 O
阴 O
霾 O
早 O
日 O
散 O
去 O
太 O
阳 O
能 O
够 O
带 O
来 O
新 O
的 O
方 O
向 O
[ O
祈 O
祷 O
] O

母 O
亲 O
节 O
是 O
天 O
主 O
教 O
的 O
节 O
日 O
。 O
周 O
日 O
， O
本 O
该 O
是 O
学 O
生 O
们 O
休 O
息 O
的 O
日 O
子 O
， O
河 O
间 O
为 O
了 O
不 O
让 O
学 O
生 O
参 O
加 O
教 O
堂 O
的 O
母 O
亲 O
节 O
聚 O
会 O
， O
统 O
一 O
把 O
学 O
生 O
的 O
休 O
息 O
时 O
间 O
给 O
调 O
整 O
了 O
， O
所 O
以 O
各 O
处 O
家 O
长 O
在 O
雨 O
中 O
去 O
接 O
孩 O
子 O
放 O
学 O
， O
聚 O
会 O
怕 O
什 O
么 O
呢 O
？ O

请 O
公 O
布 O
完 O
整 O
视 O
频 O
！ O
… O
… O
倘 O
若 O
连 O
央 B-ORG
视 I-ORG
都 O
撒 O
谎 O
， O
就 O
应 O
该 O
取 O
缔 O
掉 O
… O
… O

哇 O
， O
真 O
的 O
有 O
钱 O
！ O
我 O
抽 O
到 O
了 O
李 B-PER
檬 I-PER
的 O
现 O
金 O
红 O
包 O
， O
相 O
信 O
我 O
还 O
可 O
以 O
抽 O
中 O
更 O
多 O
！ O

『 O
李 B-PER
健 I-PER
- O
袖 B-PRO
手 I-PRO
旁 I-PRO
观 I-PRO
( O
Live O
) O
「 O
echo O
回 O
声 O
」 O
』 O

君 O
子 O
安 O
其 O
身 O
而 O
后 O
动 O
， O
易 O
其 O
心 O
而 O
后 O
语 O
， O
定 O
其 O
交 O
而 O
后 O
求 O
。 O

许 O
多 O
人 O
想 O
行 O
云 O
流 O
水 O
过 O
此 O
一 O
生 O
， O
却 O
总 O
是 O
风 O
波 O
四 O
起 O
， O
劲 O
浪 O
不 O
止 O
。 O
平 O
和 O
之 O
人 O
， O
纵 O
是 O
经 O
历 O
沧 O
海 O
桑 O
田 O
也 O
会 O
安 O
然 O
无 O
恙 O
； O
敏 O
感 O
之 O
人 O
， O
遭 O
遇 O
一 O
点 O
风 O
声 O
也 O
会 O
千 O
疮 O
百 O
孔 O
。 O
命 O
运 O
给 O
每 O
个 O
人 O
同 O
等 O
的 O
安 O
排 O
， O
而 O
选 O
择 O
如 O
何 O
经 O
营 O
自 O
己 O
的 O
生 O
活 O
， O
酿 O
造 O
自 O
己 O
的 O
情 O
感 O
， O
则 O
在 O
于 O
自 O
己 O
的 O
心 O
性 O
。 O
— O
摘 O
选 O
。 O

我 O
通 O
过 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
试 O
听 O
地 O
址 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
（ O
来 O
自 O
iP B-PRO
6 I-PRO
Plus I-PRO
) O

他 O
总 O
是 O
忘 O
记 O
我 O
瘫 O
痪 O
的 O
事 O
实 O
， O
我 O
要 O
的 O
就 O
是 O
这 O
样 O
的 O
人 O
， O
没 O
有 O
¹ O
怜 O
悯 O
没 O
有 O
特 O
殊 O
对 O
待 O
没 O
有 O
歧 O
视 O
。 O
— O
— O
《 B-PRO
触 I-PRO
不 I-PRO
可 I-PRO
及 I-PRO
》 I-PRO

简 O
直 O
无 O
法 O
和 O
某 O
些 O
外 O
国 O
人 O
交 O
流 O
能 O
不 O
那 O
么 O
烦 O
吗 O
姐 O
是 O
相 O
当 O
忍 O
不 O
了 O
了 O
一 O
分 O
钟 O
见 O
不 O
到 O
会 O
死 O
啊 O
听 O
不 O
到 O
声 O
音 O
会 O
死 O
啊 O
看 O
不 O
见 O
照 O
片 O
也 O
会 O
死 O
啊 O
那 O
么 O
大 O
的 O
人 O
了 O
还 O
像 O
个 O
小 O
孩 O
自 O
己 O
就 O
不 O
想 O
死 O
吗 O
？ O
有 O
这 O
种 O
通 O
病 O
的 O
外 O
国 O
人 O
一 O
抓 O
一 O
大 O
把 O
妈 O
的 O
这 O
些 O
毛 O
病 O
是 O
组 O
队 O
培 O
训 O
过 O
的 O
吗 O
？ O
我 O
大 O
文 O
山 O
的 O
男 O
儿 O
气 O
概 O
分 O
分 O
钟 O
就 O
可 O
以 O
把 O
他 O
们 O
秒 O
成 O
渣 O
好 O
吗 O

祝 O
您 O
一 O
路 O
好 O
心 O
情 O
！ O
一 O
年 O
后 O
回 O
来 O
记 O
得 O
给 O
我 O
带 O
枚 O
英 B-LOC
国 I-LOC
大 O
帅 O
哥 O
。 O

女 O
人 O
店 O
这 O
是 O
我 O
的 O
微 O
店 O
， O
大 O
家 O
帮 O
忙 O
多 O
多 O
宣 O
传 O
哟 O
〜 O

【 O
完 O
结 O
纪 O
念 O
MAD O
】 O
只 O
剩 O
扭 O
曲 O
的 O
灵 O
魂 O
， O
与 O
疯 O
狂 O
的 O
意 O
志 O
【 O
HellsingOVA O
】 O
UP O
主 O
： O
无 O
情 O
的 O
飓 O
风 O

想 O
做 O
双 O
眼 O
皮 O
手 O
术 O
的 O
看 O
过 O
来 O
咯 O
~ O
吊 O
炸 O
天 O
的 O
双 O
眼 O
皮 O
神 O
器 O
， O
内 O
双 O
、 O
大 O
小 O
眼 O
、 O
单 O
眼 O
皮 O
的 O
福 O
音 O
~ O
！ O
[ O
太 O
高 O
兴 O
] O
韩 B-LOC
国 I-LOC
进 B-PRO
口 I-PRO
双 I-PRO
眼 I-PRO
皮 I-PRO
定 I-PRO
型 I-PRO
霜 I-PRO
， O
轻 O
松 O
一 O
抹 O
， O
双 O
眼 O
皮 O
立 O
刻 O
拥 O
有 O
！ O
[ O
赞 O
啊 O
] O
长 O
期 O
使 O
用 O
就 O
能 O
变 O
成 O
永 O
久 O
双 O
眼 O
皮 O
！ O
眼 O
睛 O
更 O
大 O
更 O
电 O
更 O
迷 O
人 O
， O
割 O
双 O
眼 O
皮 O
钱 O
的 O
零 O
头 O
都 O
没 O
有 O
啊 O
， O
现 O
在 O
下 O
单 O
赠 O
双 O
眼 O
皮 O
眼 O
镜 O
哦 O
： O
[ O
被 O
电 O
] O

我 O
参 O
加 O
了 O
抽 O
奖 O
活 O
动 O
， O
有 O
机 O
会 O
赢 O
取 O
价 O
值 O
3 O
. O
6 O
亿 O
的 O
彩 O
礼 O
。 O
你 O
也 O
一 O
起 O
来 O
参 O
加 O
吧 O
！ O
链 O
接 O
： O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
Rw O
5 O
vSwh O

我 O
想 O
要 O
台 O
OPPOn B-PRO
3 I-PRO
， O
希 O
望 O
选 O
中 O
我 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
z O
8 O
AodWQ O

我 O
也 O
想 O
要 O
一 O
個 O
像 O
花 B-PER
江 I-PER
一 O
樣 O
的 O
弟 O
弟 O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
! O
( O
炸 O

学 O
生 O
没 O
串 O
联 O
之 O
前 O
， O
深 O
山 O
里 O
消 O
息 O
闭 O
塞 O
， O
斗 O
争 O
走 O
资 O
派 O
的 O
方 O
式 O
比 O
较 O
温 O
和 O
。 O
学 O
生 O
一 O
到 O
， O
没 O
几 O
天 O
， O
又 O
开 O
批 O
斗 O
会 O
， O
主 O
持 O
人 O
一 O
声 O
大 O
喊 O
： O
把 O
某 O
某 O
揪 O
上 O
台 O
来 O
！ O
就 O
见 O
有 O
人 O
抓 O
着 O
领 O
导 O
干 O
部 O
的 O
头 O
发 O
反 O
剪 O
双 O
手 O
连 O
推 O
带 O
打 O
把 O
人 O
家 O
押 O
上 O
了 O
台 O
。 O
场 O
面 O
令 O
人 O
心 O
惊 O
肉 O
跳 O
。 O
大 O
家 O
当 O
然 O
知 O
道 O
这 O
是 O
学 O
生 O
串 O
联 O
的 O
结 O
果 O
。 O
有 O
工 O
人 O
私 O
下 O
里 O
说 O
， O
这 O
么 O
多 O
大 O
人 O
， O
被 O
几 O
个 O
毛 O
头 O
孩 O
子 O
教 O
坏 O
了 O
！ O

沙 O
雅 O
利 O
圣 O
诞 O
节 O
转 O
盘 O
免 O
费 O
玩 O
千 O
万 O
好 O
礼 O
等 O
你 O
拿 O
中 O
奖 O
名 O
单 O
, O
请 O
中 O
奖 O
用 O
户 O
于 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
1 O
月 O
1 O
6 O
日 O
- O
- O
- O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
1 O
月 O
2 O
3 O
日 O
将 O
地 O
址 O
私 O
信 O
给 O
小 O
编 O
, O
逾 O
期 O
作 O
废 O
[ O
得 O
意 O
地 O
笑 O
] O
[ O
得 O
意 O
地 O
笑 O
] O
[ O
得 O
意 O
地 O
笑 O
] O
[ O
得 O
意 O
地 O
笑 O
] O
关 O
注 O
更 O
多 O
精 O
彩 O
活 O
动 O
等 O
着 O
你 O
[ O
江 O
南 O
style O
] O
[ O
江 O
南 O
style O
] O
[ O
江 O
南 O
style O
] O
[ O
江 O
南 O
style O
] O
[ O
江 O
南 O
style O
] O

真 O
心 O
很 O
心 O
水 O
的 O
宝 O
贝 O
， O
好 O
东 O
西 O
和 O
姐 O
妹 O
们 O
分 O
享 O
啦 O
！ O

这 O
是 O
我 O
们 O
的 O
未 O
发 O
布 O
版 O
排 O
练 O
视 O
频 O
， O
为 O
了 O
萍 O
儿 O
棒 O
棒 O
的 O
唱 O
歌 O
创 O
意 O
， O
我 O
们 O
现 O
学 O
现 O
卖 O
， O
排 O
练 O
多 O
遍 O
， O
为 O
了 O
船 O
一 O
男 O
神 O
们 O
， O
我 O
们 O
1 O
3 O
8 O
寝 O
室 O
已 O
经 O
节 O
操 O
全 O
无 O
啊 O
啊 O
啊 O
！ O
还 O
要 O
冒 O
着 O
打 O
扰 O
别 O
人 O
被 O
挨 O
骂 O
的 O
风 O
险 O
， O
我 O
们 O
特 O
意 O
赶 O
制 O
了 O
深 O
夜 O
福 O
利 O
， O
大 O
家 O
还 O
不 O
感 O
动 O
么 O
[ O
不 O
好 O
意 O
思 O
] O

我 O
女 O
朋 O
友 O
用 O
的 O
这 O
款 O
是 O
宝 O
石 O
红 O
[ O
钻 O
石 O
] O
[ O
口 O
红 O
] O
， O
收 O
到 O
货 O
以 O
后 O
迫 O
不 O
及 O
待 O
的 O
发 O
图 O
来 O
[ O
礼 O
花 O
] O
真 O
是 O
太 O
美 O
了 O
～ O
[ O
卡 O
门 O
] O

一 O
觉 O
醒 O
来 O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
周 B-PER
杰 I-PER
伦 I-PER
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
当 O
爹 O
了 O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
我 O
的 O
妈 O
呀 O
！ O
！ O
！ O
！ O

黑 O
塞 O
写 O
的 O
故 O
事 O
如 O
出 O
一 O
辙 O
， O
以 O
年 O
轻 O
人 O
的 O
口 O
吻 O
写 O
年 O
轻 O
人 O
的 O
青 O
春 O
爱 O
恋 O
和 O
孤 O
独 O
哀 O
愁 O
， O
结 O
局 O
都 O
不 O
欢 O
喜 O
， O
但 O
却 O
十 O
分 O
明 O
亮 O
。 O

你 O
赢 O
四 O
块 O
五 O
， O
我 O
赢 O
四 O
块 O
五 O
， O
我 O
们 O
就 O
可 O
以 O
去 O
民 B-ORG
政 I-ORG
局 I-ORG
结 O
婚 O
了 O
。 O
相 O
亲 O
有 O
木 O
有 O
？ O
斗 O
的 O
你 O
死 O
我 O
活 O
有 O
木 O
有 O
？ O
斗 O
到 O
终 O
成 O
眷 O
属 O
有 O
木 O
有 O
？ O
绝 O
对 O
有 O
。 O

有 O
人 O
和 O
你 O
谈 O
恋 O
爱 O
， O
有 O
人 O
和 O
你 O
结 O
婚 O
， O
这 O
两 O
种 O
是 O
完 O
全 O
不 O
一 O
样 O
的 O
。 O
陆 B-PER
琪 I-PER
说 O
得 O
好 O
， O
谈 O
恋 O
爱 O
， O
是 O
他 O
停 O
下 O
来 O
陪 O
着 O
你 O
， O
但 O
并 O
没 O
有 O
改 O
变 O
自 O
己 O
的 O
行 O
程 O
， O
随 O
时 O
都 O
有 O
可 O
能 O
走 O
。 O
而 O
结 O
婚 O
呢 O
， O
是 O
他 O
放 O
弃 O
了 O
自 O
己 O
的 O
路 O
， O
愿 O
意 O
和 O
你 O
走 O
同 O
一 O
条 O
路 O
。 O
所 O
以 O
恋 O
爱 O
易 O
， O
结 O
婚 O
难 O
。 O
爱 O
上 O
你 O
的 O
人 O
， O
依 O
旧 O
是 O
路 O
人 O
。 O
娶 O
了 O
你 O
的 O
那 O
个 O
人 O
， O
才 O
叫 O
家 O
人 O
。 O

我 O
评 O
论 O
了 O
新 O
闻 O
【 O
辽 B-LOC
宁 I-LOC
确 O
定 O
取 O
消 O
“ O
辽 O
O O
” O
号 O
段 O
车 O
牌 O
照 O
( O
图 O
) O
】 O
： O
当 O
年 O
不 O
应 O
该 O
出 O
现 O
辽 O
O O
的 O
时 O
候 O
出 O
辽 O
O O
现 O
在 O
不 O
应 O
该 O
取 O
消 O
的 O
时 O
候 O
你 O
取 O
消 O
辽 O
0 O
怕 O
腐 O
败 O
让 O
人 O
抓 O
到 O
吧 O

为 O
什 O
么 O
要 O
叫 O
我 O
家 O
猫 O
叫 O
你 O
这 O
只 O
胖 O
狗 O
╭ O
( O
･ O
ㅂ O
･ O
) O
و O
̑ O
̑ O
因 O
为 O
胖 O
子 O
没 O
有 O
未 O
来 O
它 O
还 O
是 O
个 O
呼 O
噜 O
猪 O
什 O
么 O
鬼 O
玩 O
意 O
有 O
图 O
有 O
真 O
相 O
我 O
可 O
没 O
骗 O
人 O
[ O
挖 O
鼻 O
屎 O
] O
他 O
就 O
是 O
个 O
死 O
胖 O
子 O
（ O
* O
꒪ O
່ O
౪ O
̮ O
꒪ O
່ O
* O
） O
胖 O
狗 O
快 O
睡 O
吧 O
晚 O
安 O
♡ O
( O
ؔ O
ᵒ O
̶ O
̷ O
ᵕ O
ؔ O
ᵒ O
̷ O
̶ O
) O

和 O
老 O
婆 O
离 O
婚 O
后 O
同 O
居 O
的 O
3 O
0 O
天 O
[ O
酷 O
库 O
熊 O
顶 O
] O
[ O
忍 O
] O
[ O
bm O
乱 O
入 O
] O
[ O
bed O
扯 O
] O
[ O
bm O
跳 O
绳 O
] O
排 O
扣 O
， O
都 O
足 O
以 O
让 O
人 O
爱 O
上 O
荧 O
光 O
画 O
面 O
一 O
起 O
拍 O
入 O
照 O
片 O
身 O
体 O
就 O
开 O
始 O
不 O
断 O
长 O
出 O
铁 O
量 O
了 O
半 O
宿 O
， O
天 O
亮 O
， O
含 O
泪 O
市 O
民 O
和 O
游 O
客 O
慕 O
名 O
前 O
去 O
观 O
韩 O
式 O
长 O
直 O
发 O
发 O
型 O
】 O
韩 O
式 O

Wanan O
[ O
红 O
桃 O
] O
[ O
红 O
桃 O
] O
DuangDuangDuang O
~ O
~ O

惠 B-LOC
州 I-LOC
版 O
、 O
男 O
版 O
、 O
志 O
愿 O
者 O
版 O
王 B-PER
菲 I-PER
！ O
高 O
歌 O
一 O
曲 O
“ O
但 O
愿 O
人 O
长 O
久 O
” O
！ O
我 O
在 O
: O

鸭 O
梨 O
山 O
大 O
有 O
木 O
有 O
？ O
又 O
没 O
睡 O
好 O
， O
( O
⊙ O
o O
⊙ O
) O
… O
赶 O
紧 O
调 O
整 O
， O

我 O
投 O
给 O
了 O
& O
quot O
; O
aomiz O
( O
秋 O
意 O
在 O
心 O
中 O
) O
& O
quot O
; O
这 O
个 O
选 O
项 O
。 O

凤 B-LOC
城 I-LOC
今 O
天 O
( O
5 O
月 O
1 O
9 O
日 O
) O
天 O
气 O
： O
晴 O
， O
8 O
℃ O
~ O
2 O
2 O
℃ O
， O
北 O
风 O
3 O
- O
4 O
级 O
转 O
4 O
- O
5 O
级 O
， O
空 O
气 O
质 O
量 O
： O
良 O
( O
分 O
享 O
自 O
) O

快 O
给 O
1 O
0 O
号 O
李 B-PER
岩 I-PER
投 O
票 O
啦 O
， O
看 O
看 O
我 O
们 O
营 O
销 O
伙 O
伴 O
多 O
有 O
人 O
气 O

万 O
众 O
创 O
业 O
的 O
时 O
代 O
已 O
经 O
拉 O
开 O
了 O
帷 O
幕 O
， O
我 O
已 O
经 O
加 O
入 O
了 O
， O
想 O
了 O
解 O
情 O
况 O
的 O
可 O
联 O
系 O

作 O
为 O
人 O
我 O
们 O
需 O
要 O
知 O
道 O
这 O
个 O
真 O
核 O
总 O
界 O
动 O
物 O
界 O
后 O
生 O
动 O
物 O
亚 O
界 O
后 O
口 O
动 O
物 O
总 O
门 O
脊 O
索 O
动 O
物 O
门 O
脊 O
椎 O
动 O
物 O
亚 O
门 O
羊 O
膜 O
总 O
纲 O
哺 O
乳 O
纲 O
真 O
兽 O
亚 O
纲 O
灵 O
长 O
目 O
类 O
人 O
猿 O
亚 O
目 O
狭 O
鼻 O
猴 O
次 O
目 O
人 O
猿 O
超 O
科 O
人 O
科 O
人 O
亚 O
科 O
人 O
属 O
智 O
人 O
种 O

记 O
录 O
美 O
好 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RzqUZXj O

好 O
霉 O
呀 O
呀 O
呀 O
、 O
Macao O
你 O
让 O
姐 O
情 O
何 O
以 O
堪 O
啊 O
、 O

为 O
了 O
让 O
刘 B-PER
亦 I-PER
菲 I-PER
成 O
为 O
微 B-PRO
博 I-PRO
搜 O
索 O
最 O
璀 O
璨 O
的 O
那 O
颗 O
恒 O
星 O
， O
我 O
正 O
在 O
疯 O
狂 O
示 O
爱 O
来 O
增 O
加 O
ta O
的 O
璀 O
璨 O
指 O
数 O
！ O
现 O
在 O
急 O
需 O
大 O
后 O
方 O
补 O
血 O
鼓 O
励 O
， O
点 O
击 O
链 O
接 O
赐 O
予 O
我 O
力 O
量 O
！ O
刘 B-PER
亦 I-PER
菲 I-PER
需 O
要 O
你 O
们 O
！ O

人 O
寿 O
几 O
何 O
， O
顽 O
铁 O
能 O
炼 O
成 O
的 O
精 O
金 O
， O
能 O
有 O
多 O
少 O
？ O
但 O
不 O
同 O
程 O
度 O
的 O
锻 O
炼 O
， O
必 O
有 O
不 O
同 O
程 O
度 O
的 O
成 O
绩 O
； O
不 O
同 O
程 O
度 O
的 O
纵 O
欲 O
放 O
肆 O
， O
必 O
积 O
下 O
不 O
同 O
程 O
度 O
的 O
顽 O
劣 O
。 O
上 O
苍 O
不 O
会 O
让 O
所 O
有 O
幸 O
福 O
集 O
中 O
到 O
某 O
个 O
人 O
身 O
上 O
， O
得 O
到 O
爱 O
情 O
未 O
必 O
拥 O
有 O
金 O
钱 O
； O
拥 O
有 O
金 O
钱 O
未 O
必 O
得 O
到 O
快 O
乐 O
； O
得 O
到 O
快 O
乐 O
未 O
必 O
拥 O
有 O
健 O
康 O
； O
拥 O
有 O
健 O
康 O
. O
. O
. O

3 O
ce O
家 O
的 O
红 O
盒 O
子 O
腮 O
红 O
[ O
蝴 O
蝶 O
结 O
] O
， O
这 O
个 O
牌 O
子 O
的 O
东 O
西 O
多 O
少 O
不 O
必 O
我 O
说 O
啦 O
💖 O
色 O
号 O
都 O
在 O
下 O
面 O
图 O
片 O
有 O
写 O
哦 O
[ O
花 O
朵 O
] O
个 O
人 O
最 O
喜 O
欢 O
plumcandy O
哦 O
！ O
因 O
为 O
它 O
是 O
渐 O
变 O
色 O
滴 O
💖 O
好 O
美 O
丽 O
， O
忍 O
不 O
住 O
自 O
留 O
咯 O
[ O
瑜 O
伽 O
二 O
] O

来 O
看 O
看 O
我 O
拍 O
的 O
视 O
频 O
： O
“ O
看 O
我 O
不 O
睡 O
午 O
觉 O
的 O
后 O
果 O
。 O
” O
， O
点 O
此 O
播 O
放 O
& O
gt O
; O
& O
gt O
; O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RweBmCG O
（ O
通 O
过 O
拍 O
摄 O
） O

最 O
近 O
一 O
直 O
感 O
觉 O
不 O
好 O
！ O
不 O
知 O
道 O
怎 O
么 O
了 O
… O
… O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RwYFrWv O

好 O
举 O
措 O
。 O
我 O
正 O
在 O
看 O
【 O
上 B-LOC
海 I-LOC
或 O
将 O
WiFi O
热 O
点 O
植 O
入 O
电 O
线 O
杆 O
】 O
， O
分 O
享 O
给 O
你 O
， O
一 O
起 O
看 O
吧 O
！ O

当 O
你 O
心 O
情 O
平 O
白 O
无 O
故 O
变 O
得 O
不 O
好 O
那 O
你 O
肯 O
定 O
是 O
在 O
想 O
某 O
个 O
人 O
了 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
8 O
sRnBlN O

发 O
表 O
了 O
一 O
篇 O
转 O
载 O
博 O
文 O
《 O
在 O
县 O
处 O
级 O
以 O
上 O
领 O
导 O
干 O
部 O
中 O
开 O
展 O
“ O
三 O
严 O
三 O
实 O
” O
专 O
题 O
教 O
育 O
》 O
- O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RAOCqA O
0 O

月 O
销 O
量 O
3 O
2 O
6 O
8 O
件 O
春 O
款 O
透 O
气 O
真 O
皮 O
潮 O
流 O
男 O
士 O
休 O
闲 O
鞋 O
男 O
鞋 O
英 O
伦 O
潮 O
鞋 O
懒 O
人 O
鞋 O
套 O
脚 O
男 O
韩 O
版 O
帆 O
船 O
鞋 O

坑 O
爹 O
的 O
京 O
珠 O
高 O
速 O
， O
跑 O
了 O
5 O
个 O
小 O
时 O
了 O
， O
连 O
1 O
5 O
0 O
公 O
里 O
都 O
没 O
走 O
到 O
， O
都 O
快 O
凌 O
晨 O
6 O
点 O
了 O
， O
还 O
TM O
的 O
车 O
水 O
马 O
龙 O
， O
水 O
泄 O
不 O
通 O

本 O
来 O
这 O
段 O
只 O
是 O
毁 O
童 O
年 O
， O
配 O
上 O
于 O
妈 O
版 O
台 O
词 O
后 O
变 O
成 O
. O
. O
. O

火 O
车 O
上 O
鬼 O
五 O
锤 O
六 O
的 O
人 O
真 O
多 O
啊 O
我 O
在 O
: O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
z O
8 O
yOTDn O

【 O
M O
. O
Magic O
. O
j O
】 O
Happybirthdaymygirl O
~ O
没 O
有 O
图 O
片 O
在 O
手 O
， O
只 O
能 O
盗 O
图 O
了 O
陪 O
你 O
度 O
过 O
的 O
第 O
二 O
个 O
生 O
日 O
loveu O
~ O
生 O
日 O
逛 O
街 O
虽 O
然 O
没 O
有 O
什 O
么 O
战 O
利 O
品 O
不 O
过 O
依 O
然 O
自 O
在 O
， O
开 O
心 O
， O
享 O
受 O
与 O
你 O
一 O
起 O
的 O
时 O
光 O
接 O
下 O
来 O
一 O
起 O
加 O
油 O
（ O
好 O
像 O
越 O
来 O
越 O
像 O
了 O
， O
怎 O
么 O
办 O
， O
想 O
起 O
韶 B-LOC
关 I-LOC
那 O
个 O
卖 O
水 O
果 O
大 O
妈 O
的 O
阴 O
影 O
[ O
泪 O
流 O
满 O
面 O
] O
） O

和 O
你 O
一 O
样 O
我 O
对 O
明 O
天 O
的 O
恐 O
惧 O
来 O
自 O
对 O
今 O
天 O
的 O
厌 O
倦 O
By O
: O
高 B-PER
旗 I-PER
《 B-PRO
不 I-PRO
要 I-PRO
告 I-PRO
别 I-PRO
》 I-PRO
fromluoo O
- O
不 O
要 O
告 O
别 O

新 O
款 O
冬 O
装 O
女 O
装 O
， O
承 O
接 O
实 O
体 O
店 O
混 O
批 O
/ O
零 O
售 O
。 O
招 O
代 O
理 O
无 O
需 O
代 O
理 O
费 O
服 O
装 O
批 O
发 O
档 O
口 O
直 O
发 O
一 O
手 O
货 O
源 O
一 O
件 O
代 O
发 O
询 O
价 O
下 O
单 O
➕ O
微 B-PRO
信 I-PRO
missX O
1 O
2 O
2 O
6 O

湖 B-LOC
北 I-LOC
曝 O
5 O
4 O
亿 O
典 O
当 O
资 O
金 O
高 O
利 O
放 O
贷 O
案 O
温 B-PER
家 I-PER
宝 I-PER
王 B-PER
岐 I-PER
山 I-PER
作 O
批 O
示 O

谈 O
恋 O
爱 O
的 O
时 O
候 O
， O
女 O
生 O
耀 O
眼 O
的 O
魅 O
力 O
遮 O
掩 O
了 O
一 O
切 O
缺 O
点 O
， O
她 O
的 O
一 O
颦 O
一 O
笑 O
， O
一 O
嗔 O
一 O
怒 O
， O
在 O
情 O
人 O
眼 O
中 O
都 O
完 O
美 O
至 O
极 O
。 O
多 O
疑 O
成 O
了 O
女 O
儿 O
心 O
思 O
， O
自 O
私 O
成 O
了 O
女 O
儿 O
情 O
态 O
， O
小 O
心 O
眼 O
是 O
卖 O
萌 O
， O
护 O
短 O
是 O
痴 O
情 O
， O
哪 O
怕 O
喜 O
怒 O
无 O
常 O
都 O
成 O
了 O
古 O
灵 O
精 O
怪 O
。 O
如 O
果 O
哪 O
天 O
起 O
， O
你 O
发 O
现 O
她 O
的 O
缺 O
点 O
越 O
来 O
越 O
多 O
了 O
， O
其 O
实 O
她 O
没 O
变 O
， O
只 O
是 O
你 O
不 O
爱 O
了 O
。 O

今 O
晚 O
我 O
自 O
制 O
牛 B-PRO
扒 I-PRO
， O
老 O
公 O
榨 O
西 B-PRO
瓜 I-PRO
汁 I-PRO
， O
出 O
街 O
买 O
三 B-PRO
文 I-PRO
鱼 I-PRO
[ O
绿 O
心 O
] O
[ O
蓝 O
心 O
] O
[ O
紫 O
心 O
] O
！ O
你 O
个 O
d O
简 O
直 O
弱 O
爆 O
了 O
[ O
坏 O
笑 O
] O

第 O
一 O
次 O
见 O
到 O
的 O
那 O
天 O
开 O
始 O
， O
我 O
的 O
风 O
景 O
一 O
直 O
就 O
是 O
你 O
， O
那 O
个 O
风 O
景 O
实 O
在 O
太 O
美 O
， O
所 O
以 O
我 O
的 O
心 O
一 O
直 O
颤 O
动 O
着 O
。 O
- O
- O
- O
- O
- O
《 O
爱 B-PRO
情 I-PRO
雨 I-PRO
》 O

[ O
星 O
光 O
] O
adidas O
爆 O
米 O
花 O
[ O
星 O
光 O
] O
boost O
💫 O
林 O
书 B-PER
豪 I-PER
同 I-PER
款 O
‼ O
️ O
全 O
新 O
的 O
飞 O
线 B-PRO
高 I-PRO
端 I-PRO
跑 I-PRO
鞋 I-PRO
品 I-PRO
质 O
好 O
到 O
不 O
行 O
！ O
！ O
自 O
留 O
款 O
码 O
数 O
： O
前 O
三 O
双 O
3 O
6 O
- O
3 O
9 O
最 O
后 O
一 O
双 O
3 O
6 O
- O
4 O
4 O
3 O
0 O
0 O

我 O
刚 O
刚 O
发 O
现 O
了 O
一 O
条 O
特 O
别 O
有 O
意 O
思 O
的 O
精 O
彩 O
问 O
答 O
， O
小 O
伙 O
伴 O
们 O
都 O
来 O
围 O
观 O
一 O
下 O
吧 O
。 O
【 O
问 O
： O
谁 O
告 O
诉 O
我 O
SGCC O
镀 O
锌 O
板 O
的 O
抗 O
剪 O
强 O
度 O
是 O
多 O
少 O
】 O
（ O
分 O
享 O
自 O
） O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
8 O
sRHWLg O

正 O
值 O
青 O
春 O
年 O
华 O
的 O
我 O
们 O
， O
总 O
会 O
一 O
次 O
次 O
不 O
知 O
觉 O
望 O
向 O
远 O
方 O
， O
对 O
远 O
方 O
的 O
道 O
路 O
充 O
满 O
憧 O
憬 O
， O
尽 O
管 O
忽 O
隐 O
忽 O
现 O
， O
充 O
满 O
迷 O
茫 O
。 O
有 O
时 O
候 O
身 O
边 O
就 O
像 O
被 O
浓 O
雾 O
紧 O
紧 O
包 O
围 O
， O
那 O
种 O
迷 O
茫 O
和 O
无 O
助 O
只 O
有 O
自 O
己 O
能 O
懂 O
。 O
— O
— O
村 B-PER
上 I-PER
春 I-PER
树 I-PER
《 B-PRO
挪 I-PRO
威 I-PRO
的 I-PRO
森 I-PRO
林 I-PRO
》 I-PRO
我 O
在 O
这 O
里 O
: O

挖 O
个 O
坑 O
， O
埋 O
点 O
土 O
， O
数 O
个 O
1 O
2 O
3 O
4 O
5 O
； O
自 O
己 O
的 O
天 O
， O
自 O
己 O
的 O
地 O
， O
重 O
啥 O
都 O
长 O
人 O
民 O
币 O

沈 B-ORG
阳 I-ORG
师 I-ORG
范 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
1 O
0 O
考 O
场 O
中 O
年 O
会 O
笑 O
白 O
男 O
美 O
音 O
发 O
音 O
清 O
晰 O
part O
1 O
工 O
作 O
或 O
学 O
习 O
未 O
来 O
职 O
业 O
名 O
字 O
特 O
殊 O
含 O
义 O
是 O
否 O
想 O
改 O
名 O
part O
2 O
童 O
年 O
玩 O
具 O
part O
3 O
什 O
么 O
玩 O
具 O
好 O
玩 O
玩 O
具 O
锻 O
炼 O
孩 O
子 O
那 O
方 O
面 O
技 O
能 O
然 O
后 O
就 O
是 O
根 O
据 O
回 O
答 O
再 O
各 O
种 O
问 O
。 O
。 O
。 O
貌 O
似 O
从 O
来 O
没 O
见 O
到 O
过 O
沈 B-LOC
阳 I-LOC
的 O
口 O
语 O
回 O
忆 O
呢 O
。 O
。 O
。 O
求 O
人 O
品 O
啦 O
！ O
！ O
！ O

▲ O
欧 O
美 O
风 O
男 O
T O
｜ O
「 O
喜 O
欢 O
请 O
赞 O
链 O
接 O
见 O
评 O
论 O
第 O
1 O
条 O
」 O

今 O
天 O
几 O
个 O
同 O
学 O
一 O
起 O
聊 O
要 O
不 O
要 O
生 O
二 O
胎 O
的 O
事 O
， O
我 O
说 O
我 O
不 O
敢 O
， O
负 O
不 O
了 O
那 O
个 O
责 O
任 O
。 O
前 O
两 O
天 O
， O
5 O
岁 O
不 O
到 O
的 O
儿 O
子 O
问 O
我 O
， O
妈 O
妈 O
， O
以 O
前 O
你 O
和 O
爸 O
爸 O
天 O
天 O
带 O
我 O
去 O
海 O
边 O
， O
现 O
在 O
怎 O
么 O
不 O
去 O
了 O
？ O
我 O
很 O
想 O
跟 O
孩 O
子 O
说 O
， O
爸 O
爸 O
妈 O
妈 O
忙 O
， O
忙 O
也 O
是 O
为 O
了 O
给 O
你 O
挣 O
钱 O
， O
但 O
是 O
我 O
咽 O
下 O
去 O
了 O
， O
我 O
挣 O
钱 O
为 O
什 O
么 O
， O
连 O
孩 O
子 O
简 O
单 O
的 O
要 O
求 O
都 O
达 O
成 O
不 O
了 O
， O
没 O
理 O
由 O
那 O
么 O
说 O
http O
: O
/ O
/ O
t O
. O
cn O
/ O
RhWhCYh O

我 O
是 O
& O
quot O
; O
alining O
& O
quot O
; O
, O
我 O
已 O
经 O
将 O
名 O
字 O
改 O
为 O
& O
quot O
; O
南 O
宫 O
羽 O
舞 O
awen O
& O
quot O
; O
, O
请 O
继 O
续 O
关 O
注 O
我 O
哦 O
~ O

新 O
中 O
关 O
店 O
营 O
业 O
了 O
， O
来 O
玩 O
来 O
玩 O
来 O
玩 O
我 O
在 O
这 O
里 O
: O
